[{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab33"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Трамвайна колія – елемент дороги, призначений для руху рейкових транспортних засобів, який обмежується по ширині:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0456\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1 \\u0430\\u0431\\u043e 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab34"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Проїзною частиною вважається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0415\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0456 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0415\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab35"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Що означає вимога дати дорогу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0434\\u043e \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0456\\u0432 (\\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443  \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443), \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u0441\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443, \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c. \", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443\\u00bb.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab36"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Смугою для руху нерейкових транспортних засобів вважається поздовжня смуга на проїзній частині:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0428\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 2,75 \\u043c, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e  \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e. \", \"2\": \"\\u0428\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 2 \\u043c, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0433\\u043e\\u0440\\u0438\\u0437\\u043e\\u043d\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0428\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e, \\u0449\\u043e \\u0434\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab37"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Учасник дорожнього руху – це:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438, \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457, \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0438, \\u043f\\u043e\\u0433\\u043e\\u043d\\u0438\\u0447\\u0456 \\u0442\\u0432\\u0430\\u0440\\u0438\\u043d. \", \"3\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab38"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Пішохідною доріжкою вважається доріжка з покриттям, призначена для руху пішоходів і виконана...",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 1.32.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 3.9.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0435\\u044e \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 4.13. \"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab39"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Перехрестям вважається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0433\\u0430\\u043b\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0454  \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0439. \", \"2\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e (\\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0446\\u0435\\u044e) \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044f\\u0445 \\u0437\\u0430  \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u043e\\u0457 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 2, 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab3a"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Показаний на малюнку поворот дороги відповідає терміну:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u00ab\\u041e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438\\u00bb. \", \"2\": \"\\u00ab\\u041d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438\\u00bb.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab3b"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Як називається даний маневр?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f. \"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab3c"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Автомобільна дорога, вулиця (дорога) — це частина території, в   тому числі в населеному пункті, призначена для руху:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab3d"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Населеним пунктом вважається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f, \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0438 \\u0437 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438  \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 5.45, 5.46, 5.47, 5.48. \", \"2\": \"\\u0422\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443\\u00bb \\u0456\", \"3\": \"\\u00ab\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443\\u00bb \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0422\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443\\u00bb \\u0456\", \"5\": \"\\u00ab\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443\\u00bb \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab3e"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Недостатньою видимістю вважається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 300 \\u043c.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 300 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432, \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 300 \\u043c \\u0443 \\u0441\\u0443\\u0442\\u0456\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443, \\u0434\\u043e\\u0449\\u0443, \\u0441\\u043d\\u0456\\u0433\\u043e\\u043f\\u0430\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0442. \\u043f. \", \"4\": \"\\u041d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442, \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c, \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab3f"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Велосипедною доріжкою вважається виконана в межах дороги чи поза нею доріжка з покриттям, що призначена для руху на велосипедах і позначена:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 4.12. \", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 1.34.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 3.8.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab40"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Що з переліченого нижче відповідає терміну «небезпека   для руху»?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043c\\u0456\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0431\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 (\\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0447\\u0438\\u0441\\u043b\\u0456 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454 \\u0457\\u0457), \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u043c\\u0443\\u0448\\u0443\\u0454 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u043c\\u0456\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u043c\\u0443\\u0448\\u0443\\u0454 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0442\\u0430 2. \"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab41"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Для чого призначений тротуар?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0437 14-\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0456\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432. \", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432  \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u044f\\u043a 1 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab42"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Що з переліченого нижче відповідає терміну «видимість у напрямку руху»? ",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0431\\u0430\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u00ab\\u0441\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044e\\u00bb.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0432\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u0447\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0456 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0434\\u0430\\u0454 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043e\\u0440\\u0456\\u0454\\u043d\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c. \"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab43"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Що з переліченого нижче відповідає терміну «проїзна частина дороги»?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430 \\u0437\\u0435\\u043c\\u043b\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0449\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0456 \\u0432\\u0441\\u0435 \\u0457\\u0457 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0427\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0415\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432. \", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u0434\\u0456\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0433\\u043e\\u0440\\u0438\\u0437\\u043e\\u043d\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0430\\u00bb.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab44"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Обмежена оглядовість – це:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 300 \\u043c \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0449\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0433\\u0435\\u043e\\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0440\\u0430\\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0436\\u0435\\u043d\\u0435\\u0440\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438, \\u043d\\u0430\\u0441\\u0430\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438. \", \"3\": \"\\u041e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0456 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab45"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Що означає термін «перевага»?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443. \", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0443\\u0441\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u043e\\u0433\\u043e \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0430\\u0431\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u0434\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0456\\u0442\\u044c \\u0434\\u0432\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435 (\\u043b\\u0456\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435) \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab46"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Які з перелічених вимог є обов'язковими для дороги, позначеної знаком",
  "answers": "{\"1\": \"\\u00ab\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u044c\\u00bb?\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438, \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u0448\\u0435\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1 \\u0456 3. \"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab47"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Рейковим транспортом вважається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u041f\\u043b\\u0430\\u0442\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430 \\u0437\\u0456 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\t\\u0456 \\u043f\\u043b\\u0430\\u0442\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430 \\u0437\\u0456 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c,\\t\\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438. \", \"4\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab48"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Дозволеною максимальною масою називається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c, \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u043e\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u044f\\u043a \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u043c\\u0430. \", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u0433\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c, \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u043e\\u044e \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u043c- \\u0432\\u0438\\u0440\\u043e\\u0431\\u043d\\u0438\\u043a\\u043e\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 3500 \\u043a\\u0433.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab49"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "В якому з перелічених випадків водій здійснив вимушену зупинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0444\\u0430\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0443.\", \"4\": \"4)\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1,2,3. \"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab4a"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "До маршрутних транспортних засобів (транспортних засобів загального користування) належать:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0457, \\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u0435\\u0439\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438, \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u043e\\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0442\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0437 \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0441\\u0456\\u043c\\u043d\\u0430\\u0434\\u0446\\u044f\\u0442\\u044c \\u0437 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u043d\\u043e, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 (\\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438) \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438, \\u043c\\u0456\\u043a\\u0440\\u043e\\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438, \\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u0435\\u0439\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0457 \\u0456 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 (\\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438) \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab4b"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Оглядовістю вважається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0431\\u0430\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044e \\u043e\\u0431\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u0443 \\u0437 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f. \", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0433\\u0435\\u043e\\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438  \\u043f\\u0430\\u0440\\u0430\\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0421\\u0443\\u043a\\u0443\\u043f\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0437\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043c\\u0438, \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab4c"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Обмежена оглядовість – це видимість дороги в напрямку руху, яка   обмежена:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0413\\u0435\\u043e\\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0440\\u0430\\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0436\\u0435\\u043d\\u0435\\u0440\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438, \\u043d\\u0430\\u0441\\u0430\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0433\\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u044f\\u0432\\u0438\\u0449\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0442\\u0430\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u044f\\u043a \\u0434\\u043e\\u0449, \\u0441\\u043d\\u0456\\u0433\\u043e\\u043f\\u0430\\u0434, \\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d \\u0456 \\u0442. \\u0434.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2. \"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab4d"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "З якого боку дозволено виконати випередження на проїзній частині?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u0440\\u0432\\u0430\\u043b\\u0443. \"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab4e"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "Які фактори можуть призвести до засліплення водія?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0441\\u043d\\u0456\\u0433.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0437\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430.\", \"3\": \"\\u0406\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u043d\\u0456\\u0433\\u043e\\u043f\\u0430\\u0434.\", \"4\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e. \"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab4f"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "Пішохідним переходом вважається ділянка проїзної частини або інженерна споруда, призначена для руху пішоходів через дорогу, межі якої за відсутності дорожньої розмітки визначаються:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044e \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044e \\u043c\\u0456\\u0436 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044e \\u043c\\u0456\\u0436 \\u043a\\u0440\\u0430\\u044f\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"4\": \"\\u0428\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1, 2, 4. \"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab50"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "Прилеглою територією вважається...",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0432\\u0443\\u043b\\u0438\\u0446\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0456\\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3. \"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab51"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Розділювальна смуга на дорозі призначена...",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0443.\", \"4\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 3, 4. \"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4adde017fe3bd8164ab52"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "Засліплення це:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0424\\u0456\\u0437\\u0456\\u043e\\u043b\\u043e\\u0433\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0432\\u043d\\u0430\\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0456\\u0440, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0456 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0456\\u0432  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456. \", \"2\": \"\\u0424\\u0456\\u0437\\u0456\\u043e\\u043b\\u043e\\u0433\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0432\\u043d\\u0430\\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0456\\u0440, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0435\\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0441\\u0442\\u0430\\u0454 \\u043f\\u043e\\u0433\\u0430\\u043d\\u043e\\u044e, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0432\\u0456\\u043d \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0456 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 1
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290166"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "У разі, якщо неможливо вжити заходи для надання до медичної допомоги   потерпілому та викликати бригаду екстреної (швидкої) медичної допомоги, а також якщо з місця ДТП немає можливості відправити потерпілого до лікувального закладу за допомогою інших осіб, водій зобов'язаний:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0434\\u043b\\u044f \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0437\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434 \\u0441\\u0432\\u043e\\u0457\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c, \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0437\\u0430\\u0444\\u0456\\u043a\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u0456\\u0432 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438, \\u0432 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043c\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0432\\u043e\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0456\\u0437\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0442\\u0430 \\u043d\\u043e\\u043c\\u0435\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 (\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434'\\u044f\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u043e\\u043a\\u0443\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0430, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0443\\u0454 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0440\\u0435\\u0454\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u043e\\u043a\\u0443\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431) \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290167"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Що з переліченого в першу чергу зобов'язаний зробити причетний до дорожньо-транспортної пригоди водій, якщо в результаті події є потерпілі особи?",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u041f\\u0440\\u0438\\u0431\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"2)\\u041f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043c\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0431\\u0443\\u0442\\u0442\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"3)\\u0412\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c,  \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0440\\u0438\\u0433\\u0430\\u0434\\u0443 \\u0435\\u043a\\u0441\\u0442\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 (\\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0457) \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"4\": \"4) \\u0412\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u0456\\u0432 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438, \\u043e\\u0433\\u043e\\u0440\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f  \\u0457\\u0445, \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290168"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Що зобов'язаний зробити водій, який став учасником дорожньо- транспортної пригоди?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438,  \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e \\u0456 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0440\\u0438\\u0433\\u0430\\u0434\\u0443 \\u0435\\u043a\\u0441\\u0442\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 (\\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0457) \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043c\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0442\\u0430\\u043b\\u043e\\u0441\\u044f, \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290169"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Водій, причетний до дорожньо-транспортної пригоди, що зупинив транспортний засіб на місці події, ввімкнув аварійну світлову сигналізацію і встановив знак аварійної зупинки, залишаючись на місці події, повинен:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043c\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043c\\u043f\\u0430\\u043d\\u0456\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043c\\u0456\\u0449\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u0442\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c, \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0440\\u0438\\u0433\\u0430\\u0434\\u0443 \\u0435\\u043a\\u0441\\u0442\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 (\\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0457) \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0430 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e, \\u0437\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e \\u043b\\u0456\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb6929016a"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Кому дозволено зупинку і стоянку в зоні дії знака «Зупинку заборонено» за наявності під ним таблички «Крім осіб з інвалідністю»?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u044f\\u0441\\u043a\\u0430\\u043c \\u0442\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\", \"2\": \"\\u00ab\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e\\u00bb.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 (\\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0447\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443).\", \"4\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1, 2.\", \"6\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1, 2, 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb6929016b"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Хто може вимагати від водія проходження в  установленому порядку медичного огляду для визначення стану алкогольного сп'яніння, впливу наркотичних чи токсичних речовин?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041b\\u0456\\u043a\\u0430\\u0440 \\u043a\\u0430\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043a\\u043e\\u043c\\u0456\\u0441\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb6929016c"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "З якого віку надається право на керування транспортними засобами  категорії В?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 16 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417 18 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0417 19 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0417 21 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb6929016d"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Якими засобами пасивної безпеки зобов'язані користуватися водії і пасажири автомобілів, обладнаних такими засобами?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u043b\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0420\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u043b\\u043e\\u043a\\u0456\\u0442\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb6929016e"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Документи, які повинен пред'явити для перевірки водій на вимогу поліцейського:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u0430\\u0442\\u0435\\u0433\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0456 \\u0440\\u0435\\u0454\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043e\\u043a\\u0443\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 (\\u0441\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u0444\\u0456\\u043a\\u0430\\u0442) \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0446\\u0438\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e-\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u043b\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 (\\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u043e\\u043d\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430 \\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0446\\u0438\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e-\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u043b\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0423\\u043a\\u0440\\u0430\\u0457\\u043d\\u0438).\", \"3\": \"\\u041c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u0430.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb6929016f"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Чи дозволено керувати транспортним засобом, якщо водій перебуває в хворобливому стані, який ставить під загрозу безпеку дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0432\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u043a\\u0430\\u0440\\u0441\\u044c\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432,\\t\\u0449\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0430  \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0435\\u0430\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290170"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Водій має право:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0432\\u0443\\u043b\\u0438\\u0446\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u043c\\u0438, \\u0434\\u0435 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0456\\u0440\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u044e \\u0434\\u0435\\u0440\\u0436\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454 \\u043d\\u0430\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0457\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0456\\u0437\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0441\\u043a\\u0430\\u0440\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u043a\\u043e\\u043d\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290171"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Що входить в обов'язки учасників дорожнього руху?)",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u044f\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0438\\u0445.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043c\\u0430\\u0433\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445  \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456 \\u043d\\u0435\\u0443\\u0445\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0437\\u0430\\u0454\\u043c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0432\\u0456\\u0447\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290172"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "На що має право водій, якого зупинив працівник поліції?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0456\\u0440\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0430  \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0456\\u0437\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u0430\\u0433\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434'\\u044f\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290173"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Чи має право водій оскаржити дії працівника поліції в разі порушення ним законодавства?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290174"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Кому може передавати керування власник транспортного засобу, а також особа, яка використовує цей транспортний засіб на законних підставах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456\\u0439 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456.\", \"2\": \"\\u0406\\u043d\\u0448\\u0456\\u0439 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u0430\\u0442\\u0435\\u0433\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457.\", \"3\": \" \\u0411\\u043b\\u0438\\u0437\\u044c\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0434\\u0438\\u0447\\u0443 (\\u0447\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u0456\\u043a \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0440\\u0443\\u0436\\u0438\\u043d\\u0430, \\u0431\\u0440\\u0430\\u0442 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430) \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e  \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290175"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Чи зобов'язаний водій перевіряти технічний стан транспортного засобу  перед виїздом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0438\\u0432\\u0430\\u043b\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043d\\u044c \\u0456 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044f \\u043a\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0444\\u0456\\u043a\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290176"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Що з переліченого нижче входить в обов'язки водіїв?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c, \\u0441\\u0442\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u043e\\u0431\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0440\\u0443\\u0434\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0432\\u043e\\u0457\\u043c\\u0438 \\u0434\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0437\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043c\\u043b\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0435\\u043a\\u0441\\u043f\\u043b\\u0443\\u0430\\u0442\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u043c \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438  \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1,2,3,4 \\u0432\\u0445\\u043e\\u0434\\u044f\\u0442\\u044c \\u0432 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290177"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Що зобов'язаний зробити водій перед виїздом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0456\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0439 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d \\u0456\\t\\u043a\\u043e\\u043c\\u043f\\u043b\\u0435\\u043a\\u0442\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0430 \\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0456\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430\\u0441\\u043e\\u0441\\u0430, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0441\\u0430.\", \"3\": \"\\u0423\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290178"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Ви як власник легкового автомобіля, маєте право передати керування  Вашим автомобілем особі, яка:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u043a\\u0430\\u0442\\u0435\\u0433\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457\", \"2\": \"\\u00ab\\u0410\\u00bb \\u0430\\u0431\\u043e \\u00ab\\u0421\\u00bb \\u0456 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 (\\u0441\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u0444\\u0456\\u043a\\u0430\\u0442) \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0446\\u0438\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e-\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u0432\\u0456\\u043a 18 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 (\\u0441\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u0444\\u0456\\u043a\\u0430\\u0442) \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0446\\u0438\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e-\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"4\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c  \\u043a\\u0430\\u0442\\u0435\\u0433\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u00ab\\u0412\\u00bb.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290179"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Які з перерахованих прав є у водія?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0456\\u0440\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u044e \\u0434\\u0435\\u0440\\u0436\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454 \\u043d\\u0430\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0457\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0456\\u0437\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u0430\\u0433\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454 \\u043d\\u0430\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u0442\\u0430 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u043b\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434'\\u044f\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0457\\u0457 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u0437\\u0430\\u043a\\u043e\\u043d\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u043d\\u0435\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0438\\u043b\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438  \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0432\\u043b\\u0430\\u0441\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0438\\u0431\\u0435\\u043b\\u0456 \\u0447\\u0438 \\u043a\\u0430\\u043b\\u0456\\u0446\\u0442\\u0432\\u0443 \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1,2,3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb6929017a"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Що з переліченого нижче не входить в обов'язки водіїв?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e \\u0437\\u0430\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044e \\u043e\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u0440\\u0443\\u0434\\u043d\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0440\\u0443\\u0434\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u0445, \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 (\\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u043b\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438, \\u0440\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438), \\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432, \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u0431\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0445 \\u0440\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb6929017b"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Які транспортні засоби належать до категорії В?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0443 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 3500 \\u043a\\u0433.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0443 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u0438\\u0434\\u044f\\u0447\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f, \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u044f\\u043a \\u0432\\u0456\\u0441\\u0456\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0442\\u044f\\u0433\\u0430\\u0447\\u0435\\u043c \\u043a\\u0430\\u0442\\u0435\\u0433\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0412 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u043e\\u043c, \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u0430  \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 750 \\u043a\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u0440\\u0430\\u043c\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb6929017c"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "Під час руху поза населеним пунктом ременями безпеки можуть не пристібатися:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0456 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0438 \\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0456 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0438 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456.\", \"4\": \"\\u041e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0430 \\u043a\\u0435\\u0440\\u043c\\u043e\\u043c \\u0443\\u0447\\u0435\\u043d\\u044c.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0437\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0431\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb6929017d"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "Згідно з Правилами дорожнього руху на вимогу працівника поліції   водій повинен...",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u043d\\u0430\\u0432\\u0456\\u0442\\u044c \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454  \\u043d\\u0456\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435  \\u0437\\u0430\\u043a\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u043e\\u043d\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430 \\u0423\\u043a\\u0440\\u0430\\u0457\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb6929017e"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Водії яких транспортних засобів можуть не надавати свій транспортний засіб працівникам поліції та охорони здоров'я у встановлених Правилами дорожнього руху випадках?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0434\\u0438\\u043f\\u043b\\u043e\\u043c\\u0430\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u0446\\u0442\\u0432 \\u0456\\u043d\\u043e\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0435\\u0440\\u0436\\u0430\\u0432, \\u043c\\u0456\\u0436\\u043d\\u0430\\u0440\\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb6929017f"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Водій легкового автомобіля повинен надати транспортний засіб...",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u0438\\u043f\\u043b\\u043e\\u043c\\u0430\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u0446\\u0442\\u0432 \\u0456\\u043d\\u043e\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0435\\u0440\\u0436\\u0430\\u0432, \\u043c\\u0456\\u0436\\u043d\\u0430\\u0440\\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0442\\u0430 \\u043e\\u0445\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0437\\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0432'\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043b\\u0456\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043e\\u0441\\u0456\\u0431, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0435\\u043a\\u0441\\u0442\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 (\\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0457) \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290180"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "Кому і в яких випадках водій легкового автомобіля повинен надати свій транспортний засіб?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0442\\u0430 \\u043e\\u0445\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0437\\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0432'\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043b\\u0456\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043e\\u0441\\u0456\\u0431, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0435\\u043a\\u0441\\u0442\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 (\\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0457) \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445, \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043a\\u043e\\u044e \\u0457\\u0445 \\u0434\\u043e \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0432 \\u041d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"       3)\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290181"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "Що з переліченого водієві заборонено?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0443 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0430\\u043b\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u043f'\\u044f\\u043d\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0432\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430\\u0440\\u043a\\u043e\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0447\\u0438 \\u0442\\u043e\\u043a\\u0441\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0440\\u0435\\u0447\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"\\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0443 \\u0445\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456, \\u0443 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u043c\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0432\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u043a\\u0430\\u0440\\u0441\\u044c\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u0435\\u043f\\u0430\\u0440\\u0430\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0435\\u0430\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0439 \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0430\\u043b\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u043f'\\u044f\\u043d\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0432\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430\\u0440\\u043a\\u043e\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0447\\u0438 \\u0442\\u043e\\u043a\\u0441\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0440\\u0435\\u0447\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d, \\u0443 \\u0445\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456, \\u0443 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u043c\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0432\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u043a\\u0430\\u0440\\u0441\\u044c\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u0435\\u043f\\u0430\\u0440\\u0430\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0435\\u0430\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0439 \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290182"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "Хто з водіїв не порушує вимог Правил дорожнього руху, користуючись  засобами зв'язку під час руху транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0434\\u0432\\u0430 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438  \\u0437\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443,                  \", \"2\": \"\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0457\\u0445 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0446\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0457\\u0445 \\u0443 \\u0440\\u0443\\u0446\\u0456.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290183"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "Чи дозволено водієві – учаснику дорожньо-транспортної пригоди до проведення медичного огляду вживати алкоголь, наркотичні засоби, лікарські препарати, виготовлені на їх основі (крім тих, які входять до офіційно затвердженого складу аптечки)?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290184"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Які документи повинен мати при собі водій механічного транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0435\\u0454\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043e\\u043a\\u0443\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u0430\\u0442\\u0435\\u0433\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 (\\u0441\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u0444\\u0456\\u043a\\u0430\\u0442) \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0446\\u0438\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e-\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u043b\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0413\\u0435\\u043d\\u0435\\u0440\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0440\\u0435\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0442\\u0438\\u043c\\u0447\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0435\\u0454\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u0439  \\u0442\\u0430\\u043b\\u043e\\u043d.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290185"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "Власник транспортного засобу має право:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0437\\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043f\\u0438\\u0442 \\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0456\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0440\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u0443\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456\\u0439 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u0442\\u0440\\u0430\\u0442 \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0435\\u0439\\u0441\\u044c\\u043a\\u0438\\u043c \\u0442\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0443 \\u043e\\u0445\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0437\\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0432'\\u044f.\", \"4\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0431\\u0438\\u0442\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0437\\u0430\\u0432\\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043d\\u0430\\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u043e\\u043a \\u043d\\u0435\\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433, \\u0432\\u0443\\u043b\\u0438\\u0446\\u044c, \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"5\": \" 5)\\u0423\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290186"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "В якому випадку водієві дозволяється залишати транспортний засіб?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0456 (\\u0430\\u0431\\u043e)    \\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u043a\\u043e\\u043d\\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae175b2abbcb69290187"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "Під час руху транспортного засобу в населеному пункті ременями  безпеки можуть не пристібатися:",
  "answers": "{\"1\": \" \\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0456 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0438 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0444\\u0456\\u0437\\u0456\\u043e\\u043b\\u043e\\u0433\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0443\\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0456 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0438 \\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456.\", \"4\": \"\\u041e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0430 \\u043a\\u0435\\u0440\\u043c\\u043e\\u043c \\u0443\\u0447\\u0435\\u043d\\u044c.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0442\\u0430 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 2
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a3e"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Чи повинен водій автомобіля, рухаючись по головній дорозі, дати дорогу транспортному засобу з увімкненим синім проблисковим маячком?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"  2) \\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a3f"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Чи повинен водій транспортного засобу з увімкненим проблисковим маячком синього кольору, що рухається на спуск, де зустрічний роз'їзд утруднено, дати дорогу транспортним засобам, які рухаються на підйом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a40"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Наближаючись до нерухомого автомобіля з увімкненим проблисковим маячком синього кольору, що стоїть на узбіччі (біля проїзної частини) або на проїзній частині, водій повинен:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 (\\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456) \\u0439 \\u043e\\u0447\\u0456\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438  \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438\\t\\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434. \\u0456 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u043e\\u043c  \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a41"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Чи дозволено водієві синього\tавтомобіля зайняти місце в даній  колоні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a.\", \"2\": \"\\u041d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a42"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Чи дозволено водієві синього автомобіля виконати випередження автомобіля що супроводжує колону і рухається з увімкненим зеленим проблисковим маячком?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e\\t\\u0432\\u0456\\u043d \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f\\t\\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e\\t\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\t\\u043d\\u0456\\u0436 30\\t\\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434., \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a43"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Як вчинити водієві транспортного засобу, до якого ззаду наближається автомобіль з увімкненим проблисковим маячком синього кольору та (або) звуковим сигналом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 (\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456).\", \"2\": \"\\u0417\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a44"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Як повинен вчинити водій у даній ситуації в разі наближення оперативного транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 (\\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456).\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u0446\\u0438\\u0445 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a45"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Чи дозволено Вам виконати обгін одиночного транспортного засобу, що рухається зі швидкістю 30 км/год. з увімкненим синім проблисковим маячком?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a46"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Який проблисковий маячок повинен бути увімкнений на транспортному засобі, що замикає колону, якщо на транспортному засобі, що рухається попереду колони, увімкнено проблискові маячки червоного та синього кольору?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043e\\u043a.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043e\\u043a.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a47"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Чи зобов’язаний водій транспортного засобу надавати переважне право для проїзду транспортним засобам із включеними синіми або червоними проблисковими маячками та спеціальними звуковими сигналами?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a48"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Чи дозволено водієві транспортного засобу з увімкненим проблисковим маячком синього або червоного кольору рухатися на заборонний сигнал регулювальника?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a49"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Водії оперативних транспортних засобів, виконуючи невідкладне службове завдання, увімкнувши проблисковий маячок червоного або синього кольору, можуть відступати від:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0439 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a4a"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "За яких умов водії оперативних транспортних засобів мають перевагу в русі перед іншими учасниками дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437\\u0456 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c, \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4ae510b277ea08cf63a4b"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Чи завжди на оперативному транспортному засобі, що виконує невідкладне службове завдання, поряд з увімкненими проблисковими маячками червоного або синього кольору необхідно вмикати спеціальний звуковий сигнал?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 3
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91275"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "З якого боку від трамваю пішоходам дозволяється виходити на проїзну частину під час посадки на трамвай, якщо трамвайна зупинка не обладнана посадковими майданчиками?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0435\\u0439 \\u0456 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u0417 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u043d\\u0438 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"\\u041b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0435\\u0439, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91276"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "За наявності підземних і надземних пішохідних переходів пішоходи повинні переходити проїзну частину:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0447\\u0438 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0434\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0434\\u043d\\u043e \\u0432 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0438, \\u0456 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u043e\\u0433\\u043e, \\u044f\\u043a \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e \\u043d\\u0438\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91277"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Рухаючись тротуарами і пішохідними доріжками, пішоходи повинні дотримуватись:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443, \\u044f\\u043a \\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u0456\\u0448\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91278"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": " В яких випадках пішоходу дозволено рух краєм проїзної частини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u043d\\u0430\\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430\\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0432\\u0438\\u0434\\u0456\\u043b\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0441\\u0435\\u0431\\u0435 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043e\\u0434\\u044f\\u0437\\u0456 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0431\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0447\\u0456 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043e\\u043a.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0438\\u043c.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91279"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Чи має право пішохід вимагати від органів виконавчої влади, власників автомобільних доріг, вулиць та залізничних переїздів створення умов для забезпечення безпеки дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9127a"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чи має перевагу пішохід, якщо переходить дорогу на регульованому пішохідному переході?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9127b"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Коли пішоходу дозволяється затримуватися і зупинятися на проїзній частині?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0446\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u043e \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0438\\u0433 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0456\\u0434 \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432\\u0446\\u0456 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457, \\u0449\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0430 \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0457\\u0445 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 - \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9127c"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Де пішоходам дозволено переходити дорогу, якщо є розділювальна смуга або дорога має чотири і більше смуг для руху в обох напрямках, а також у місцях, де встановлено огородження:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445, \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0447\\u0438\\u0441\\u043b\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u2013 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438  \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9127d"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Що заборонено пішоходам під час переходу проїзної частини навіть на пішохідному переході?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u0432\\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0435\\u0431\\u0435  \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0420\\u0430\\u043f\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0432\\u0438\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443, \\u0432 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0447\\u0438\\u0441\\u043b\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0456\\u0434.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9127e"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Де пішоходи повинні чекати на транспортний засіб?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0412 \\u0437\\u0430\\u0457\\u0437\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u0438\\u0448\\u0435\\u043d\\u044f\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456, \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9127f"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Як повинні вчинити пішоходи, що переходять дорогу з розділювальною смугою на регульованому пішохідному переході, яким при переході проїзної частини одного напрямку (коли вони ще не дійшли до розділювальної смуги) загорівся сигнал світлофора, що забороняє рух?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0456\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0447\\u0456\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0443\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0456\\u0434 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435  \\u0442\\u043e\\u0434\\u0456, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91280"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "На регульованому пішохідному переході пішохід, який не встиг перейти проїзну частину дороги одного напрямку руху (для нього загорівся сигнал світлофора, що забороняє рух) повинен:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0456\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432\\u0446\\u0456 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457, \\u0449\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0456\\u0434 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0442\\u043e\\u0434\\u0456, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u0448\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430\\u0437\\u0430\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91281"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "За яких умов пішоходам дозволяється переходити дорогу поза межами пішохідного переходу або поза перехрестям?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u044f\\u043a  \\u0442\\u0440\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445, \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443, \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91282"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Чи має перевагу пішохід, якщо переходить дорогу на позначеному нерегульованому пішохідному переході?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u0454, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0456\\u0434 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91283"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Де дозволяється водити організовані групи дітей за відсутності тротуарів і пішохідних доріжок?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u043e\\u044e, \\u0430\\u043b\\u0435  \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0456 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0432 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0441\\u043b\\u0438\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f\\u043c \\u043d\\u0430\\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91284"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Чи дозволено водити організовані групи дітей проїзною частиною?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u043e\\u044e \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u044f\\u0445 \\u043f\\u043e \\u0447\\u043e\\u0442\\u0438\\u0440\\u0438 \\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u044f\\u0434 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u0454 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0443 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0441\\u043b\\u0438\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91285"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "При дотриманні яких умов дозволяється рух організованих груп людей проїзною частиною?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u043e\\u044e \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u044f\\u043a \\u043f\\u043e \\u0447\\u043e\\u0442\\u0438\\u0440\\u0438  \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u044f\\u0434 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u0454 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 10-15 \\u043c \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u044f\\u043c\\u0438, \\u0430 \\u0432 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 - \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0432\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438: \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 - \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 - \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e.\", \"3\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91286"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "В якому напрямку дозволено рухатися організованим групам людей  проїзною частиною?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043a, \\u0432 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e  \\u0447\\u043e\\u0442\\u0438\\u0440\\u0438 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u044f\\u0434.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u043e\\u044e \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u044f\\u043a \\u043f\\u043e \\u0447\\u043e\\u0442\\u0438\\u0440\\u0438  \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u044f\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91287"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Пішоходи, які рухаються проїзною частиною чи узбіччям у темну пору доби або в умовах недостатньої видимості, для своєчасного виявлення їх іншими учасниками дорожнього руху повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0433\\u0440\\u0443\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438, \\u043f\\u043e \\u0447\\u043e\\u0442\\u0438\\u0440\\u0438 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u044f\\u0434.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0438 (\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043a\\u0443, \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0435\\u0439\\u043a\\u0443, \\u0436\\u0438\\u043b\\u0435\\u0442 \\u0442\\u043e\\u0449\\u043e) \\u0430\\u0431\\u043e \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u044f\\u0437\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0438, \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0432\\u043e\\u0454\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0457\\u0445 \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91288"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "В якому напрямку узбіччям чи краєм проїзної частини повинні рухатися особи, які пересуваються в кріслах колісних, без двигуна, які ведуть в руках мотоцикл, мопед або велосипед, за межами населених пунктів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432. \\u041f\\u0440\\u0438 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434, \\u0432 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91289"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Які дії зобов'язаний вжити пішохід у разі його причетності до дорожньо- транспортної пригоди?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0456\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u043e\\u0431\\u0438\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u043f\\u0438\\u0441\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0456\\u0437\\u0432\\u0438\\u0449\\u0430 \\u0456 \\u0430\\u0434\\u0440\\u0435\\u0441\\u0438 \\u043e\\u0447\\u0435\\u0432\\u0438\\u0434\\u0446\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043c\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0443, \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e  \\u0441\\u0435\\u0431\\u0435 \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0431\\u0443\\u0442\\u0442\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0443 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2, 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 4
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9128a"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Чи дозволено пасажирам виконувати посадку (висадку) з боку суміжної   смуги руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e\\t \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435\\t\\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9128b"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Під час користування транспортним засобом пасажир автобуса має право на:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0432\\u043e\\u0454\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0456 \\u0442\\u043e\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0456\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0435\\u0431\\u0435 \\u0456 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0436\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9128c"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Що повинен зробити пасажир транспортного засобу, який причетний до дорожньо-транспортної пригоди?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0443 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043c\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e  \\u043f\\u0440\\u0438\\u0431\\u0443\\u0442\\u0442\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9128d"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Чи\t дозволено пасажирам під\tчас руху на транспортному засобі використовувати для їзди підніжки і виступи транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9128e"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Чи дозволено пасажирам відкривати двері транспортного засобу з боку  тротуару, посадкового майданчика, краю проїзної частини чи узбіччя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0443,  \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430, \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9128f"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чи дозволяється пасажиру відволікати водія під час руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u043e\\u043b\\u0456\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0442\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0443\\u0442\\u043e\\u0447\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91290"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Чи\tповинні пасажири бути в застебнутих мотошоломах\tпід час пересування на мотоциклах і мопедах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u044f\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91291"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": " Чи по винні пасажири пристібатися ременями безпеки під час пересування на транспортному засобі, який ними обладнаний?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91292"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Чи може пасажир їхати стоячи, користуючись транспортним засобом, що  обладнаний поручнями?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u0441\\u0438\\u0434\\u044f\\u0447\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91293"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Де повинні перебувати пасажири, користуючись транспортним засобом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0434\\u0456\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u0442\\u0438 (\\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443) \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0437\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447\\u0435\\u043d\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91294"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Яких умов повинні дотримуватися пасажири при посадці (висадці) з  крайньої смуги проїзної частини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0434\\u0456\\u043b\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0435\\u0431\\u0435 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043e\\u0434\\u044f\\u0437\\u0456 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0431\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0447\\u0456 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91295"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Звідки пасажирам дозволено здійснювати посадку (висадку) за відсутності посадкового майданчика, тротуару та узбіччя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0437 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0436\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0437\\u0430  \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91296"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "В якому випадку пасажирам дозволено здійснювати посадку (висадку) з узбіч або тротуарів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0457\\u0445 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043b\\u043e\\u0449\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91297"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Посадку (висадку) пасажирам дозволено здійснювати:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0437 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430, \\u0437 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f \\u0447\\u0438 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0443, \\u0430 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e  \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e, \\u0442\\u043e \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91298"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "В якому випадку пасажири при русі механічного транспортного засобу, обладнаного ременями безпеки, повинні бути пристебнутими згідно Правил дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f\\u0445, \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0440\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 5
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91299"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Чи має перевагу в русі велосипедист, якщо велосипедна доріжка    перетинає дорогу поза перехрестям?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u043b\\u0456\\u0432\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9129a"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Чи дозволено перевезення пасажирів на велосипеді?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0430\\u043c\\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456 (\\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439 \\u0434\\u043e 7 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u0456, \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0436\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438).\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9129b"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Велосипедисту під час руху на велосипеді забороняється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"2\": \"\\u0407\\u0437\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438, \\u043d\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0437\\u0430 \\u043a\\u0435\\u0440\\u043c\\u043e, \\u0442\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439 (\\u043f\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0436\\u043e\\u043a).\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9129c"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "У якому випадку велосипедистам дозволено рухатись тротуарами і  пішохідними доріжками?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0442\\u044f\\u043c \\u0434\\u043e 7 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0438\\u0442\\u044f\\u0447\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043d\\u0430\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u043c  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0441\\u043b\\u0438\\u0445.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9129d"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "У якому випадку велосипедисту заборонено рухатися проїзною частиною?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0448\\u0442\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9129e"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "За яких умов велосипедисту заборонено керувати велосипедом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430 \\u0456 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u2014 \\u0437  \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0435\\u043c (\\u0444\\u0430\\u0440\\u043e\\u044e) \\u0447\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9129f"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Які вантажі може\tперевозити велосипедист?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0430\\u043c\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u043a\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043e\\u043c \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912a0"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Яка дистанція має бути між рухомими колонами велосипедистів?",
  "answers": "{\"1\": \"1) 10 \\u2013 30 \\u043c.\", \"2\": \"2) 80 \\u2013 100 \\u043c.\", \"3\": \"3) 150 \\u2013 200 \\u043c.\\n\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912a1"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Рухаючись групами, велосипедисти мають їхати по дорозі...",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912a2"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Що встановлюється на велосипедах для руху в темну пору доби та в умовах недостатньої видимості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456 (\\u0444\\u0430\\u0440\\u0438).\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912a3"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Чим має бути обладнаний велосипед?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0430\\u043c\\u0438: \\u0441\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u2013 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443, \\u043f\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0430\\u0445 \\u2013 \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u2013 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0456 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 (\\u0444\\u0430\\u0440\\u0430).\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912a4"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "З якого віку дозволено рухатися по дорогах на велосипеді?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 10 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417 12 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0417 14 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0417 16 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912a5"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Чи дозволено велосипедистам рухатися автомагістралями, дорогами для  автомобілів і проїзною частиною за наявності поруч велосипедної доріжки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912a6"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Чи дозволено буксирування велосипеда?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 6
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912a7"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "У разі виїзду з прилеглої території в місцях з обмеженою оглядовістю дороги, водій гужового воза повинен...",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u0448\\u0435, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0435\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0432\\u0430\\u0440\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0443\\u0437\\u0434\\u0435\\u0447\\u043a\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 7
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912a8"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Чим повинен бути обладнаний гужовий віз (сани)?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0456 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0430\\u043c\\u0438: \\u0441\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u2013 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443, \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u2013 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 7
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912a9"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "З якого боку гужового воза (саней) повинні бути встановлені ліхтарі для   руху в темну пору доби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 7
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912aa"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Які освітлювальні прилади повинні бути ввімкнені на гужовому возі (санях) під час руху в темну пору доби, а також в умовах недостатньої видимості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0456 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456: \\u0441\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u2013 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443, \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u2013 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0432\\u043e\\u0437\\u0430 (\\u0441\\u0430\\u043d\\u0435\\u0439).\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456: \\u0441\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u2013 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443, \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u2013 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0437\\u0430 (\\u0441\\u0430\\u043d\\u0435\\u0439).\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 7
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912ab"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "За яких умов дозволено перевозити людей гужовим транспортом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 7
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912ac"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чи дозволено переганяти стадо тварин по дорозі в темну пору доби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0433\\u043e\\u043d\\u0438\\u0447\\u0456\\u0432, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0442\\u0440\\u044c\\u043e\\u0445.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 7
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912ad"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Чи дозволено особам, які керують гужовим транспортом, і погоничам  тварин пересуватися автомобільними дорогами державного значення?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e (\\u043f\\u043e \\u0437\\u043c\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f).\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0437 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0430\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 7
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912ae"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Водіям яких транспортних засобів дозволено рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"4\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912af"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Ви правильно виконали поворот праворуч у даній ситуації, якщо:",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u043b\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0441\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0456, \\u0434\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443   \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043b\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"2)\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u043b\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"3)\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u043b\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912b0"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Чи дозволено Вам повернути праворуч у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912b1"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Кому дозволено рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912b2"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Чи дозволено Вам рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0430 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0412\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912b3"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чи повинен водій синього автомобіля, повертаючи праворуч, дати  дорогу пішоходам?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912b4"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Чи дозволено Вам рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912b5"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Чи дозволено Вам повернути ліворуч у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912b6"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "У яких напрямках дозволено рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912b7"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Чи дозволено Вам повернути праворуч у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912b8"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Чи дозволено Вам рух у напрямку, вказаному стрілкою в додатковій секції світлофора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912b9"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Звуковий сигнал, який додатково увімкнений до сигналу світлофора,  що регулює рух пішоходів:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u2013 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0457\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u2013 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0457\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912ba"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "На яких учасників дорожнього руху поширює свою дію даний світлофор ?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912bb"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Який світлофор застосовується для регулювання руху через залізничні   переїзди?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 1.\", \"2\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 2.\", \"3\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 3.\", \"4\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0438 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0438 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912bc"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "На якому світлофорі горить сигнал, що дозволяє трамваю повернути  праворуч?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0447\\u0435\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0456.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"5\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912bd"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "У даній ситуації рух дозволено:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0443.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0443.\", \"4\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912be"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Чи дозволено рух трамвая в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912bf"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Яким автомобілям дозволено руху даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"4\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912c0"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "У яких напрямках Вам дозволено рух?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"5\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912c1"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Яким транспортним засобам дозволено рух на даний жест регулювальника?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912c2"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "У якому напрямку Вам дозволено рух в показаній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912c3"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Як Ви повинні вчинити в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0435 \\u0432\\u043a\\u0430\\u0436\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b  \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912c4"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "Як Ви повинні діяти в даній ситуації, якщо співробітник поліції подає Вам сигнал про зупинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u043f\\u0456\\u0432\\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0435 \\u0432\\u0456\\u043d \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912c5"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "Яким учасникам дорожнього руху дозволено рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912c6"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "На даний сигнал регулювальника рух дозволено:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912c7"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Чи дозволено Вам рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"5\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e:\", \"6\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"7\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"8\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"9\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912c8"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "Чи дозволено Вам рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}",
  "correctAnswer": 7,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912c9"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "Чи дозволено Вам рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912ca"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "У якому з місць пішоходам дозволено перехід проїзної частини в даній  ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0413.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912cb"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "На даний сигнал регулювальника рух дозволено:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f\\u043c 1 \\u0456 2, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f\\u043c 1 \\u0456 2, \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e 1, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e 2 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912cc"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "На даний сигнал регулювальника трамваю дозволено рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912cd"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "У якому напрямку Ви можете продовжити рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912ce"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "У якому напрямку Ви можете продовжити рух на даний сигнал регулювальника?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"5\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912cf"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "Чи дозволено Вам рух прямо в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0412\\u0438 \\u0434\\u0430\\u0441\\u0442\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0412\\u0430\\u043c, \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912d0"
  },
  "moduleNumber": 35,
  "question": "Яким автомобілям дозволено рух на даний жест регулювальника?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"4\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"5\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912d1"
  },
  "moduleNumber": 36,
  "question": "Для регулювання руху яких транспортних засобів застосовується даний   світлофор?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0457\\u0432.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u043e\\u043b\\u0435\\u0439\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912d2"
  },
  "moduleNumber": 37,
  "question": "Чи дозволено водієві червоного автомобіля в даній ситуації виконати випередження вантажного автомобіля з лівого боку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912d3"
  },
  "moduleNumber": 38,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, водії повинні керуватися:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912d4"
  },
  "moduleNumber": 39,
  "question": "У яких напрямках Вам дозволено рух в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912d5"
  },
  "moduleNumber": 40,
  "question": "Як Ви повинні вчинити в даній ситуації, якщо співробітник поліції  подає Вам сигнал про зупинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u043f\\u0456\\u0432\\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0435 \\u0432\\u0456\\u043d \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u0432.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912d6"
  },
  "moduleNumber": 41,
  "question": "Як повинні вчинити водії транспортних засобів у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430, \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912d7"
  },
  "moduleNumber": 42,
  "question": "Як Ви повинні вчинити в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"  1) \\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"  2) \\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"  3) \\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0456 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912d8"
  },
  "moduleNumber": 43,
  "question": "На даному перехресті водії та пішоходи повинні керуватися:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0440\\u043e\\u0437\\u0443\\u043c\\u0456\\u043b\\u0456 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0438 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912d9"
  },
  "moduleNumber": 44,
  "question": "Чи дозволено в даній ситуації рух водієві автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912da"
  },
  "moduleNumber": 45,
  "question": "Яким автомобілям дозволено рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912db"
  },
  "moduleNumber": 46,
  "question": "Чим повинні керуватися водії під час проїзду даного перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912dc"
  },
  "moduleNumber": 47,
  "question": "Що означає даний сигнал регулювальника?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912dd"
  },
  "moduleNumber": 48,
  "question": "Хто з водіїв порушив Правила дорожнього руху, зупинившись на заборонний сигнал світлофора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912de"
  },
  "moduleNumber": 49,
  "question": "Чи дозволено водієві сірого автомобіля в'їхати на реверсивну смугу так, як показано на малюнку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912df"
  },
  "moduleNumber": 50,
  "question": "Чи дозволено Вам рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912e0"
  },
  "moduleNumber": 51,
  "question": "Чи дозволено водієві автомобіля рух у напрямку стрілки, ввімкненої в   додатковій секції світлофора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u0434\\u0430\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912e1"
  },
  "moduleNumber": 52,
  "question": "Водіям яких транспортних засобів дозволено рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912e2"
  },
  "moduleNumber": 53,
  "question": "У якому напрямку Вам дозволено рух в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912e3"
  },
  "moduleNumber": 54,
  "question": "Водіям яких транспортних засобів дозволено рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912e4"
  },
  "moduleNumber": 55,
  "question": "У якому напрямку Вам дозволено рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912e5"
  },
  "moduleNumber": 56,
  "question": "Чи може водій автомобіля в даній ситуації розпочати рух?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912e6"
  },
  "moduleNumber": 57,
  "question": "Яке значення мають одночасно ввімкнені червоний і жовтий сигнали світлофора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912e7"
  },
  "moduleNumber": 58,
  "question": "Чорні контурні стрілки на червоному і жовтому сигналах не змінюють  значення цих сигналів та інформують:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912e8"
  },
  "moduleNumber": 59,
  "question": "Чи дозволено водієві автомобіля поворот ліворуч на даному перехресті в разі ввімкнення зеленого сигналу світлофора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912e9"
  },
  "moduleNumber": 60,
  "question": "Чорні контурні стрілки на ввімкненому червоному сигналі світлофора інформують:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0446\\u0456\\u0439.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912ea"
  },
  "moduleNumber": 61,
  "question": "Як Вам виконати поворот ліворуч у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0441\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0446\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912eb"
  },
  "moduleNumber": 62,
  "question": "Який зі світлофорів застосовується для регулювання руху транспортних засобів на вулицях, дорогах або смугах проїзної частини, напрямок руху на яких може змінюватися на протилежний?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 1.\", \"2\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 2.\", \"3\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 3.\", \"4\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912ec"
  },
  "moduleNumber": 63,
  "question": "Чи дозволено водієві червоного автомобіля в даній ситуації виконати випередження вантажного автомобіля з лівого боку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0456\\u043d  \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u0432 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0456\\u0448\\u0435.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912ed"
  },
  "moduleNumber": 64,
  "question": "За якої умови водій автомобіля може виконати поворот праворуч у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912ee"
  },
  "moduleNumber": 65,
  "question": "У якому напрямку водієві автомобіля дозволено рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0432\\u0448\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 (\\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c).\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447. \"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912ef"
  },
  "moduleNumber": 66,
  "question": "Що означають два червоні поперемінно миготливі сигнали даного  світлофора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434, \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u0421\\u043b\\u0456\\u0434 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u0443\\u0432\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912f0"
  },
  "moduleNumber": 67,
  "question": "Увімкнений червоний сигнал світлофора означає, що:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912f1"
  },
  "moduleNumber": 68,
  "question": "У якому випадку заборонено в'їжджати на реверсивну смугу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0440\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0456 \\u0433\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b.\", \"2\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0440\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912f2"
  },
  "moduleNumber": 69,
  "question": "Знаки якої групи інформують учасників дорожнього руху про розташування населених пунктів, різних об'єктів, територій, де діють спеціальні правила?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u0430\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"5\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e-\\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912f3"
  },
  "moduleNumber": 70,
  "question": "Згідно з Правилами дорожнього руху регулювальником вважається...",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0435\\u043a\\u0441\\u043f\\u043b\\u0443\\u0430\\u0442\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043b\\u0443\\u0436\\u0431\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u043d\\u0430\\u0440\\u0443\\u043a\\u0430\\u0432\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443, \\u0436\\u0435\\u0437\\u043b, \\u0434\\u0438\\u0441\\u043a \\u0456\\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0435\\u043c, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u043f\\u043e\\u0440\\u0435\\u0446\\u044c \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443 \\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043e\\u0434\\u044f\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a \\u0432\\u0456\\u0439\\u0441\\u044c\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0456\\u043d\\u0441\\u043f\\u0435\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u043d\\u0430\\u0440\\u0443\\u043a\\u0430\\u0432\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443, \\u0436\\u0435\\u0437\\u043b, \\u0434\\u0438\\u0441\\u043a \\u0456\\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0435\\u043c, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u043f\\u043e\\u0440\\u0435\\u0446\\u044c \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443 \\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043e\\u0434\\u044f\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0443 \\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043e\\u0434\\u044f\\u0437\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u0442\\u0435\\u0440\\u0456\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0438\\u0441\\u043a\\u0430 \\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0435\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u043d\\u0430\\u0440\\u0443\\u043a\\u0430\\u0432\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443, \\u0436\\u0435\\u0437\\u043b, \\u0434\\u0438\\u0441\\u043a \\u0456\\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0435\\u043c, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u043f\\u043e\\u0440\\u0435\\u0446\\u044c \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443 \\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043e\\u0434\\u044f\\u0437\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912f4"
  },
  "moduleNumber": 71,
  "question": "Яких видів буває дорожня розмітка?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0413\\u043e\\u0440\\u0438\\u0437\\u043e\\u043d\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0412\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043a\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u0430\\u0433\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430.\", \"4\": \"\\u0413\\u043e\\u0440\\u0438\\u0437\\u043e\\u043d\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043a\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912f5"
  },
  "moduleNumber": 72,
  "question": "У якому місці водій повинен зупинити свій транспортний засіб у разі ввімкнення заборонного сигналу світлофора або підняття регулювальником руки вгору?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438\\u00bb.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438\", \"4\": \"\\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438\\u00bb.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912f6"
  },
  "moduleNumber": 73,
  "question": "Знаки якої групи вказують обов'язкові напрямки руху або дозволяють деяким учасникам рух по проїзній частині чи на окремих її ділянках, а також запроваджують або скасовують деякі обмеження?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u0430\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e-\\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912f7"
  },
  "moduleNumber": 74,
  "question": "Як повинен вчинити водій транспортного засобу, якщо від працівника  поліції надійшла вимога про зупинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0435 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u043e, \\u0437  \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912f8"
  },
  "moduleNumber": 75,
  "question": "За допомогою чого працівники поліції можуть подавати вимогу про зупинку транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0438\\u0441\\u043a\\u0430 \\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0435\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u0438, \\u0449\\u043e  \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u0446\\u0435\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"2\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0442\\u0430 (\\u0430\\u0431\\u043e) \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443.\", \"3\": \"\\u0413\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e.\", \"4\": \"\\u0421\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u043e, \\u043d\\u0430\\t\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443\\t\\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430  \\u043f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"5\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912f9"
  },
  "moduleNumber": 76,
  "question": "Знаки якої групи запроваджують або скасовують обмеження в русі на   проїзній частині?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e-\\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912fa"
  },
  "moduleNumber": 77,
  "question": "Зелений миготливий сигнал світлофора означає, що:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u043e \\u0432\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e  \\u0435\\u043a\\u0441\\u0442\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912fb"
  },
  "moduleNumber": 78,
  "question": "Яким способом водій може бути проінформований про перемикання  зеленого сигналу світлофора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0426\\u0438\\u0444\\u0440\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u043e.\", \"3\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912fc"
  },
  "moduleNumber": 79,
  "question": "Чим Ви як водій повинні керуватися, якщо сигнали, які подає    регулювальник, суперечать сигналам світлофора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912fd"
  },
  "moduleNumber": 80,
  "question": "Для чого служить сигнал регулювальника, що подається свистком?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u043e\\u0440\\u043f\\u0443\\u0441\\u0430.\", \"4\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912fe"
  },
  "moduleNumber": 81,
  "question": "82. Водіям яких транспортних засобів дозволено рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"2) \\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"3) \\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc912ff"
  },
  "moduleNumber": 82,
  "question": "83. За якої умови водій, для якого ввімкнувся жовтий сигнал світлофора, може продовжити рух через перехрестя без зупинки?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0434\\u043e \\u0435\\u043a\\u0441\\u0442\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\", \"2\": \"2) \\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"3) \\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91300"
  },
  "moduleNumber": 83,
  "question": "84.У якому напрямку Вам дозволено рух?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"5\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91301"
  },
  "moduleNumber": 84,
  "question": "85.На якому малюнку зображено тимчасовий дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 1.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 2.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91302"
  },
  "moduleNumber": 85,
  "question": "86.Яке значення має жовтий миготливий сигнал світлофора в даній  ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0439 \\u0456\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u0430\\u0433\\u0430\\u0454 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91303"
  },
  "moduleNumber": 86,
  "question": "87.Чим Ви як водій повинні керуватися, якщо вимоги дорожніх знаків   суперечать вимогам дорожньої розмітки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91304"
  },
  "moduleNumber": 87,
  "question": "88.Чим Ви як водій повинні керуватися, якщо вимоги тимчасових дорожніх  знаків суперечать вимогам постійних дорожніх знаків?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0438\\u043c\\u0447\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91305"
  },
  "moduleNumber": 88,
  "question": "89.Як розміщуються тимчасові дорожні знаки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0441\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044f\\u0445 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0449\\u0438\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u0444\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91306"
  },
  "moduleNumber": 89,
  "question": "90.Знаки якої групи заздалегідь зобов'язують вжити заходів для безпечного проїзду при наближенні до небезпечної ділянки дороги або іншої небезпеки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0435\\u0440\\u0432\\u0456\\u0441\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u0430\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"5\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e-\\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91307"
  },
  "moduleNumber": 90,
  "question": "91.Чим Ви повинні керуватися, якщо значення дорожніх знаків і ліній горизонтальної розмітки суперечать одне одному?",
  "answers": "{\"1\": \"  1) \\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"2) \\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"3) \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430 \\u0446\\u044e \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e \\u043d\\u0435 \\u0440\\u0435\\u0433\\u043b\\u0430\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 8
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91308"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Який попереджувальний сигнал вмикається під час руху на всіх   транспортних засобах колони у світлий час доби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"5\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91309"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Про що свідчить (може попереджати) знак аварійної\tзупинки,    встановлений ззаду на автомобілі, що рухаєтеся?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c\\u0438 (\\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445) \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0426\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043e\\u043a, \\u0443\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9130a"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Як позначити транспортний засіб, що буксирується, якщо у нього   несправна або відсутня аварійна світлова сигналізація?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0449\\u0438\\u0442\\u043a\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c 40\\u044540 \\u0441\\u043c \\u0437 \\u043d\\u0430\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e \\u0434\\u0456\\u0430\\u0433\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438, \\u0430 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u2013 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0423\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9130b"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Який попереджувальний сигнал вмикається на транспортних засобах   колони під час зупинки на дорозі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9130c"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "На якій відстані від транспортного засобу необхідно встановити знак аварійної зупинки або миготливий червоний ліхтар у випадках, передбачених Правилами дорожнього руху, на дорогах у населених пунктах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 20 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 50 \\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 100 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9130d"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "У яких випадках для позначення транспортного засобу потрібно  увімкнути аварійну сигналізацію і встановити знак аварійної зупинки або миготливий червоний ліхтар на відстані від транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0433\\u0440\\u0443\\u043f \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439 \\u0456\\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443,  \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0414\\u0456\\u0442\\u0438\\u00bb.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043c\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 (\\u0445\\u043e\\u0447\\u0430   \\u0431 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 100 \\u043c).\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9130e"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Як повинен водій позначити місце дорожньо-транспортної пригоди?",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"  2)\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e\", \"3\": \"  3)\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0443\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438   \\u0447\\u0438 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9130f"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "На якому малюнку водій правильно подав сигнал про початок руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91310"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Ви водій, рухаючись на сірому автомобілі вирішили повернути праворуч  на другому перехресті. Ви:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u044f\\u043a \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0456 \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0432\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443, \\u044f\\u043a \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443, \\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c, \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91311"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Які попереджувальні сигнали вмикаються на транспортному засобі, що буксирується?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440 \\u0456 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91312"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "На якому малюнку водій правильно подав сигнал перед поворотом праворуч у разі несправності світлових покажчиків повороту?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91313"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Які попереджувальні сигнали повинні бути увімкнені на механічному транспортному засобі, що рухається з технічними несправностями, якщо такий рух не заборонено Правилами дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91314"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Як позначити транспортний засіб, що рухається до місця ремонту з технічними несправностями, рух із якими не заборонений Правилами дорожнього руху, якщо на транспортному засобі відсутня або несправна аварійна світлова сигналізація?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u043e \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91315"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Який попереджувальний сигнал повинен бути ввімкнений на транспортному засобі під час руху в тунелі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91316"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "У яких випадках на транспортному засобі повинна бути ввімкнена  аварійна сигналізація?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c\", \"3\": \"\\u00ab\\u0414\\u0456\\u0442\\u0438\\u00bb, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u044c \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0433\\u0440\\u0443\\u043f\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439, \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0457\\u0445\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"6\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91317"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Як водій повинен позначити транспортний засіб   під   час вимушеної зупинки в місці з обмеженою оглядовістю (менше ніж 100 м в одному напрямку)?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"3\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91318"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Який попереджувальний сигнал Ви як водій повинні вмикати на  транспортному засобі перед початком руху і зупинкою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"3\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91319"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Що необхідно виконати під час вимушеної зупинки, якщо аварійна  світлова сигналізація відсутня або несправна?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0443 \\u0437 \\u0434\\u0456\\u0439, \\u0443\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9131a"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Як позначити транспортний засіб, що вимушено стоїть у місці з обмеженою оглядовістю дороги (менш ніж 100 м в одному напрямку), якщо на ньому відсутня або несправна аварійна світлова сигналізація?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u2013 \\u043f\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0443 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u0423\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0433\\u0456\\u0440\\u0448\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9131b"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Водій, який рухається по перехрестю, де організовано круговий рух, не   маючи наміру змінювати своєї смуги, зобов'язаний:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u0441\\u043a\\u043e\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435  \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456\\u0432, \\u043f\\u043e\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0456\\u043d \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9131c"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Ви водій, рухаючись в населеному пункті вирішили здійснити розворот. Ви:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 200 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 100 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 50 - 100 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9131d"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Ви водій, рухаючись в населеному пункті вирішили  змінити смугу руху. Ви:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 30 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 100 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 50 - 100 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9131e"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "Ви водій, рухаючись в населеному пункті вирішили повернути  праворуч на перехресті. Ви:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 200 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 100 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 50 - 100 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9131f"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "Ви рухаєтесь на велосипеді і Вам необхідно зупинитися. Ваші дії:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0443 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c  \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438 1 \\u0442\\u0430 2 \\u0432\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91320"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Ви рухаєтесь на велосипеді і Вам необхідно повернути праворуч. Ваші дії:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0457\\u0457 \\u0443 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c  \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0443 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c  \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438 1 \\u0442\\u0430 2 \\u0432\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91321"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Ви рухаєтесь на велосипеді і Вам необхідно повернути ліворуч. Ваші дії:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0443 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c  \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0443 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91322"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "Ви рухаєтесь на автомобілі, у якого несправні світлові покажчики   поворотів, але Вам необхідно повернути ліворуч. Ваші дії:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u043a\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u043a\\u043d\\u043e \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0443 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91323"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "Ви рухаєтесь на автомобілі, у якого несправні світлові покажчики  поворотів, але Вам необхідно повернути праворуч. Ваші дії:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u043a\\u043d\\u043e \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91324"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "Ви розпочинаєте рух на автомобілі, який попереджувальний сигнал повинні подати:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91325"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "Ви водій автомобіля вирішили зупинитися з правої сторони дороги:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456 \\u0437\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0438\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0435 \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u043e \\u0456 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0454 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u043e\\u0434\\u0456 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91326"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "За яких умов миготливий червоний ліхтар може використовуватися  замість знака аварійної зупинки, згідно з Правилами дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e, \\u0432\\u0438\\u043f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0435\\u043c, \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0434\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c \\u0437\\u0430  \\u0441\\u043e\\u043d\\u044f\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e, \\u0432\\u0438\\u043f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0435\\u043c, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u043e \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0434\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445   \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e, \\u0432\\u0438\\u043f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0435\\u043c, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u043e \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0434\\u043d\\u043e \\u044f\\u043a \\u0443\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c \\u0437\\u0430  \\u0441\\u043e\\u043d\\u044f\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438, \\u0442\\u0430\\u043a \\u0456 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91327"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "Що потрібно ввімкнути у разі зупинення транспортного засобу  працівником поліції?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0456\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u043e \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"4\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91328"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "У яких із перерахованих випадків\tпотрібно ввімкнути аварійну  сигналізацію?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0412\\u043d\\u0430\\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u043e\\u043a \\u0437\\u0430\\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91329"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "У яких випадках дозволене подавання звукового сигналу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445  \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e- \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9132a"
  },
  "moduleNumber": 35,
  "question": "Де заборонене подавання звукового сигналу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445, \\u043e\\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9132b"
  },
  "moduleNumber": 36,
  "question": "Чи дозволене водіям подавання звукового сигналу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043e \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445, \\u043e\\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e  \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9132c"
  },
  "moduleNumber": 37,
  "question": "Чи дає водієві перевагу в русі ввімкнення покажчика повороту?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0454 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0442\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9132d"
  },
  "moduleNumber": 38,
  "question": "Водій автомобіля, що рухається, перед перестроюванням увімкнув покажчик повороту. Чи повинен він дати дорогу транспортним засобам, на смугу яких він зібрався перестроюватися?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0432 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0454 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u0443\\u0436\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9132e"
  },
  "moduleNumber": 39,
  "question": "Коли водієві необхідно припинити подавання сигналу рукою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0440\\u0430\\u0437\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9132f"
  },
  "moduleNumber": 40,
  "question": "Коли водієві необхідно припинити\tподавання сигналу\tсвітловим покажчиком повороту, виконуючи маневр?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0440\\u0430\\u0437\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91330"
  },
  "moduleNumber": 41,
  "question": "На якій відстані до початку\tманевру  подається сигнал  покажчиками повороту або рукою поза населеним пунктом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 150\\u2013300 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 50\\u2013100 \\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 150\\u2013200 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91331"
  },
  "moduleNumber": 42,
  "question": "Які сигнали повинен подавати водій у разі відсутності або несправності   сигналів гальмування?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0438, \\u0432\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u043e\\u0457  \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u044e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e, \\u043f\\u0456\\u0434\\u043d\\u044f\\u0442\\u043e\\u044e \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0438, \\u043f\\u0456\\u0434\\u043d\\u044f\\u0442\\u043e\\u044e  \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91332"
  },
  "moduleNumber": 43,
  "question": "Який попереджувальний сигнал вмикається на транспортному засобі  перед початком руху і зупинкою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91333"
  },
  "moduleNumber": 44,
  "question": "Чи повинні Ви як водій подавати сигнали світловим покажчиком  повороту перед перестроюванням?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0438\\u0433\\u0430\\u0454 \\u0457\\u0445 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91334"
  },
  "moduleNumber": 45,
  "question": "Чи завжди для привертання уваги водія транспортного засобу, якого обганяють, дозволене подавання звукового сигналу на дорогах за межами населеного пункту?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0447\\u0443 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443  \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91335"
  },
  "moduleNumber": 46,
  "question": "Чи дозволено використовувати звуковий сигнал для привернення  уваги водія транспортного засобу, якого обганяють, у населеному пункті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430 \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0447\\u0443 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91336"
  },
  "moduleNumber": 47,
  "question": "Який попереджувальний сигнал дозволено використовувати для привернення уваги водія транспортного засобу, якого обганяють?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430 \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0417\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b (\\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438).\", \"3\": \"\\u0417\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91337"
  },
  "moduleNumber": 48,
  "question": "Що вмикається у разі вимушеної зупинки на дорозі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91338"
  },
  "moduleNumber": 49,
  "question": "Які попереджувальні сигнали вмикаються на транспортних засобах під час буксирування у світлий час доби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f \\u0456 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454, \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e, \\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u2013 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91339"
  },
  "moduleNumber": 50,
  "question": "Де саме необхідно, щоби були ввімкнені денні ходові вогні або ближнє світло фар з 1 жовтня по 1 травня на всіх механічних транспортних засобах під час руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u044f\\u0445 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9133a"
  },
  "moduleNumber": 51,
  "question": "За яких умов на механічному транспортному засобі у світлий час доби  п повинні бути ввімкнені денні ходові вогні або ближнє світло фар?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u044f\\u0445 \\u0456\\u0437 1 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e 1 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437 1 \\u043b\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u043f\\u0430\\u0434\\u0430 \\u043f\\u043e 1 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0456\\u0437 1 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e 1 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 1 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e 1 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u044f.\", \"5\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9133b"
  },
  "moduleNumber": 52,
  "question": "У який період на всіх механічних транспортних засобах під час руху в світлу пору доби на дорогах поза населених пунктів повинні бути ввімкнені денні ходові вогні або ближнє світло фар?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 1 \\u043b\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u043f\\u0430\\u0434\\u0430 \\u043f\\u043e 1 \\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417 1 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e 1 \\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0417 1 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e 1 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u0423\\u0432\\u0435\\u0441\\u044c \\u0440\\u0456\\u043a.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9133c"
  },
  "moduleNumber": 53,
  "question": "Що вмикається під час руху на механічному транспортному засобі при русі на дорогах поза населених пунктів із 1 жовтня по 1 травня за відсутності в його конструкції денних ходових вогнів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9133d"
  },
  "moduleNumber": 54,
  "question": "Що саме вмикається на механічних транспортних засобах поза населеними пунктами для поліпшення видимості транспортного засобу в світлий час доби з 1 жовтня по 1 травня?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"\\u0414\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456, \\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0457\\u0445 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0443 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443\", \"5\": \"\\u2013 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9133e"
  },
  "moduleNumber": 55,
  "question": "Чи завжди під час руху в тунелі потрібно вмикати ближнє світло фар?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u044c \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u0435 \\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9133f"
  },
  "moduleNumber": 56,
  "question": "Які попереджувальні сигнали вмикаються у світлий час доби на   транспортному засобі, що буксирує?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91340"
  },
  "moduleNumber": 57,
  "question": "У якому випадку на транспортних засобах колони не вмикається  ближнє світло фар у світлу пору доби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91341"
  },
  "moduleNumber": 58,
  "question": "Ближнє світло фар у світлу пору доби як попереджувальний сигнал вмикається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0456 \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91342"
  },
  "moduleNumber": 59,
  "question": "У яких випадках Ви як водій повинні подавати сигнали покажчиками   повороту?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443,\\t\\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c, \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0454 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c, \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e  \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91343"
  },
  "moduleNumber": 60,
  "question": "На якому малюнку водій правильно подав сигнал про початок руху?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"2) \\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443. \", \"3\": \"3) \\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91344"
  },
  "moduleNumber": 61,
  "question": "На якому малюнку водій правильно подав сигнал перед поворотом праворуч?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"2) \\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"3) \\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443. \"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91345"
  },
  "moduleNumber": 62,
  "question": "Які попереджувальні сигнали вмикаються на транспортних засобах під час буксирування у світлий час доби?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f \\u0456 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"2) \\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"3)\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454, \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e, \\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u2014 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 9
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91346"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Ви водій синього автомобіля, виконаєте розворот:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0412.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"5\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91347"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "В'їжджаючи на дорогу по смузі розгону, водій повинен:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043a, \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e   \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043a, \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457, \\u043f\\u043e\\u0431\\u0430\\u0447\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456  \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91348"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Чи дозволено рух заднім ходом на автомагістралях і дорогах для  автомобілів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\t\\u0434\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c,  \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91349"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Чи дозволено рух заднім ходом у тунелях, якщо неможливо під'їхати до  об'єкта іншим способом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9134a"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Чи дозволено в даному місці небезпечного повороту рух заднім ходом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9134b"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чи дозволено автомобілю рух заднім ходом у даному місці в умовах   недостатньої видимості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9134c"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Як роз'їдуться транспортні засоби на лісовій дорозі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u2013 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u2013 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9134d"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Як роз'їдуться транспортні засоби в житловій зоні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u2013 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u2013 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9134e"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Ви, водій автомобіля, виїжджаючи з житлової зони, повинні дати дорогу:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9134f"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Ви, як водій автомобіля, повертаючи праворуч в показаній ситуації  повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c \\u2013 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443, \\u0442\\u0430\\u043a \\u044f\\u043a \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91350"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Ви водій сірого автомобіля, вирішили перестроїтись праворуч. Ваші дії:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0431\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u0456 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0431\\u043e \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u043d\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0441\\u0442\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044e \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91351"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Ви водій білого автомобіля,   вирішили   перестроїтись   ліворуч. Ваші дії:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0431\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u0456 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0431\\u043e \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u043d\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0441\\u0442\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044e \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91352"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Ви водій білого автомобіля, вирішили перестроїтись ліворуч, а водій сірого автомобіля одночасно з Вами вирішив перестроїтись праворуч. Ви:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0431\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447   \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u043c \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0433\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0431\\u043e  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91353"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Ви водій сірого автомобіля, вирішили перестроїтись праворуч, а водій   білого автомобіля одночасно з Вами вирішив перестроїтись ліворуч. Ви:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0431\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0432\\u0456\\u0434   \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044e \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0431\\u043e\\t\\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0433\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91354"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Ви водій синього автомобіля:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432 1 \\u0430\\u0431\\u043e 2.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91355"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Яким шляхом водій правильно виконує поворот на дорогу зі смугою  для розгону?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0428\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043c \\u0410.\", \"2\": \"\\u0428\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043c \\u0411.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91356"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Чи дозволено виконати розворот у технологічному розриві цьому  транспортному засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91357"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Хто з водіїв порушив Правила дорожнього руху, виконавши розворот?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91358"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Чи дозволено буде водієві\tбілого автомобіля\tвиконати поворот  п праворуч?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91359"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Чи дозволено водієві виконати розворот у даному місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9135a"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Чи правильно водій, який знаходиться ліворуч, виконує поворот  праворуч?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e. \"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9135b"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Чи правильно водій білого автомобіля виконав з'їзд із перехрестя з   круговим рухом одночасно з водієм синього автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9135c"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "Хто з водіїв правильно зайняв смугу для повороту у разі в’їзду на перехрестя, де організовано круговий рух?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9135d"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "Чи правильно автомобіль, що знаходиться ліворуч, виконує поворот   праворуч у другу смугу для руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e: \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9135e"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Чи дозволено водієві виконати розворот на перехресті, як показано  на малюнку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 10 \\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9135f"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": " У якому місці водій правильно виконав розворот?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91360"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "Ви керуєте автомобілем і під час руху вирішили перестроїтись ліворуч. Виконуючи такий маневр Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0438\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0435 \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u043e \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u00ab\\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u0443 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0443\\u00bb \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0441\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91361"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "Ви керуєте автомобілем і під час руху вирішили перестроїтись ліворуч.    Виконуючи такий маневр Ви повинні дати дорогу:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430\\u043c \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c,\\t\\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91362"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "Як повинен вчинити водій, що повертає ліворуч на перехресті, якщо   автомобіль, який рухається попереду нього, почав виконувати розворот?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91363"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "Ви керуєте автомобілем і під час руху вирішили перестроїтись праворуч. Виконуючи такий маневр Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0438\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0435 \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u043e \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u00ab\\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u0443 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0443\\u00bb \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0441\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91364"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Ви, як водій, повертаючи праворуч повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0442\\u0430\\u043a, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0412\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91365"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "Ви, як водій, повертаючи ліворуч поза перехрестям повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1,2,3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91366"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "Ви, як водій автомобіля, маєте право розвернутися:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0445, \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445, \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445    \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91367"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "З якої смуги дозволено виконати поворот при в'їзді на перехрестя, де організовано круговий рух?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0457.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0456 \\u0437 \\u0441\\u0443\\u0441\\u0456\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0436 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91368"
  },
  "moduleNumber": 35,
  "question": "Ви водій автомобіля, рухаючись по мосту, зрозуміли, що обрали не вірний напрямок. Ваші дії:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u0432 \\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u0442\\u0435 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0442 \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u0432 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91369"
  },
  "moduleNumber": 36,
  "question": "Ви, як водій, вирішили повернути праворуч на перехресті. Ви   зобов’язані:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430\\u0431\\u043e 1, \\u0430\\u0431\\u043e 2 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9136a"
  },
  "moduleNumber": 37,
  "question": "Ви, як водій, вирішили повернути ліворуч на перехресті. Вам необхідно:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0454 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u0442\\u0430\\u043a, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d   \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u043e\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0434\\u0456\\u0457 2 \\u0442\\u0430 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9136b"
  },
  "moduleNumber": 38,
  "question": "Ви, як водій, повертаючи ліворуч, побачили що автомобіль, який  рухається попереду Вас почав виконувати розворот, Ваші дії:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438 \\u0437\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0412\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0432 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438  \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9136c"
  },
  "moduleNumber": 39,
  "question": "Ви, як водій, вирішили розвернутись на дорозі поза перехрестям. Що   Ви обов’язково повинні зробити:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0423\\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0423\\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"5\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1,2,3,4.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9136d"
  },
  "moduleNumber": 40,
  "question": "Ви, як водій, вирішили розвернутись на дорозі поза перехрестям. Що   Ви обов’язково повинні зробити:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1,2,3. \"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9136e"
  },
  "moduleNumber": 41,
  "question": "Ви керуєте автомобілем і під час руху вирішили перестроїтись   праворуч. Виконуючи такий маневр Ви повинні дати дорогу:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430\\u043c \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439  \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9136f"
  },
  "moduleNumber": 42,
  "question": "Ви водій, заправили автомобіль паливом і виїжджаючи на дорогу з місця заправки, повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0438 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043d\\u0456\\u0439, \\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434  \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0438 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c\\t\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u0456    \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043d\\u0456\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91370"
  },
  "moduleNumber": 43,
  "question": "Ви водій, виїжджаючи на дорогу з місця стоянки, повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0438 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u0456  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043d\\u0456\\u0439.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0438 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043d\\u0456\\u0439, \\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91371"
  },
  "moduleNumber": 44,
  "question": "Яких вимог повинен дотримуватися водій під час руху автомобіля  заднім ходом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91372"
  },
  "moduleNumber": 45,
  "question": "Що в разі потреби повинен зробити водій для забезпечення безпеки дорожнього руху під час руху заднім ходом на транспортному засобі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91373"
  },
  "moduleNumber": 46,
  "question": "У якому випадку дозволено рух заднім ходом на дорогах з одностороннім рухом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91374"
  },
  "moduleNumber": 47,
  "question": "На якій відстані від пішохідних переходів заборонений розворот?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c \\u0437\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91375"
  },
  "moduleNumber": 48,
  "question": "Де заборонено рух заднім ходом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 10 \\u043c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91376"
  },
  "moduleNumber": 49,
  "question": "У яких місцях заборонено рух заднім ходом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91377"
  },
  "moduleNumber": 50,
  "question": "Якщо в місці з'їзду з дороги є смуга гальмування, чи завжди водій перед   поворотом на іншу дорогу повинен знижувати швидкість на ній?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c  \\u043d\\u0435\\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u0437 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0441\\u0432\\u043e\\u0454\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0446\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438  \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0456\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91378"
  },
  "moduleNumber": 51,
  "question": "У якому з перелічених місць заборонено розворот?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0445, \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445, \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91379"
  },
  "moduleNumber": 52,
  "question": "Яких заходів повинен вжити водій, якщо габарити його транспортного засобу не дозволяють виконати поворот з крайнього положення на проїзній частині?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430  \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9137a"
  },
  "moduleNumber": 53,
  "question": "У якому випадку водій може виконати поворот не з крайнього положення на перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0441\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u0437 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0447\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0447\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e-\\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9137b"
  },
  "moduleNumber": 54,
  "question": "Яким правилом повинні керуватися водії транспортних засобів, якщо траєкторії їхнього руху перетинаються, а черговість проїзду не обумовлена Правилами?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0442\\u043e\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u0434\\u043e \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0442\\u043e\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9137c"
  },
  "moduleNumber": 55,
  "question": "Ви, як водій, перед початком руху повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 1 \\u0442\\u0430 2 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9137d"
  },
  "moduleNumber": 56,
  "question": "Ви, як водій, перед поворотом праворуч повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9137e"
  },
  "moduleNumber": 57,
  "question": "Ви водій автомобіля, виїжджаючи з прилеглої до дороги території  повинні перед проїзною частиною чи тротуаром дати дорогу:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9137f"
  },
  "moduleNumber": 58,
  "question": "Ви велосипедист, виїжджаючи з прилеглої до дороги території повинні   перед проїзною частиною чи тротуаром дати дорогу:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91380"
  },
  "moduleNumber": 59,
  "question": "Ви, як водій автомобіля, повертаючи з дороги на прилеглу територію, повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443  \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445  \\u0432\\u0438  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91381"
  },
  "moduleNumber": 60,
  "question": "Ви, як велосипедист, перед поворотом праворуч повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 10
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91382"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Вам дозволений розворот по траєкторії Б, тому що:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f \\u0410 \\u0434\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u043c\\u0430 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f \\u0411 \\u043a\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0448\\u0430, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f \\u0410.\", \"3\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91383"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Чи дозволено автомобілю виконати виїзд на трамвайну колію попутного  напрямку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91384"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "По якій траєкторії водієві дозволено виконати поворот ліворуч?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91385"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Чи дозволено водію у даній ситуації виконати поворот ліворуч із   трамвайної колії попутного напрямку?",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \" 2)\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91386"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Чи має право водій у даній ситуації виконати поворот ліворуч із  трамвайної колії попутного напрямку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457  \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91387"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чи дозволено водієві рух по трамвайній колії попутного напрямку в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91388"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Чи правильно водій автомобіля рухається по дорозі, яка поділена на  смуги лініями дорожньої розмітки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438, \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e: \\u043d\\u0430\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435  \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91389"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Як повинен вчинити водій у даній ситуації в разі руху прямо?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0442\\u0430\\u043c \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432.\", \"4\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9138a"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Чи дозволено водієві білого автомобіля при інтенсивному русі виконати перестроювання?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438, \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9138b"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "По якій траєкторії водій білого автомобіля може виїжджати на смугу з реверсивним рухом при повороті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0410.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0411.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9138c"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "По якій траєкторії   велосипедистові дозволено подальший рух?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410, \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9138d"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "На якій із доріг велосипедистам, водіям мопедів, особам, які керують гужовим транспортом, а також вершникам дозволено поворот ліворуч або розворот?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 1 \\u0456 2.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 1.\", \"4\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9138e"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Чи може даний транспортний засіб рухатися по крайній лівій смузі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9138f"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Який з водіїв правильно зайняв смугу перед зупинкою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91390"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "На якому з малюнків показана дорога, на якій дозволено виїжджати  на призначений для зустрічного руху бік дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 1.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 2.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 3.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91391"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Чи дозволено водієві жовтого автомобіля виїхати на смугу зустрічного   руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443, \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f   \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91392"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "За яких умов водієві легкового автомобіля дозволено рух по крайній   лівій смузі на дорозі з розділювальною смугою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91393"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Чи дозволено транспортному засобу, швидкість руху якого з технічних  причин не перевищує 40 км/год., рухатися по крайній лівій смузі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91394"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Чи може водій транспортного засобу в'їжджати на смугу, призначену для зустрічного руху, для зупинки або стоянки біля лівого краю проїзної частини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445, \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0442\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91395"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "У яких випадках водієві при інтенсивному русі дозволено змінювати  смугу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91396"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Як повинні рухатися водії нерейкових транспортних засобів на дорогах   із двома смугами й більше для руху в кожному напрямку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0431\\u0438\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91397"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "У яких випадках водій нерейкового транспортного засобу може рухатися, не тримаючись ближче до правого краю проїзної частини на дорогах, що мають по дві й більше смуг для руху в кожному напрямку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91398"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "У яких випадках транспортним засобам дозволено рух по тротуарах і пішохідних доріжках?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u043e\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0435\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0446\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043e\\u043a, \\u0456 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u043e\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0435\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0446\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043e\\u043a, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91399"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "За яких умов транспортним засобам дозволено рух по тротуарах і пішохідних доріжках для виконання робіт або обслуговування торговельних та інших підприємств, розташованих безпосередньо біля цих тротуарів або доріжок?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9139a"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Як повинні рухатися по проїзній частині велосипедисти, водії мопедів, особи, які керують гужовим транспортом, а також вершники?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0440\\u044f\\u0434 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0439 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0440\\u044f\\u0434 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0439 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"4\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0440\\u044f\\u0434 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0439 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9139b"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Як має рухатися нерейковий транспортний засіб на дорозі, яка має по дві й більше смуг для руху в кожному напрямку, вільній від інших транспортних засобів, якщо немає необхідності виконувати маневри?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u2013 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9139c"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "Що повинен враховувати водій нерейкового транспортного засобу для визначення кількості смуг за відсутності дорожньої розмітки та дорожніх знаків «Напрямки руху по смугах» і «Напрямки руху по смузі»?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u0440\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9139d"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "Якщо дорога поділена на смуги руху лініями дорожньої розмітки, чи   завжди водій повинен рухатися точно по смузі для руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9139e"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "У  яких випадках заборонено виїжджати\tна призначений для  зустрічного руху бік дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0449\\u043e\\u043d\\u0430\\u0439\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u0434\\u0432\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9139f"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "Чи дозволено водієві виконати випередження, виїхавши на розділювальну смугу, яка відокремлена суцільними лініями дорожньої розмітки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913a0"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Як повинен рухатися транспортний засіб, швидкість руху якого не повинна перевищувати 40 км/год. або який з технічних причин не може розвивати таку швидкість?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913a1"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "За яких умов водієві легкового автомобіля дозволено виїжджати на  крайню ліву смугу на дорозі з розділювальною смугою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913a2"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "Коли нерейковим транспортним засобам дозволено рух по трамвайній колії попутного напрямку, розташованій на одному рівні з проїзною частиною?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913a3"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "У якому випадку заборонено в'їжджати на попутні трамвайні колії, розташовані на одному рівні з проїзною частиною?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044e.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044e \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913a4"
  },
  "moduleNumber": 35,
  "question": "У якому випадку дозволено виїжджати на трамвайну колію попутного  напрямку на перехрестях?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0430\\u043c\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u0439 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\t\\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e\\t \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0430\\t\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443. \\u041f\\u0440\\u0438 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913a5"
  },
  "moduleNumber": 36,
  "question": "Коли дозволено виїжджати на крайню ліву смугу на дорогах, що мають дві смуги і більше для руху в одному напрямку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0456, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0447\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 (\\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438).\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0456, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0447\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 (\\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438).\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913a6"
  },
  "moduleNumber": 37,
  "question": "Чи має право водій транспортного засобу виїжджати на трамвайну   колію зустрічного напрямку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430: \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913a7"
  },
  "moduleNumber": 38,
  "question": "На дорогах з якою мінімальною кількістю смуг для руху в одному напрямку заборонено виїжджати на бік, призначений для зустрічного руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\", \"2\": \"\\u0414\\u0432\\u0456 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\", \"3\": \"\\u0427\\u043e\\u0442\\u0438\\u0440\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913a8"
  },
  "moduleNumber": 39,
  "question": "Чим у першу чергу повинен керуватися водій нерейкового транспортного засобу для визначення кількості смуг на проїзній частині?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0433\\u043e\\u0440\\u0438\\u0437\\u043e\\u043d\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043a\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0433\\u043e\\u0440\\u0438\\u0437\\u043e\\u043d\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445\\u00bb \\u0456 \\u00ab\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456\\u00bb.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445\\u00bb \\u0456\", \"6\": \"\\u00ab\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456\\u00bb.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 11
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913a9"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "У яких випадках за допомогою дорожніх знаків вводяться постійні  обмеження швидкості руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0456 \\u0432\\u0443\\u043b\\u0438\\u0446\\u044c \\u0442\\u0430 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 (\\u0432\\u0443\\u043b\\u0438\\u0446\\u044c), \\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0448\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430  \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043d\\u0456\\u0445 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0456\\u0432, \\u0434\\u0438\\u0442\\u044f\\u0447\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0437\\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0432\\u0447\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913aa"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено рух водієві зі стажем менш   ніж два роки?",
  "answers": "{\"1\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913ab"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Яка максимальна швидкість встановлена для руху легкових автомобілів на автомагістралі (крім транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до 2-х років)?",
  "answers": "{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913ac"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "З якою максимальною швидкістю можуть рухатися легкові автомобілі по дорогах для автомобілів (крім транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до 2-х років)?",
  "answers": "{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"3) 110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913ad"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "З якою максимальною швидкістю допускається рух легкових автомобілів на дорогах з окремими проїзними частинами, що відокремлені одна від одної розділювальною смугою (крім транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до 2-х років)?",
  "answers": "{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913ae"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "З якою максимальною швидкістю допускається рух на цій дорозі легкового автомобіля, якщо він рухається за межами населеного пункту (крім транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до 2-х років) ?",
  "answers": "{\"1\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"100 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913af"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Яка максимальна швидкість встановлена для автомобіля в цьому місці (крім транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до 2-х років)?",
  "answers": "{\"1\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434. \\u0434\\u043e \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u044f \\u0432\\u0441\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434. \\u0434\\u043e \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u044f \\u0432\\u0441\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434. \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447,\\t\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0443  \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e \\u2013 50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913b0"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Яка максимальна швидкість встановлена для легкових автомобілів на цій дорозі за межами населених пунктів (крім транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до 2-х років)?",
  "answers": "{\"1\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"100 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913b1"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено рух білому автомобілю на дорозі за межами населених пунктів?",
  "answers": "{\"1\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913b2"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "З якою максимальною швидкістю\tдозволено буксирування транспортним засобам на автомагістралях?",
  "answers": "{\"1\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \" 60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913b3"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено рух червоного автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913b4"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "У яких випадках за допомогою дорожніх знаків вводяться тимчасові   обмеження швидкості руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442 \\u0456 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e  \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445, \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0438\\u0445\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 (\\u043f\\u043e\\u0433\\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438) \\u044f\\u0432\\u0438\\u0449\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u043f\\u0430\\u0442\\u0440\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u041d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913b5"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Кому з водіїв дозволено рух з більш високою швидкістю?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445\\t\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 20 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913b6"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено рух у житлових і   пішохідних зонах?",
  "answers": "{\"1\": \"20 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913b7"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Швидкість руху в темну пору доби та в умовах недостатньої видимості  повинна бути такою, щоб водій:",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u041c\\u0430\\u0432 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043e\\u0446\\u0456\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044e \\u043e\\u0431\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 50-100 \\u043c   \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"2) \\u041c\\u0430\\u0432 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"3) \\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913b8"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Рухаючись по дорозі, водій виявив перешкоду для руху. Як він повинен  вчинити в такій ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 10 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434., \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430, \\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456  \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c (\\u0430\\u0436 \\u0434\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443) \\u0430\\u0431\\u043e, \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438   \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913b9"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Яку максимальну швидкість руху встановлено в населених пунктах,   позначених даним дорожнім знаком?",
  "answers": "{\"1\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913ba"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено рух після проїзду цього   знака?",
  "answers": "{\"1\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913bb"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено рух на дорогах з  розділювальною смугою в населених пунктах?",
  "answers": "{\"1\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913bc"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено\tрух автомобіля в  зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"20 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913bd"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Чи завжди водій під час вибору безпечної швидкості руху повинен  в враховувати особливості вантажу, що перевозиться?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913be"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "У яких випадках, відповідно до Правил дорожнього руху, водій не може бути притягнений до відповідальності за порушення встановлених обмежень швидкості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0437 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0457\\u0445 \\u0432\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0437 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u043d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0434\\u0430\\u0440\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0443\\u0441\\u0443\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u043d, \\u0437\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0457\\u0445 \\u0431\\u0443\\u043b\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913bf"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "Чи завжди, вибираючи безпечну швидкість під час руху взимку, водій   повинен враховувати стан дорожнього покриття?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0438\\u043c\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0448\\u0438\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913c0"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "Чи дозволено водієві різко гальмувати?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913c1"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Чи можна водієві без потреби рухатися з дуже малою швидкістю?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0446\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913c2"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Що враховується під час вибору безпечної швидкості руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u0430.\", \"2\": \"\\u041e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0421\\u0442\\u0430\\u043d \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913c3"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "Чи дозволено водієві перевищувати максимальну дозволену швидкість  під час буксирування?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913c4"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "Чи можуть водії транспортних засобів рухатися в житлових і пішохідних зонах зі швидкістю, що перевищує встановлену для таких місць?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0438\\u043c, \\u0445\\u0442\\u043e \\u0442\\u0430\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454 \\u0432 \\u0446\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0438\\u043c, \\u0445\\u0442\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0443 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913c5"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "У якому випадку максимальна дозволена швидкість руху на дорозі в населеному пункті може бути збільшена?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u0432\\u0438\\u0441\\u043e\\u043a\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0437\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0433\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0456\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0443\\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0432\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u0443 \\u041d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0442\\u0430 \\u0432\\u043b\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0430\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913c6"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "За яких умов дозволена максимальна швидкість руху на дорозі може бути збільшена?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0433\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0456\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0432\\u043b\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0430\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433, \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u0432\\u0438\\u0441\\u043e\\u043a\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913c7"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Яка швидкість обрана правильно під час руху в темну пору доби або в умовах недостатньої видимості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0432 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044e\\u0454 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913c8"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "Якою має бути швидкість під час руху в темну пору доби  або в   умовах недостатньої видимості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 10 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434. \\u043d\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0432 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913c9"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "З якою максимальною швидкістю\tдозволено буксирування транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913ca"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "Як повинен вчинити водій у разі виникнення небезпеки для руху або  перешкоди, яку він виявив під час руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0456 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"2\": \"\\u0412\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0430\\u0436 \\u0434\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913cb"
  },
  "moduleNumber": 35,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено рух транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до двох років, на всіх дорогах за межами населених пунктів?",
  "answers": "{\"1\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913cc"
  },
  "moduleNumber": 36,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено рух на дворових   територіях?",
  "answers": "{\"1\": \"20 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913cd"
  },
  "moduleNumber": 37,
  "question": "Що для Вас вважається безпечною швидкістю?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0442\\u0430 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0443 \\u043a\\u043e\\u043d\\u043a\\u0440\\u0435\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913ce"
  },
  "moduleNumber": 38,
  "question": "Чи може водій бути притягнутий до відповідальності відповідно до законодавства за перевищення встановлених обмежень швидкості руху, якщо знаки обмеження швидкості встановлені з порушенням вимог щодо їх введення?",
  "answers": "{\"1\": \"      1)\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435.\", \"2\": \"      2)\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913cf"
  },
  "moduleNumber": 39,
  "question": "Чи правильно в такій ситуації введено обмеження швидкості руху?",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e.\", \"2\": \"2)\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456/\\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 12
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913d0"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Що вважається безпечною дистанцією?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u0454\\u044e \\u0436 \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0441\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454 30 \\u043c.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0442\\u0456\\u0454\\u044e \\u0436 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0430\\u043f\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u0430\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443, \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0456\\u0442\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044e \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 13
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913d1"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Водій якого автомобіля має перевагу на цій ділянці дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 13
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913d2"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Водій якого транспортного засобу повинен дати дорогу під час зустрічного роз'їзду на цій ділянці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 13
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913d3"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Чи може водій синього автомобіля продовжити рух, не чекаючи проїзду  червоного автомобіля, якщо перешкода на його боці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 13
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913d4"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Хто з водіїв повинен дати дорогу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 13
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913d5"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Яка дистанція повинна бути між тракторами, що рухаються за межами  населених пунктів, якщо їх швидкість не перевищує 40 км/год.?",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u0414\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 2 \\u2013 3 \\u043c.\", \"2\": \"2)\\u0414\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0431\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438.\", \"3\": \" 3)\\u0414\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d, \\u043c\\u0430\\u043b\\u0438 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0456\\u0448\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 13
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913d6"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Що вважається безпечним інтервалом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f   \\u043d\\u0430\\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432  \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u0430\\u0431\\u043e  \\u043c\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0437\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0433\\u0430\\u0440\\u0430\\u043d\\u0442\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 13
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913d7"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Яким правилом повинні керуватися водії в разі обмеженого зустрічного роз'їзду на ділянках доріг, позначених знаками «Крутий підйом» і «Крутий спуск»?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 13
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913d8"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Під час виконання яких маневрів\tводій повинен дотримуватися   безпечного інтервалу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": "5",
  "isImage": false,
  "number": 13
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913d9"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Якої дистанції повинні дотримуватися водії транспортних засобів,  швидкість яких не перевищує 40 км/год. поза населеними пунктами?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0437\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d, \\u043c\\u0430\\u043b\\u0438 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0456\\u0448\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 13
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913da"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Що повинен враховувати водій під час вибору безпечної дистанції та  інтервалу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044e \\u043e\\u0431\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"4\": \"\\u0421\\u0442\\u0430\\u043d \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": "5",
  "isImage": false,
  "number": 13
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913db"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Ви на ділянці дороги, позначеній знаком «Крутий підйом», на Вашій смузі нерухома перешкода, що утруднює зустрічний роз'їзд. Як Вам виконати роз'їзд із зустрічним автомобілем, що рухається на спуск?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u0442\\u0430\\u043a \\u044f\\u043a \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0412\\u0430\\u0448\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 13
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913dc"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "На якому з малюнків показаний обгін?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913dd"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "У якому випадку водій білого автомобіля правильно виконав обгін перед залізничним переїздом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0432 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0432 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0437\\u0430 50 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0432 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0437\\u0430 100 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913de"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "3. Як в цій ситуації вчинити водієві червоного автомобіля, для того щоб",
  "answers": "{\"1\": \"\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c?\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0432 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456\\u0432\\u043a\\u0430 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e  \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0432 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0437\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913df"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Чи може водій виконати обгін після проїзду цих знаків?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 100 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913e0"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Чи дозволено в цій ситуації водієві синього автомобіля виконати обгін  білого автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 100 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913e1"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чи дозволено обгін у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913e2"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Чи дозволено обгін у даній дорожній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443,  \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913e3"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Чи дозволяється водієві синього автомобіля почати обгін у цій ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0432 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913e4"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Чи дозволено водієві обгін у цьому місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0432 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d  \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913e5"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Чи дозволено водієві чорного автомобіля виконати обгін у цій ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u0437 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0435\\u0439 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913e6"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Чи дозволено водієві сірого автомобіля виконати обгін білого?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913e7"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Чи дозволено обгін водієві зеленого автомобіля в цій ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913e8"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Чи дозволено водієві білого автомобіля виконати обгін у цій ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913e9"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Чи дозволено виконати обгін у даній дорожній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913ea"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Чи дозволено водієві жовтого автомобіля виконати обгін у цій ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913eb"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Чи дозволено виконати обгін у цій ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913ec"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Чи дозволено водієві виконати обгін транспортних засобів, що          рухаються з увімкненими проблисковими маячками оранжевого кольору?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913ed"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Чи правильно водій зеленого автомобіля виконав обгін синього  автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e: \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0431\\u0443\\u0432 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430 100 \\u043c \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913ee"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Чи дозволено водієві жовтого автомобіля виконати обгін синього  так, як показано на малюнку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913ef"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Чи дозволено водієві синього автомобіля обігнати мопед?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913f0"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": " У чому повинен переконатися водій перед початком обгону за відсутності зустрічних транспортних засобів і транспортних засобів, що  рухаються позаду?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913f1"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Чи має право водій чорного автомобіля розпочати обгін синього   автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430 - \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913f2"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "Чи може водій зеленого автомобіля почати обгін сірого автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u2013 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043f\\u043e\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913f3"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "Чи дозволяється водієві автомобіля виконати обгін мотоцикліста на   цьому перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u0430 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913f4"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Як повинен діяти водій чорного автомобіля, що збирається виконувати  обгін, в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0435\\u0431\\u0435 \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443, \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913f5"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Що в даній ситуації повинен зробити водій зеленого автомобіля перед  тим, як почати обгін?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440   \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 (\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f) \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443, \\u0439 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e (\\u043d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e) \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913f6"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "Як повинен діяти в даній ситуації водій сірого автомобіля, який  збирається виконати обгін?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456, \\u0432\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c, \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438  \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043f\\u043e\\u043a\\u0438 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431\\u0436\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0456 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438  \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d. \"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913f7"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "Чи дозволено водієві білого автомобіля виконати обгін трактора в даній  ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913f8"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "Як повинен вчинити водій синього автомобіля, що рухається прямо, у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043f\\u043e\\u043a\\u0438 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c  \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913f9"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "Чи дозволено у цьому місці водієві білого автомобіля виконати обгін?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435  \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913fa"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Чи дозволено водію червоного автомобіля виконати обгін в даному   місці дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913fb"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "Чи дозволено обгін транспортного засобу, який виконує об'їзд або   обгін?",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"2)\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u043e\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456   \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"3)\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913fc"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "На дорогах з якою мінімальною кількістю смуг для руху в одному   напрямку заборонений обгін?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0434\\u043d\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\", \"2\": \"\\u0414\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\", \"4\": \"\\u0427\\u043e\\u0442\\u0438\\u0440\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913fd"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "Обгоном вважається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u0432\\u0438\\u0441\\u043e\\u043a\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432  \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439  \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0435 \\u0437 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c  \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1, 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913fe"
  },
  "moduleNumber": 35,
  "question": "Чи дозволено водієві обігнати транспортний засіб, що рухається тільки з проблисковим маячком зеленого кольору, і супроводжувані ним транспортні засоби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc913ff"
  },
  "moduleNumber": 36,
  "question": "Які дії заборонені водієві транспортного засобу, якого обганяють?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043c \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91400"
  },
  "moduleNumber": 37,
  "question": "Чи дозволяється обгін на залізничних переїздах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91401"
  },
  "moduleNumber": 38,
  "question": "У яких випадках Вам дозволено обгін на перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0412\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0435\\u0441\\u044c \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445.\", \"5\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91402"
  },
  "moduleNumber": 39,
  "question": "На якій відстані від пішохідного переходу заборонений обгін?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 50 \\u043c \\u0434\\u043e \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456 \\u0456 100 \\u043c - \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 50 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456 \\u0456 100 \\u043c\", \"3\": \"- \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 100 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456 \\u0456 150 \\u043c - \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91403"
  },
  "moduleNumber": 40,
  "question": "Обгін заборонено:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 50 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"2)\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 100 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"3)\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043e\\u0434\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"4)\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"5)\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1, 2, 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91404"
  },
  "moduleNumber": 41,
  "question": "У чому з переліченого повинен переконатися водій перед тим, як  почати обгін:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c, \\u0437\\u0440\\u043e\\u0437\\u0443\\u043c\\u0456\\u0432 \\u0412\\u0430\\u0448\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u043d\\u0430\\u0432, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0456\\u0448\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91405"
  },
  "moduleNumber": 42,
  "question": "Чи дозволено на перехресті обгін поодиноких транспортних засобів, що  рухаються із швидкістю менше 30 км/год.?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0433\\u0443\\u0436\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0437\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91406"
  },
  "moduleNumber": 43,
  "question": "У яких з перелічених місць заборонений обгін?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0445, \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u044f\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91407"
  },
  "moduleNumber": 44,
  "question": "Чи дозволено водієві виконати обгін під час руху в умовах недостатньої   видимості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91408"
  },
  "moduleNumber": 45,
  "question": "Чи дозволено водієві виконати обгін під час руху в умовах туману?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 300 \\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 14
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91409"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "У якому місці водієві дозволено зупинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9140a"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Чи має право водій зупинитися в цьому місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 (\\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438) \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9140b"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "На якому з місць водієві синього автомобіля дозволено виконати   зупинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0442\\u0430 \\u0412.\", \"5\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9140c"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Хто з водіїв, виконуючи зупинку, порушив Правила дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9140d"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "На якому з місць водієві легкового автомобіля дозволено  зупинитися?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0412 \\u0456 \\u0414.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0412, \\u0413 \\u0456 \\u0414.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0412 \\u0456 \\u0414.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9140e"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Хто з водіїв порушує правила зупинки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430.\", \"5\": \"\\u041d\\u0456\\u0445\\u0442\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u0454.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9140f"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Який автомобіль зупинився з порушенням Правил дорожнього руху на дорозі з одностороннім рухом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91410"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Хто з водіїв порушив Правила дорожнього руху, виконуючи зупинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0456\\u0445\\u0442\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u0454.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91411"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "У якому з місць водієві дозволено виконати зупинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91412"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Чи дозволено водієві жовтого автомобіля зупинитися в цьому місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 (\\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438) \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91413"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Чи дозволено зупинитися в цьому місці для посадки пасажирів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438. \"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91414"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Чи дозволено водієві зупинитися на мості в цьому місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 (\\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438) \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91415"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Чи дозволено водієві білого\tавтомобіля зупинитися\tдля посадки  пасажира в цьому місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e 5 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91416"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Хто з водіїв порушив Правила дорожнього руху, виконавши зупинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c. \"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91417"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "У якому місці водієві легкового автомобіля дозволено зупинитися?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0442\\u0430 \\u0414.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0412 \\u0456 \\u0414.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0413 \\u0456 \\u0414.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91418"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "За яких умов водієві дозволено зупинитися в цьому місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0456 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 2 \\u043c.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0456 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438\\u043c\\u0435  \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 3 \\u043c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0432 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443. \"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91419"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Чи дозволено водієві зупинитися в цьому місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9141a"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Яка мінімальна відстань має бути між транспортним засобом, що зупинився, і протилежним краєм проїзної частини, щоб зупинка була виконана без порушень Правил дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"1) 1,5 \\u043c.\", \"2\": \"2) 2 \\u043c.\", \"3\": \"3) 2,75 \\u043c.\", \"4\": \"4) 3 \\u043c.\", \"5\": \"5) 4 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9141b"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "У яких випадках, згідно з Правилами дорожнього руху, на проїзній частині дозволяється установка предметів, що перешкоджають проїзду або паркуванню транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442, \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0442\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0443  \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u043a\\u043e\\u043d\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9141c"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Чи дозволена стоянка білого автомобіля в цьому місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9141d"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Чи дозволена стоянка автомобіля в цьому місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443\\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9141e"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Чи дозволено водієві чорного автомобіля виконати стоянку в цьому місці дороги, що знаходиться за межами населених пунктів, якщо оглядовість в одному з напрямків менше 100 м?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9141f"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "У якому місці водієві легкового автомобіля дозволено виконати стоянку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0442\\u0430 \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0412 \\u0456 \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0442\\u0430 \\u0413.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0412 \\u0456 \\u0413.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91420"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "Хто з водіїв правильно виконує стоянку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"5\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91421"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Чим може бути зумовлена зупинка, щоб вона вважалася вимушеною?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u0422\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0441\\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e  \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"        2)\\u0421\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \" 3)\\u041f\\u043e\\u044f\\u0432\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"  4)\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\", \"5\": \"        5)\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91422"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Хто з водіїв порушив правила зупинки в місці виїзду з двору?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"5\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91423"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "Чи дозволена зупинка транспортних засобів один навпроти одного, як   показано на малюнку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u043b\\u0438\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91424"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "Чи може водій виконати посадку (висадку) пасажирів у зоні виконання  дорожніх робіт?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91425"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "На якій відстані до позначеного місця виконання дорожніх робіт  заборонено зупинку транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 15 \\u043c.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 30 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91426"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "Чи дозволено водієві зупинитися в цьому місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91427"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Хто з водіїв, виконуючи зупинку, порушує Правила дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91428"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "Чи має право водій легкового автомобіля виконати зупинку в  цьому місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91429"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "Чи дозволяється водієві зеленого автомобіля зупинитися в цьому місці без необхідності посадки (висадки) пасажирів, якщо це не вимагається Правилами дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9142a"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "Який транспортний засіб поставлено на стоянку неправильно?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b \\u0456\\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9142b"
  },
  "moduleNumber": 35,
  "question": "Чи правильно водій червоного  автомобіля виконує посадку (висадку) пасажирів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9142c"
  },
  "moduleNumber": 36,
  "question": "У якому місці цієї дороги з одностороннім рухом водієві легкового  автомобіля дозволено виконати зупинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0411, \\u0412 \\u0456 \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0411, \\u0412 \\u0456 \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9142d"
  },
  "moduleNumber": 37,
  "question": "Який з водіїв правильно зупинив свій транспортний засіб на дорозі з двостороннім рухом за межами населеного пункту?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9142e"
  },
  "moduleNumber": 38,
  "question": "На якому з малюнків транспортні засоби поставлені правильно на дорогах у населених пунктах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9142f"
  },
  "moduleNumber": 39,
  "question": "На якому з малюнків показана дорога з двостороннім рухом у населеному пункті, на якій водій може поставити транспортний засіб на стоянку або зупинку на лівому боці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 1 \\u0456 2.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 1.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 2.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 3.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91430"
  },
  "moduleNumber": 40,
  "question": "Кому з водіїв дозволено поставити свій транспортний засіб на лівому боці дороги, після проїзду цих дорожніх знаків?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91431"
  },
  "moduleNumber": 41,
  "question": "У якому місці повинен зупинитися водій червоного автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0447\\u0438 \\u0411.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91432"
  },
  "moduleNumber": 42,
  "question": "У\tякому\tмісці\tводію\tчервоного автомобіля дозволено\tзупинити транспортний засіб на дорозі в населеному пункті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"  3)\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91433"
  },
  "moduleNumber": 43,
  "question": "У якому місці водій червоного автомобіля повинен зупинити  транспортний засіб на дорозі за межами населених пунктів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91434"
  },
  "moduleNumber": 44,
  "question": "Хто з водіїв зупинився неправильно?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91435"
  },
  "moduleNumber": 45,
  "question": "Які транспортні засоби поставлені з порушенням Правил дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b \\u0456\\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0447\\u043d\\u0435\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b \\u0456\\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91436"
  },
  "moduleNumber": 46,
  "question": "У якому місці дороги водій може зупинити свій транспортний засіб, якщо на узбіччях зупинка і стоянка неможливі, а спеціально відведені   місця відсутні?",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"2)\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u044f\\u043a \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"3)\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91437"
  },
  "moduleNumber": 47,
  "question": "У якому місці водій може виконати зупинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"5\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91438"
  },
  "moduleNumber": 48,
  "question": "Чи дозволено водієві синього автомобіля зупинитися в   цьому місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91439"
  },
  "moduleNumber": 49,
  "question": "Який транспортний засіб поставлено на стоянку з порушенням Правил дорожнього руху в цьому місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u0442\\u0430 \\u043c\\u0456\\u043a\\u0440\\u043e\\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0456\\u043a\\u0440\\u043e\\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441.\", \"5\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u043c\\u0456\\u043a\\u0440\\u043e\\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9143a"
  },
  "moduleNumber": 50,
  "question": "Які транспортні засоби дозволено ставити в місцях, позначених дорожніми знаками «Місце для стоянки» або «Зона стоянки», встановленими з такими табличками?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 3,5 \\u0442.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438.\", \"5\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9143b"
  },
  "moduleNumber": 51,
  "question": "У якому місці водієві легкового автомобіля дозволено виконати   зупинку або стоянку в цій ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0447\\u0438 \\u0411.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9143c"
  },
  "moduleNumber": 52,
  "question": "Чи правильно на підйомі поставлений білий автомобіль, якщо   оглядовість в напрямку руху менше 100 м?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9143d"
  },
  "moduleNumber": 53,
  "question": "Чи правильно водій фіолетового автомобіля поставив транспортний  засіб?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9143e"
  },
  "moduleNumber": 54,
  "question": "Який транспортний засіб правильно поставлено на дорозі з одностороннім рухом, якщо відомо, що обидва автомобілі не перешкоджають руху інших транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9143f"
  },
  "moduleNumber": 55,
  "question": "За яких умов водієві та пасажирам транспортного засобу заборонено відчиняти двері транспортного засобу, залишати їх відчиненими і виходити з транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91440"
  },
  "moduleNumber": 56,
  "question": "Ближче якої відстані від залізничного переїзду водієві транспортного  засобу заборонена стоянка?",
  "answers": "{\"1\": \"1) 50 \\u043c.\", \"2\": \"2) 100 \\u043c.\", \"3\": \"3) 150 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91441"
  },
  "moduleNumber": 57,
  "question": "Що забороняється водієві, а також пасажирам транспортного засобу під час відчинення дверей?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0447\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0457\\u0445 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91442"
  },
  "moduleNumber": 58,
  "question": "Як повинен водій ставити свій транспортний засіб біля правого краю проїзної частини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\t\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0449\\u043e\\u0431\\t\\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0421\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434   \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91443"
  },
  "moduleNumber": 59,
  "question": "У якому з місць заборонена стоянка транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0443\\u043a\\u043b\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u043e\\u043c\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0444\\u0456\\u043b\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 100 \\u043c \\u0445\\u043e\\u0447\\u0430 \\u0431 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 50 \\u043c \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 100 \\u043c \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91444"
  },
  "moduleNumber": 60,
  "question": "У якому місці дороги водій повинен поставити транспортний засіб на зупинку або стоянку за наявності узбіччя, придатного для зупинки або стоянки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91445"
  },
  "moduleNumber": 61,
  "question": "У яких місцях заборонено стоянку транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u0457\\u0442\\u044c, \\u0443\\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445   \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u0457\\u0442\\u044c, \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443  \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0433\\u0430\\u0437\\u043e\\u043d\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91446"
  },
  "moduleNumber": 62,
  "question": "Яким транспортним засобам дозволяється стоянка на тротуарах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0442\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91447"
  },
  "moduleNumber": 63,
  "question": "На якій відстані від контейнерів для збору побутових відходів, місце розміщення або облаштування яких відповідає вимогам законодавства, заборонена стоянка транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 5 \\u043c.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 15 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91448"
  },
  "moduleNumber": 64,
  "question": "Чи дозволена стоянка транспортних засобів на газонах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91449"
  },
  "moduleNumber": 65,
  "question": "Де на дорогах за межами населених пунктів дозволяється стоянка транспортних засобів у темну пору доби або в умовах недостатньої видимості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9144a"
  },
  "moduleNumber": 66,
  "question": "Яких заходів повинен вжити водій транспортного засобу в разі вимушеної зупинки на місці, де зупинка заборонена, при відсутності можливості прибрати транспортний засіб?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u044e \\u0437 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0430\\u0431\\u043e 2, \\u0430 \\u0432 \\u0443\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445 - \\u0439 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9144b"
  },
  "moduleNumber": 67,
  "question": "У якому місці водій повинен виконати стоянку за межами населеного   пункту в темний час доби або в умовах недостатньої видимості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456, \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9144c"
  },
  "moduleNumber": 68,
  "question": "За яких умов водій має право ставити транспортний засіб біля правого  краю проїзної частини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0447\\u0438 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f.\", \"2\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f\\u0445\\t\\u0430\\u0431\\u043e \\u0432 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e  \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9144d"
  },
  "moduleNumber": 69,
  "question": "Яких заходів повинен вжити водій, перед тим як залишити свій  транспортний засіб?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0449\\u043e\\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0449\\u043e\\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 (\\u0430\\u0431\\u043e)\\t\\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u043a\\u043e\\u043d\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e    \\u0437\\u0430\\u0432\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0449\\u043e\\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0446\\u0456\\u043b\\u0456\\u0441\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9144e"
  },
  "moduleNumber": 70,
  "question": "У чому повинен переконатися водій перед  тим, як відчинити двері  транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9144f"
  },
  "moduleNumber": 71,
  "question": "На якій відстані від залізничного переїзду водієві автомобіля дозволено  виконати стоянку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 50 \\u043c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 50 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 50 \\u043c \\u0437\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 100 \\u043c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"5\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 100 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91450"
  },
  "moduleNumber": 72,
  "question": "Яких заходів, згідно з Правилами дорожнього руху, повинен вжити  водій легкового автомобіля, поставленого на підйомі або спуску вздовж краю проїзної частини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0441\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u0430\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91451"
  },
  "moduleNumber": 73,
  "question": "Згідно з Правилами дорожнього руху, зупинка заборонена:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0430\\u043c\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91452"
  },
  "moduleNumber": 74,
  "question": "Ставити транспортний засіб під кутом до краю проїзної частини   дозволяється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e, \\u0430 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445 \\u2013 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91453"
  },
  "moduleNumber": 75,
  "question": "На якій відстані від пішохідного переходу дозволена зупинка  транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 10 \\u043c \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 10 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 20 \\u043c \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 30 \\u043c \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91454"
  },
  "moduleNumber": 76,
  "question": "За якої умови дозволено ставити транспортні засоби під кутом до краю проїзної частини, якщо інший спосіб не визначений дорожніми знаками чи розміткою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91455"
  },
  "moduleNumber": 77,
  "question": "Чи дозволено ставити транспортні засоби в два ряди на проїзній частині?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438, \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e  \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91456"
  },
  "moduleNumber": 78,
  "question": "У якому з перелічених місць заборонено зупинку транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u043a\\u0440\\u0430\\u0454\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 3 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0422-\\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u0431\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0454 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 10 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91457"
  },
  "moduleNumber": 79,
  "question": "Чи дозволені зупинка і стоянка\tбіля розділювальних смуг або   бульварів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043b\\u044e\\u0434\\u0435\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91458"
  },
  "moduleNumber": 80,
  "question": "У якому з місць забороняється зупинка?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0439 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91459"
  },
  "moduleNumber": 81,
  "question": "Чи дозволено водіям легкових автомобілів виконувати зупинку або стоянку на лівому боці дороги, яка має по одній смузі для руху в кожному напрямку, без трамвайних колій посередині і не розділена суцільною розміткою, а також на лівому боці дороги з одностороннім рухом у населеному пункті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9145a"
  },
  "moduleNumber": 82,
  "question": "На  яких дорогах   населених пунктів водієві легкового автомобіля дозволено поставити свій транспортний засіб біля лівого краю проїзної частини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0456 \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9145b"
  },
  "moduleNumber": 83,
  "question": "У яких місцях заборонено зупинку транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u043c \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u043c \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0438   \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9145c"
  },
  "moduleNumber": 84,
  "question": "На якій відстані від виїздів з прилеглих територій водіям дозволяється  виконати зупинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 15 \\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 20 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9145d"
  },
  "moduleNumber": 85,
  "question": "Чи дозволена стоянка в місцях, де Правилами дорожнього руху  забороняється зупинка транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e 20 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9145e"
  },
  "moduleNumber": 86,
  "question": "У якому з місць заборонена стоянка транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0443\\u0442\\u044c \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0449\\u043e\\u043d\\u0430\\u0439\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 2 \\u043c.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 100 \\u043c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9145f"
  },
  "moduleNumber": 87,
  "question": "У яких випадках транспортним засобам дозволяється стоянка на тротуарі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430\\u043c,\\t\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445,   \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0449\\u043e\\u043d\\u0430\\u0439\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 2 \\u043c, - \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91460"
  },
  "moduleNumber": 88,
  "question": "Яка ширина повинна бути залишена для руху пішоходів, якщо легковий автомобіль або мотоцикл поставлені на краю тротуару відповідно до Правил дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 1 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 1,5 \\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 2 \\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 3 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91461"
  },
  "moduleNumber": 89,
  "question": "Де водієві заборонено зупинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0445, \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0439 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u044f\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91462"
  },
  "moduleNumber": 90,
  "question": "Який з водіїв правильно зупинив свій транспортний засіб на дорозі з двостороннім рухом у населеному пункті?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"2) \\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"3) \\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"4\": \"4) \\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"5) \\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91463"
  },
  "moduleNumber": 91,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91464"
  },
  "moduleNumber": 92,
  "question": "Ви повинні проїхати дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91465"
  },
  "moduleNumber": 93,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91466"
  },
  "moduleNumber": 94,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91467"
  },
  "moduleNumber": 95,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91468"
  },
  "moduleNumber": 96,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91469"
  },
  "moduleNumber": 97,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9146a"
  },
  "moduleNumber": 98,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9146b"
  },
  "moduleNumber": 99,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9146c"
  },
  "moduleNumber": 100,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9146d"
  },
  "moduleNumber": 101,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9146e"
  },
  "moduleNumber": 102,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9146f"
  },
  "moduleNumber": 103,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91470"
  },
  "moduleNumber": 104,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91471"
  },
  "moduleNumber": 105,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91472"
  },
  "moduleNumber": 106,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91473"
  },
  "moduleNumber": 107,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91474"
  },
  "moduleNumber": 108,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91475"
  },
  "moduleNumber": 109,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91476"
  },
  "moduleNumber": 110,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91477"
  },
  "moduleNumber": 111,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c\", \"4\": \"\\u042f\\u043a\\u0430 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456?\", \"5\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"6\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91478"
  },
  "moduleNumber": 112,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 6,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91479"
  },
  "moduleNumber": 113,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9147a"
  },
  "moduleNumber": 114,
  "question": "Рухаючись прямо на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9147b"
  },
  "moduleNumber": 115,
  "question": "Виїжджаючи на дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0436\\u0435 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0443 \\u0456  \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9147c"
  },
  "moduleNumber": 116,
  "question": "Повертаючи ліворуч у даній ситуації, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9147d"
  },
  "moduleNumber": 117,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9147e"
  },
  "moduleNumber": 118,
  "question": "Повертаючи ліворуч у даній ситуації, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430 \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9147f"
  },
  "moduleNumber": 119,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91480"
  },
  "moduleNumber": 120,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91481"
  },
  "moduleNumber": 121,
  "question": "Ви повернете ліворуч на даному перехресті:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91482"
  },
  "moduleNumber": 122,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91483"
  },
  "moduleNumber": 123,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91484"
  },
  "moduleNumber": 124,
  "question": "Як повинен чинити водій транспортного засобу, що наближається до перехрестя, на якому немає знаків пріоритету, а наявність покриття на дорозі неможливо визначити у зв'язку з погодними або іншими умовами?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91485"
  },
  "moduleNumber": 125,
  "question": "Як повинен поводитися водій у ситуації, коли неможливо визначити наявність покриття на дорозі, за відсутності знаків пріоритету?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0456\\u043d \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91486"
  },
  "moduleNumber": 126,
  "question": "Повертаючи ліворуч у даній ситуації, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91487"
  },
  "moduleNumber": 127,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91488"
  },
  "moduleNumber": 128,
  "question": "Як повинен вчинити водій жовтого автомобіля в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454  \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91489"
  },
  "moduleNumber": 129,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9148a"
  },
  "moduleNumber": 130,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9148b"
  },
  "moduleNumber": 131,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9148c"
  },
  "moduleNumber": 132,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9148d"
  },
  "moduleNumber": 133,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"4\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9148e"
  },
  "moduleNumber": 134,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9148f"
  },
  "moduleNumber": 135,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91490"
  },
  "moduleNumber": 136,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91491"
  },
  "moduleNumber": 137,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u043c, \\u0432\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91492"
  },
  "moduleNumber": 138,
  "question": "Рухаючись прямо на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91493"
  },
  "moduleNumber": 139,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91494"
  },
  "moduleNumber": 140,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0424\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91495"
  },
  "moduleNumber": 141,
  "question": "Який транспортний засіб проїде перехрестя третім?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91496"
  },
  "moduleNumber": 142,
  "question": "Який транспортний засіб проїде дане перехрестя другим?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91497"
  },
  "moduleNumber": 143,
  "question": "Як Ви повинні проїхати дане перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91498"
  },
  "moduleNumber": 144,
  "question": "Ви проїдете перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91499"
  },
  "moduleNumber": 145,
  "question": "На даному перехресті водій коричневого автомобіля повинен:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0456\\u043d  \\u0432'\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9149a"
  },
  "moduleNumber": 146,
  "question": "Як повинен вчинити водій синього автомобіля в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9149b"
  },
  "moduleNumber": 147,
  "question": "Під час руху прямо на даному перехресті Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9149c"
  },
  "moduleNumber": 148,
  "question": "На даному перехресті Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9149d"
  },
  "moduleNumber": 149,
  "question": "Який транспортний засіб проїде перехрестя останнім?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"5\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9149e"
  },
  "moduleNumber": 150,
  "question": "Яка черговість проїзду даного перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9149f"
  },
  "moduleNumber": 151,
  "question": "Який транспортний засіб проїде перехрестя останнім?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914a0"
  },
  "moduleNumber": 152,
  "question": "Яка черговість проїзду даного перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914a1"
  },
  "moduleNumber": 153,
  "question": "Білий автомобіль проїде дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914a2"
  },
  "moduleNumber": 154,
  "question": "На якому малюнку показано нерегульоване перехрестя (на малюнках 2   і 3 миготливий жовтий)?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914a3"
  },
  "moduleNumber": 155,
  "question": "Як водій білого автомобіля, що наближається до перехрестя,  повинен проїхати дане перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438   \\u0440\\u0443\\u0445, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb, \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443  \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914a4"
  },
  "moduleNumber": 156,
  "question": "Чи повинен водій автомобіля дати дорогу велосипедисту в даній   ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u0446\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914a5"
  },
  "moduleNumber": 157,
  "question": "Чи повинен водій білого автомобіля дати дорогу пішоходам, які  переходять проїзну частину на перехресті по лінії продовження тротуару?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914a6"
  },
  "moduleNumber": 158,
  "question": "Хто з водіїв повинен дати дорогу пішоходам?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"4\": \"\\u0427\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u043e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0443?\", \"5\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"6\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914a7"
  },
  "moduleNumber": 159,
  "question": "На якому з місць водій повинен зупинити свій транспортний засіб у разі  зупинки для виконання вимоги дати дорогу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0447\\u0438 \\u0411.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914a8"
  },
  "moduleNumber": 160,
  "question": "Чи може водій білого автомобіля виїхати на перехрестя в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 6,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914a9"
  },
  "moduleNumber": 161,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914aa"
  },
  "moduleNumber": 162,
  "question": "Яка черговість проїзду на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914ab"
  },
  "moduleNumber": 163,
  "question": "Черговість проїзду даного перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914ac"
  },
  "moduleNumber": 164,
  "question": "Яка черговість проїзду автомобілів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914ad"
  },
  "moduleNumber": 165,
  "question": "На даному перехресті, повертаючи ліворуч, необхідно:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914ae"
  },
  "moduleNumber": 166,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914af"
  },
  "moduleNumber": 167,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя прямо, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914b0"
  },
  "moduleNumber": 168,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914b1"
  },
  "moduleNumber": 169,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному  перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914b2"
  },
  "moduleNumber": 170,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914b3"
  },
  "moduleNumber": 171,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті,  Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c   \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c  \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.  \"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914b4"
  },
  "moduleNumber": 172,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, водій сірого автомобіля повинен:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914b5"
  },
  "moduleNumber": 173,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914b6"
  },
  "moduleNumber": 174,
  "question": "Рухаючись прямо на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914b7"
  },
  "moduleNumber": 175,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914b8"
  },
  "moduleNumber": 176,
  "question": "Яка черговість проїзду автомобілів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914b9"
  },
  "moduleNumber": 177,
  "question": "Яка черговість проїзду автомобілями даного перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914ba"
  },
  "moduleNumber": 178,
  "question": "Водій синього автомобіля проїде дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043c.\", \"5\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914bb"
  },
  "moduleNumber": 179,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914bc"
  },
  "moduleNumber": 180,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914bd"
  },
  "moduleNumber": 181,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b, \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914be"
  },
  "moduleNumber": 182,
  "question": "Як Ви проїдете дане перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914bf"
  },
  "moduleNumber": 183,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439.\", \"4\": \"\\u0424\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914c0"
  },
  "moduleNumber": 184,
  "question": "Як велосипедист, що повертає ліворуч, проїде дане перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432\\u043e \\u0432 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914c1"
  },
  "moduleNumber": 185,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u0430 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438  \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914c2"
  },
  "moduleNumber": 186,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914c3"
  },
  "moduleNumber": 187,
  "question": "Ви повинні проїхати дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c  \\u0441 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914c4"
  },
  "moduleNumber": 188,
  "question": " Повертаючи ліворуч на даному\tперехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914c5"
  },
  "moduleNumber": 189,
  "question": "Яке перехрестя вважається нерегульованим?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0432 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f   \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438  \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 15
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914c6"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Як повинен у даній ситуації вчинити водій білого автомобіля, який  очікує ввімкнення сигналу світлофора, що дозволяє рух, щоб їхати прямо?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u043b\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u0432 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u044f\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914c7"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Повертаючи праворуч, водій синього автомобіля повинен:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914c8"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Який транспортний засіб у даній ситуації має перевагу в русі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914c9"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Як повинен вчинити водій білого автомобіля, якщо він виїхав на перехрещення проїзних частин на сигнал світлофора, що дозволяє рух?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456, \\u0434\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u0443 \\u0441\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e   \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914ca"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Як повинен вчинити водій білого автомобіля, що виїхав на перехрещення проїзних частин на зелений сигнал світлофора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d\\t\\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0443\\t\\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u043d\\u0435\\u0437\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438  \\u0440\\u0443\\u0445, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914cb"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Як повинен діяти водій зеленого автомобіля, що повертає ліворуч, у  даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u0443  \\u0441\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"2) \\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\t\\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914cc"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Хто в даній ситуації повинен дати дорогу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914cd"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Який транспортний засіб першим проїде дане перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914ce"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Як велосипедист проїде перехрестя в даному випадку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914cf"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Як повинен\tвчинити водій червоного автомобіля, що збирається повертати праворуч, у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914d0"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Чи дозволено Вам\tповернути праворуч у даній ситуації при ввімкненому червоному сигналі світлофора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914d1"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "На якому малюнку водій чорного автомобіля, який зупинився на заборонний сигнал світлофора, щоб потім їхати в прямому напрямку, обов'язково повинен продовжити рух праворуч (у напрямку стрілки), коли транспортний засіб, що наближається ззаду, подав сигнал повороту праворуч?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914d2"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Що повинен зробити водій чорного автомобіля, який має намір їхати прямо, якщо в дзеркалі заднього виду він побачив транспортний засіб з увімкненим правим поворотом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e  \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u043b\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u0432 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u044f\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914d3"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Чи повинен водій синього автомобіля дати дорогу велосипедистові в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914d4"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Яка черговість проїзду автомобілів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0424\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914d5"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Повертаючи ліворуч на перехресті, водій білого автомобіля   повинен:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914d6"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Як водій білого автомобіля, що наближається до перехрестя, повинен   проїхати дане перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"2)\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\t\\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"3)\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914d7"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Чи повинен водій автомобіля дати дорогу велосипедисту в даній  ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u0446\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914d8"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Чи повинен водій автомобіля,  повертаючи праворуч на перехресті, дати дорогу велосипедистові, який рухається прямо в попутному напрямку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u0446\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914d9"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Чи повинен водій синього автомобіля дати дорогу пішоходам, повертаючи праворуч або ліворуч на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914da"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Чи дозволено водієві червоного автомобіля виїхати на перехрестя на зелений миготливий сигнал світлофора, якщо за перехрестям утворився затор і йому буде потрібно зупинитися на перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b  \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914db"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Як зобов'язаний вчинити водій чорного автомобіля, для якого  ввімкнувся зелений сигнал світлофора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914dc"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "Як повинен вчинити водій автомобіля в даній ситуації, коли йому   ввімкнувся сигнал світлофора, що дозволяє рух?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0437\\u043c\\u0443\\u0441\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430   \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0432\\u0456\\u043d \\u043c\\u0430\\u0432 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0456\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914dd"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "Як повинен вчинити водій синього автомобіля у разі ввімкнення   зеленого сигналу світлофора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914de"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Хто проїде дане\tперехрестя першим?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914df"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Як Ви повинні вчинити, повертаючи ліворуч у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914e0"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "Як Ви повинні вчинити в даній ситуації, рухаючись прямо?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914e1"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "За яких умов водієві заборонено виїжджати на перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443, \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0437 \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c \\u0443\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043c\\u0443\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0456 \\u0446\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914e2"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "Як повинен вчинити водій у разі ввімкнення сигналу світлофора, що  дозволяє рух?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0440\\u0430\\u0437\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"4\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445  \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914e3"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "Якому транспортному засобу надається перевага в русі, якщо сигнал регулювальника або зелений сигнал світлофора дозволяє одночасно рух трамвая і нерейкових транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914e4"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Яке перехрестя вважається регульованим?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438   \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"4\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"5\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914e5"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "32Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914e6"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "Ви повинні проїхати дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914e7"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914e8"
  },
  "moduleNumber": 35,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914e9"
  },
  "moduleNumber": 36,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914ea"
  },
  "moduleNumber": 37,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914eb"
  },
  "moduleNumber": 38,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914ec"
  },
  "moduleNumber": 39,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914ed"
  },
  "moduleNumber": 40,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914ee"
  },
  "moduleNumber": 41,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914ef"
  },
  "moduleNumber": 42,
  "question": "41. Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914f0"
  },
  "moduleNumber": 43,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914f1"
  },
  "moduleNumber": 44,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914f2"
  },
  "moduleNumber": 45,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914f3"
  },
  "moduleNumber": 46,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914f4"
  },
  "moduleNumber": 47,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914f5"
  },
  "moduleNumber": 48,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914f6"
  },
  "moduleNumber": 49,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914f7"
  },
  "moduleNumber": 50,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914f8"
  },
  "moduleNumber": 51,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914f9"
  },
  "moduleNumber": 52,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914fa"
  },
  "moduleNumber": 53,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914fb"
  },
  "moduleNumber": 54,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914fc"
  },
  "moduleNumber": 55,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914fd"
  },
  "moduleNumber": 56,
  "question": "Рухаючись прямо на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914fe"
  },
  "moduleNumber": 57,
  "question": "Виїжджаючи на дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0436\\u0435 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0443 \\u0456  \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc914ff"
  },
  "moduleNumber": 58,
  "question": "Повертаючи ліворуч у даній ситуації, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91500"
  },
  "moduleNumber": 59,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91501"
  },
  "moduleNumber": 60,
  "question": "Повертаючи ліворуч у даній ситуації, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430 \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91502"
  },
  "moduleNumber": 61,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91503"
  },
  "moduleNumber": 62,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91504"
  },
  "moduleNumber": 63,
  "question": "Ви повернете ліворуч на даному перехресті:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91505"
  },
  "moduleNumber": 64,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91506"
  },
  "moduleNumber": 65,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91507"
  },
  "moduleNumber": 66,
  "question": "Як повинен чинити водій транспортного засобу, що наближається до перехрестя, на якому немає знаків пріоритету, а наявність покриття на дорозі неможливо визначити у зв'язку з погодними або іншими умовами?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91508"
  },
  "moduleNumber": 67,
  "question": "Як повинен поводитися водій у ситуації, коли неможливо визначити наявність покриття на дорозі, за відсутності знаків пріоритету?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0456\\u043d \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91509"
  },
  "moduleNumber": 68,
  "question": "Повертаючи ліворуч у даній ситуації, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9150a"
  },
  "moduleNumber": 69,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9150b"
  },
  "moduleNumber": 70,
  "question": "Як повинен вчинити водій жовтого автомобіля в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454  \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9150c"
  },
  "moduleNumber": 71,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9150d"
  },
  "moduleNumber": 72,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9150e"
  },
  "moduleNumber": 73,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9150f"
  },
  "moduleNumber": 74,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91510"
  },
  "moduleNumber": 75,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"4\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91511"
  },
  "moduleNumber": 76,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91512"
  },
  "moduleNumber": 77,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91513"
  },
  "moduleNumber": 78,
  "question": "Ви проїдете дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91514"
  },
  "moduleNumber": 79,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u043c, \\u0432\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91515"
  },
  "moduleNumber": 80,
  "question": "Рухаючись прямо на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91516"
  },
  "moduleNumber": 81,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91517"
  },
  "moduleNumber": 82,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0424\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91518"
  },
  "moduleNumber": 83,
  "question": "Який транспортний засіб проїде перехрестя третім?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91519"
  },
  "moduleNumber": 84,
  "question": "Який транспортний засіб проїде дане перехрестя другим?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9151a"
  },
  "moduleNumber": 85,
  "question": "Як Ви повинні проїхати дане перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9151b"
  },
  "moduleNumber": 86,
  "question": "Ви проїдете перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9151c"
  },
  "moduleNumber": 87,
  "question": "На даному перехресті водій коричневого автомобіля повинен:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0456\\u043d  \\u0432'\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9151d"
  },
  "moduleNumber": 88,
  "question": "Як повинен вчинити водій синього автомобіля в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9151e"
  },
  "moduleNumber": 89,
  "question": "Під час руху прямо на даному перехресті Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9151f"
  },
  "moduleNumber": 90,
  "question": "На даному перехресті Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91520"
  },
  "moduleNumber": 91,
  "question": "Який транспортний засіб проїде перехрестя останнім?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"5\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91521"
  },
  "moduleNumber": 92,
  "question": "Яка черговість проїзду даного перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91522"
  },
  "moduleNumber": 93,
  "question": "Який транспортний засіб проїде перехрестя останнім?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91523"
  },
  "moduleNumber": 94,
  "question": "Яка черговість проїзду даного перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91524"
  },
  "moduleNumber": 95,
  "question": "Білий автомобіль проїде дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91525"
  },
  "moduleNumber": 96,
  "question": "На якому малюнку показано нерегульоване перехрестя (на малюнках 2   і 3 миготливий жовтий)?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91526"
  },
  "moduleNumber": 97,
  "question": "Як водій білого автомобіля, що наближається до перехрестя,  повинен проїхати дане перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438   \\u0440\\u0443\\u0445, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb, \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443  \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91527"
  },
  "moduleNumber": 98,
  "question": "Чи повинен водій автомобіля дати дорогу велосипедисту в даній   ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u0446\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91528"
  },
  "moduleNumber": 99,
  "question": "Чи повинен водій білого автомобіля дати дорогу пішоходам, які  переходять проїзну частину на перехресті по лінії продовження тротуару?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91529"
  },
  "moduleNumber": 100,
  "question": "Хто з водіїв повинен дати дорогу пішоходам?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9152a"
  },
  "moduleNumber": 101,
  "question": "Чи повинен водій білого автомобіля дати дорогу пішоходам, які  переходять проїзну частину на перехресті по лінії продовження тротуару?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9152b"
  },
  "moduleNumber": 102,
  "question": "На якому з місць водій повинен зупинити свій транспортний засіб у разі  зупинки для виконання вимоги дати дорогу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0447\\u0438 \\u0411.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9152c"
  },
  "moduleNumber": 103,
  "question": "Чи може водій білого автомобіля виїхати на перехрестя в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9152d"
  },
  "moduleNumber": 104,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9152e"
  },
  "moduleNumber": 105,
  "question": "Яка черговість проїзду на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9152f"
  },
  "moduleNumber": 106,
  "question": "Черговість проїзду даного перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91530"
  },
  "moduleNumber": 107,
  "question": "Яка черговість проїзду автомобілів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91531"
  },
  "moduleNumber": 108,
  "question": "На даному перехресті, повертаючи ліворуч, необхідно:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91532"
  },
  "moduleNumber": 109,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91533"
  },
  "moduleNumber": 110,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя прямо, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91534"
  },
  "moduleNumber": 111,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91535"
  },
  "moduleNumber": 112,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному  перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91536"
  },
  "moduleNumber": 113,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91537"
  },
  "moduleNumber": 114,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті,  Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c   \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c  \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.  \"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91538"
  },
  "moduleNumber": 115,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, водій сірого автомобіля повинен:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91539"
  },
  "moduleNumber": 116,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9153a"
  },
  "moduleNumber": 117,
  "question": "Рухаючись прямо на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9153b"
  },
  "moduleNumber": 118,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9153c"
  },
  "moduleNumber": 119,
  "question": "Яка черговість проїзду автомобілів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9153d"
  },
  "moduleNumber": 120,
  "question": "Яка черговість проїзду автомобілями даного перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9153e"
  },
  "moduleNumber": 121,
  "question": "Водій синього автомобіля проїде дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043c.\", \"5\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9153f"
  },
  "moduleNumber": 122,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91540"
  },
  "moduleNumber": 123,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91541"
  },
  "moduleNumber": 124,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b, \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91542"
  },
  "moduleNumber": 125,
  "question": "Як Ви проїдете дане перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91543"
  },
  "moduleNumber": 126,
  "question": "Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439.\", \"4\": \"\\u0424\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91544"
  },
  "moduleNumber": 127,
  "question": "Як велосипедист, що повертає ліворуч, проїде дане перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432\\u043e \\u0432 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91545"
  },
  "moduleNumber": 128,
  "question": "Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u0430 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438  \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91546"
  },
  "moduleNumber": 129,
  "question": "Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91547"
  },
  "moduleNumber": 130,
  "question": "Ви повинні проїхати дане перехрестя:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c  \\u0441 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91548"
  },
  "moduleNumber": 131,
  "question": " Повертаючи ліворуч на даному\tперехресті, Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 16
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91549"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Яким транспортним засобам дозволено рух по смузі для маршрутних транспортних засобів у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456.\", \"2\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043c\\u0456\\u043a\\u0440\\u043e\\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u041c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 17
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9154a"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "По якій траєкторії водієві\tсинього\tавтомобіля дозволено поворот  праворуч?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 17
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9154b"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "По якій траєкторії повинен рухатися водій білого автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 17
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9154c"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Чи має право водій білого автомобіля в даній ситуації виїхати і зупинитися на смузі для маршрутних транспортних засобів для посадки пасажира?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430: \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 17
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9154d"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "У якому випадку водієві білого автомобіля дозволено виїзд на смугу для маршрутних транспортних засобів у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 17
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9154e"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Хто з водіїв повинен дати дорогу в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 17
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9154f"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Ви як водій автомобіля, під'їжджаючи до автобуса, що розпочинає рух від позначеної зупинки, розташованої в населеному пункті, повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0437 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0431\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 17
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91550"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Як повинен діяти водій білого автомобіля в даній ситуації, під'їжджаючи до автобуса, що розпочинає рух від позначеної зупинки, розташованої за межами населеного пункту?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 17
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91551"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Чи має право водій таксі рухатися на дорозі із смугою для маршрутних транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 17
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91552"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Чи має право водій таксі здійснювати посадку та висадку пасажирів у межах смуги для маршрутних транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 17
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91553"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Чи забороняється на дорозі із   смугою для маршрутних  транспортних засобів, позначеної дорожнім знаком 5.8 або 5.11, рух і зупинка інших транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 17
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91554"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Яке значення мають два миготливі сигнали світлофора в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"4\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\t\\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91555"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Як повинні вчинити водії, наближаючись до транспортного засобу з розпізнавальним знаком «Діти», що стоїть з увімкненою аварійною сигналізацією та проблисковим маячком оранжевого кольору?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0446\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0443\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430   \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91556"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Як   повинен   вчинити   в   даній   ситуації водій сірого автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0456, \\u0437\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 \\u0437\\u043b\\u0456\\u0432\\u0430, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c. \\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0442\\u043e\\u0434\\u0456, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443, \\u0430 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0437\\u0430\\u0447\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91557"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Яких заходів повинні вживати водії, проїжджаючи повз пішоходів, які очікують увімкнення дозвільного сигналу світлофора на острівцях безпеки або на лінії, що розділяє транспортні потоки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u0440\\u0432\\u0430\\u043b\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91558"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Як повинен вчинити  водій автомобіля, якщо автомобіль, що їде перед ним, почав зменшувати швидкість перед нерегульованим пішохідним переходом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0456 \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456, \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c (\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u2013 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f) \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043b\\u044f \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91559"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Як повинні вчинити водії в ситуації, коли пішохід, що виходить на проїзну частину, подає сигнал тростиною білого кольору, спрямованою   вперед?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0432 \\u0434\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0456\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456, \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u0440\\u0432\\u0430\\u043b\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f   \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9155a"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Ви зупинилися, щоб дати дорогу пішоходам, які виконують посадку в  трамвай і висадку з нього. Коли вам дозволено продовжити рух?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443.\", \"2\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0437\\u0430\\u0447\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0456 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0437\\u0430\\u0447\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9155b"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Як Ви повинні вчинити в ситуації, коли попереду Вас зупинився трамвай для посадки і висадки пасажирів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c. \\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0442\\u043e\\u0434\\u0456, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443, \\u0430 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0437\\u0430\\u0447\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f. \"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9155c"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Як ви повинні вчинити в ситуації, коли за пішохідним  переходом утворився затор?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443   \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9155d"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Що повинен зробити водій транспортного засобу, якщо інший транспортний засіб, що рухається по суміжній смузі попереду нього, перед нерегульованим пішохідним переходом почав знижувати швидкість або зовсім зупинився?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c (\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u2013 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f) \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043b\\u044f \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0430.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9155e"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Як ви повинні вчинити в ситуації, коли мікроавтобус зупинився перед пішохідним переходом на нерегульованому перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u0413\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u00bb.\", \"2\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c (\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u2013 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f) \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043b\\u044f \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9155f"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Як ви повинні вчинити в ситуації, коли автомобіль, що їде перед вами, спочатку почав знижувати швидкість, а потім і зовсім зупинився перед нерегульованим пішохідним переходом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0456 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0456\\u0434.\", \"3\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c (\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u2013 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f) \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043b\\u044f \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91560"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Що повинен зробити водій транспортного засобу в разі ввімкнення сигналу світлофора, що дозволяє рух, якщо перед ним перебувають пішоходи, що закінчують перехід проїзної частини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u0448\\u0438\\u043b\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91561"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Як повинен вчинити водій транспортного засобу, наближаючись до нерегульованого пішохідного переходу, якщо на ньому є пішоходи?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u044f\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u044f\\u0442\\u044c.\", \"3\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91562"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Як ви повинні вчинити, якщо світлофор працює в режимі миготіння  жовтого сигналу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443  \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91563"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Як ви повинні вчинити, наближаючись до нерегульованого пішохідного   переходу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443  \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91564"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Як ви повинні вчинити в ситуації, наближаючись до автобуса, який  виконує посадку або висадку організованих груп дітей?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0443\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e \\u0441\\u0435\\u0431\\u0435 \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 18
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91565"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Темною порою доби вважається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0435\\u0447\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456\\u0445 (30 \\u0445\\u0432. \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0441\\u043e\\u043d\\u0446\\u044f) \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443  \\u0440\\u0430\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0443\\u0442\\u0456\\u043d\\u043a\\u0456\\u0432 (30 \\u0445\\u0432. \\u0434\\u043e \\u0441\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0441\\u043e\\u043d\\u0446\\u044f).\", \"2\": \"\\u0427\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043e \\u0441\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0441\\u043e\\u043d\\u0446\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91566"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Як ви повинні діяти в разі погіршення видимості в напрямку руху, викликаного світлом фар зустрічних транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u0448\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438   \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91567"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Що вмикається на транспортному засобі під час зупинки на дорозі в темну пору доби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91568"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Що вмикається на транспортному засобі під час вимушеної зупинки на дорозі в темну пору доби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"4\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456 \\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91569"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Що вмикається на транспортному засобі під час зупинки на дорозі в умовах недостатньої видимості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456, \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454  \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0439 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"4\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9156a"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Як необхідно вчинити в разі вимушеної   зупинки   на   дорозі   в темну пору доби або в умовах недостатньої видимості, якщо габаритні  ліхтарі несправні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435.\", \"2\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0431\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438. \\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e, \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9156b"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Як дозволено використовувати протитуманні фари в умовах  недостатньої видимості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430 \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e, \\u0442\\u0430\\u043a \\u0456 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9156c"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Як дозволено використовувати протитуманні фари в темну пору доби на неосвітлених ділянках доріг ?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430 \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e, \\u0442\\u0430\\u043a \\u0456 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9156d"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Чи дозволено водієві в темний час доби рухатися з протитуманними фарами, увімкненими без ближнього або дальнього світла?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9156e"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "У яких умовах водіям оперативних транспортних засобів дозволено використовувати фару-прожектор або фару-шукач?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043b\\u0443\\u0436\\u0431\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0434\\u0430\\u043d\\u044c, \\u0432\\u0436\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0442\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u0432 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9156f"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Чи дозволено підключати до задніх протитуманних ліхтарів сигнали гальмування?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91570"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "У яких умовах дозволено використовувати задній протитуманний  ліхтар?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"2\": \"\\u0412 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91571"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Як ви повинні вчинити, якщо в темну пору доби вас засліпив водій  зустрічного транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0456 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91572"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Як повинен вчинити водій транспортного засобу, який рухається з дальнім світлом фар у темний час доби, якщо водії зустрічних транспортних засобів, що знаходяться на відстані більше ніж 250 м, періодично перемикають світло фар?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 250 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91573"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Під час руху в умовах недостатньої видимості на механічному транспортному засобі, що рухається, повинні бути ввімкнені такі зовнішні світлові пристрої:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e (\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e) \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430. \\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438 \\u044f\\u043a \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e, \\u0442\\u0430\\u043a \\u0456 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91574"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Які зовнішні світлові пристрої повинні бути обов'язково ввімкнені під час руху на транспортному засобі, що буксирується, у темний час доби і в умовах недостатньої видимості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u0442\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91575"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Які зовнішні світлові пристрої повинні бути ввімкнені на механічному транспортному засобі, що рухається, у темний час доби, під час сильного дощу або туману?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"2\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"3\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91576"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Які зовнішні пристрої повинен обов'язково ввімкнути водій механічного транспортного засобу при в'їзді в тунель?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91577"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Які зовнішні пристрої повинен ввімкнути водій механічного  транспортного засобу при в'їзді в освітлений тунель?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91578"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Які зовнішні пристрої повинен ввімкнути водій механічного  транспортного засобу при в'їзді в будь-який тунель, незалежно від ступеня його освітлення?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91579"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Які зовнішні світлові пристрої повинні бути ввімкнені на гужових возах (санях) під час руху в темну пору доби незалежно від ступеня освітлення дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9157a"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "За яких умов водіям механічних транспортних засобів дозволено використовувати дальнє світло фар у темний час доби або в умовах недостатньої видимості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430, \\u043f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0432\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432, \\u0437\\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9157b"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "У якому режимі повинні бути ввімкнені фари транспортного засобу, що  рухається позаду іншого транспортного засобу, у темний час доби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9157c"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "На якій відстані до зустрічного транспортного засобу необхідно  переключити дальнє світло на ближнє в темний час доби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 50 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 150 \\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 250 \\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 350 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9157d"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "У якому режимі у вас повинні бути ввімкнені фари при зустрічному  роз'їзді вночі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0444\\u0430\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9157e"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Під час руху в темний час доби незалежно від ступеня освітлення дороги на механічному транспортному засобі, що рухається, обов'язково вмикаються такі зовнішні світлові пристрої:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"4\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 19
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9157f"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Чи дозволено в цій ситуації рух через переїзд у два ряди?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91580"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Як ви повинні вчинити в цій ситуації, коли на залізничному переїзді   утворився затор, який змусить вас зупинитися?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u0442\\u044c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c (\\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439).\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91581"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Чи дозволено в цій ситуації рух через переїзд у два ряди?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91582"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Чи дозволяється самовільно відкривати\tшлагбаум на  залізничному переїзді?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0456 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91583"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Чим повинен керуватися водій транспортного засобу під час проїзду  цього залізничного переїзду?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0456 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"2\": \"\\u0412\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91584"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чим повинен керуватися водій транспортного засобу під час проїзду  цього залізничного переїзду?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"3\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0456 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\", \"5\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91585"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Чи дозволено рух через залізничний переїзд у ситуації, зображеній на малюнку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91586"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Чи дозволено рух через залізничний переїзд у ситуації, зображеній на малюнку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91587"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Як ви повинні вчинити в цій ситуації, коли на залізничному переїзді увімкнулася світлова та звукова сигналізація, а шлагбауми ще не почали опускатися?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0442\\u0430\\u043a \\u044f\\u043a \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u043b\\u0438 \\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\t\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91588"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "У разі вимушеної зупинки\t транспортного засобу на залізничному переїзді водій зобов'язаний негайно:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043b\\u044e\\u0434\\u0435\\u0439.\", \"3\": \"\\u0412\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91589"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Яких заходів повинен вжити водій транспортного засобу в разі вимушеної зупинки на залізничному переїзді, якщо йому не вдається звільнити залізничний переїзд?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u043f\\u043e\\u0441\\u043b\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0447\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u0456\\u043a \\u0443\\u0437\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0439 \\u0432 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u044f\\u043a \\u043d\\u0430 1000 \\u043c (\\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0442\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a \\u0456\\u043c\\u043e\\u0432\\u0456\\u0440\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430, \\u0430 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445 - \\u0443 \\u0431\\u0456\\u043a \\u0433\\u0456\\u0440\\u0448\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457), \\u043f\\u043e\\u044f\\u0441\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0457\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430 (\\u043b\\u043e\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0442\\u0438\\u0432\\u0430, \\u0434\\u0440\\u0435\\u0437\\u0438\\u043d\\u0438), \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0456, \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0442\\u0440\\u0438\\u0432\\u043e\\u0433\\u0438,  \\u0432\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430 \\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447, \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9158a"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Що є сигналом зупинки поїзда, який подається людиною в разі вимушеної зупинки транспортного засобу на залізничному переїзді або іншої небезпеки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0448\\u043c\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u044f\\u0441\\u043a\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0442\\u043a\\u0430\\u043d\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043c\\u0456\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434\\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u043c \\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0443 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0456 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 - \\u0437 \\u0444\\u0430\\u043a\\u0435\\u043b\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0435\\u043c.\", \"2\": \"\\u0416\\u0435\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0448\\u043c\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u044f\\u0441\\u043a\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0442\\u043a\\u0430\\u043d\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043c\\u0456\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434\\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u043c \\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0443 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0456 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 - \\u0437 \\u0444\\u0430\\u043a\\u0435\\u043b\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0435\\u043c.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9158b"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Як ви повинні вчинити в ситуації, коли при під'їзді до залізничного переїзду ви побачили поїзд, що наближається, але при цьому звукова та світлова сигналізація залізничного переїзду не увімкнена?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0442\\u0430\\u043a \\u044f\\u043a \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9158c"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Як ви повинні вчинити в ситуації, якщо ви зупинилися перед залізничним переїздом на заборонний сигнал світлофора, коли поїзд вже проїхав, а світлова та звукова сигналізація ще не вимкнулися?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0442\\u0430 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9158d"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Як ви повинні вчинити в ситуації, коли на залізничному переїзді увімкнулася світлова та звукова сигналізація, а поїзд ще не з'явився в межах видимості?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0442\\u0430\\u043a \\u044f\\u043a \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9158e"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Як ви повинні вчинити в цій ситуації, коли шлагбауми, які знаходяться   перед вами, почали опускатися?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0442\\u0430\\u043a \\u044f\\u043a \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e  \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9158f"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Залізничним переїздом вважається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044f\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1 \\u0442\\u0430 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91590"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Де водій автомобіля повинен зупинити свій транспортний засіб для пропуску поїзда, що наближається, за відсутності на переїзді засобів організації дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430 5 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 10 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 15 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430 20 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91591"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "У чому повинен переконатися водій при\tпід'їзді\tдо будь-якого  залізничного переїзду?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0454 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e\\t\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0454 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438  \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 (\\u043b\\u043e\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0442\\u0438\\u0432, \\u0434\\u0440\\u0435\\u0437\\u0438\\u043d\\u0430).\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91592"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Чим повинні керуватися водії транспортних засобів під час проїзду  будь-яких залізничних переїздів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0456 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91593"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Де водіям транспортних засобів дозволено перетинати залізничні колії?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445, \\u0430 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0457\\u0445 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454, \\u0442\\u043e \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430  \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91594"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Водії транспортних засобів можуть перетинати залізничні колії лише:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0434\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0456 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 20
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91595"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "У якій кількості дозволяється перевозити пасажирів в обладнаному для   цього транспортному засобі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u0454 \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u043e\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 21
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91596"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "У якій кількості дозволено перевозити пасажирів у будь-якому  транспортному засобі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0432\\u0456\\u0441\\u0456\\u043c.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u043e\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u043f\\u0440\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043d\\u0435  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430  \\u043e\\u0441\\u0456, \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456  \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u043e\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 21
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91597"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Що забороняється водієві маршрутного транспортного засобу під час перевезення пасажирів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u043c\\u043e\\u0432\\u043b\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0407\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0456 \\u043f\\u0438\\u0442\\u0438.\", \"3\": \"\\u041a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443, \\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0457\\u0445 \\u0443 \\u0440\\u0443\\u0446\\u0456.\", \"4\": \"\\u041f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0442\\u0438.\", \"5\": \"\\u0412\\u0441\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": "5",
  "isImage": false,
  "number": 21
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91598"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Чи дозволено водієві відчиняти двері транспортного засобу до його  зупинки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0436\\u043a\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 21
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91599"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "У якому випадку дозволено перевозити пасажирів поза кабіною  транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u043a\\u0443\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0437 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u043f\\u043b\\u0430\\u0442\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u0412 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u043a\\u0443\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456-\\u0444\\u0443\\u0440\\u0433\\u043e\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043a\\u0443\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 21
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9159a"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чи дозволено перевозити дітей в дитячих утримуючих системах в не пристебнутому положенні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u0431\\u0430\\u0442\\u044c\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 21
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9159b"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "За яких умов для перевезення дітей у транспортних засобах, обладнаних ременями безпеки, необхідно використовувати спеціальні засоби, що дають змогу пристебнути дитину за допомогою ременів безпеки?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0440\\u0456\\u0441\\u0442 \\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0456\\u0436 145 \\u0441\\u043c.\", \"2\": \"2) \\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 12 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"3) \\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0440\\u0456\\u0441\\u0442 \\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0456\\u0436 145 \\u0441\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0441\\u044f\\u0433\\u043b\\u0430 12-\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0456\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"4) \\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 21
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9159c"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": " Як необхідно перевозити дітей зростом менше ніж 145 см або віком до 12 років на передньому сидінні легкового автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u041d\\u0430 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0441\\u043b\\u0438\\u0445.\", \"2\": \"2) \\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u0431\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0440\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0456\\u0432 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"3) \\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 21
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9159d"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Понад яку мінімальну відстань від зовнішнього краю переднього або заднього габаритного ліхтаря повинен виступати вантаж за шириною, щоб його потрібно було обов'язково позначити сигнальними щитками або прапорцями згідно з Правилами дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u041d\\u0430 0,2 \\u043c.\", \"2\": \"2) \\u041d\\u0430 0,3 \\u043c.\", \"3\": \"3) \\u041d\\u0430 0,4 \\u043c. \", \"4\": \"4) \\u041d\\u0430 0,5 \\u043c.\", \"5\": \"5) \\u041d\\u0430 0,6 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 22
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9159e"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Понад яку мінімальну відстань від зовнішнього краю переднього або заднього габариту транспортного засобу повинен виступати вантаж за довжиною, щоб було обов'язковим його позначення сигнальними щитками або прапорцями згідно з Правилами дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u041d\\u0430 0,4 \\u043c.\", \"2\": \"2) \\u041d\\u0430 0,5 \\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 1 \\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 2 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 22
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9159f"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Яких заходів безпеки зобов'язаний вжити водій транспортного засобу,    що перевозить вантаж, перед початком руху, а також під час руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0456\\u0439\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0456\\u0439\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 22
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915a0"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Щоб запобігти падінню і волочіння вантажу, травмуванню супроводжуючих осіб або створенню перешкод для дорожнього руху, водій, що перевозить вантаж, зобов'язаний:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0456\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0456\\u0439\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0456\\u0439\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 22
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915a1"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "У разі дотримання яких умов дозволяється перевезення вантажів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436 \\u043d\\u0435 \\u043d\\u0430\\u0440\\u0430\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454 \\u0448\\u0443\\u043c\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0438\\u043b\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0440\\u0443\\u0434\\u043d\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0456 \\u043d\\u0430\\u0432\\u043a\\u043e\\u043b\\u0438\\u0448\\u043d\\u0454   \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u0454 \\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0443\\u0442\\u0440\\u0443\\u0434\\u043d\\u044e\\u0454 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436 \\u043d\\u0435 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0430\\u0434\\u0456\\u0432, \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0456\\u0432, \\u043d\\u043e\\u043c\\u0435\\u0440\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0438\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "5",
  "isImage": false,
  "number": 22
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915a2"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Перед початком руху, а також під час руху водій транспортного засобу зобов'язаний перевірити надійність розташування і кріплення вантажу, щоб вантаж:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043d\\u0430\\u0440\\u0430\\u0436\\u0430\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u0432 \\u0448\\u0443\\u043c\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u0432 \\u043f\\u0438\\u043b\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0440\\u0443\\u0434\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0432 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0456 \\u043d\\u0430\\u0432\\u043a\\u043e\\u043b\\u0438\\u0448\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0432 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0430\\u0434\\u0430\\u0432, \\u043d\\u0435 \\u0432\\u043e\\u043b\\u043e\\u0447\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f, \\u043d\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0432\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u0432 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0436\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "5",
  "isImage": false,
  "number": 22
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915a3"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": " Понад яку мінімальну відстань від зовнішнього краю переднього або заднього габариту транспортного засобу повинен виступати вантаж за довжиною, щоб було обов'язковим його позначення сигнальними щитками або прапорцями згідно з Правилами дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u041d\\u0430 0,4 \\u043c.\", \"2\": \"2) \\u041d\\u0430 0,5 \\u043c.\", \"3\": \"3) \\u041d\\u0430 1 \\u043c. \", \"4\": \"4) \\u041d\\u0430 2 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 22
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915a4"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "При дотриманні яких умов дозволяється буксирування транспортного   засобу з несправною гальмовою системою на жорсткому зчепленні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0437\\u0430 \\u043a\\u0435\\u0440\\u043c\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915a5"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Жорстке зчеплення повинно забезпечувати відстань між транспортними   засобами не більше ніж:",
  "answers": "{\"1\": \"1) 1 \\u043c.\", \"2\": \"2) 2 \\u043c.\", \"3\": \"3) 3 \\u043c.\", \"4\": \"4) 4 \\u043c. \", \"5\": \"5) 5 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": true,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915a6"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Чи можуть перебувати пасажири в буксируваному легковому автомобілі в разі буксирування на жорсткому або гнучкому зчепленні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0443\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0443\\u0442\\u044c. \"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915a7"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Де повинні перебувати пасажири у разі буксирування транспортного  засобу способом часткового навантаження?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043a\\u0443\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043a\\u0430\\u0431\\u0456\\u043d\\u0456 \\u0456 \\u043a\\u0443\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"4\": \"\\u041b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0432 \\u043a\\u0430\\u0431\\u0456\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454. \"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915a8"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Під час буксирування яким із способів пасажири можуть перебувати в буксируваному транспортному засобі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u2013 \\u0443 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u2013 \\u0432 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443    \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456. \", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438, \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u2013 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443   \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915a9"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Буксируванням вважається переміщення одним транспортним засобом іншого, яке не належить до експлуатації автопоїздів (транспортних составів):",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043b\\u0430\\u0442\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443 \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435 \\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u043d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043b\\u0430\\u0442\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0439.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1, 2. \", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1, 2, 3.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915aa"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Чи дозволяється буксирування на гнучкому зчепленні під час  ожеледиці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f. \", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u0456 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 5 \\u043c.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915ab"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Яким способом дозволено виконувати буксирування транспортних  засобів під час ожеледиці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f. \"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915ac"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "У якому випадку дозволяється буксирування двох і більше транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0435.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0433\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0432\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c \\u041d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457. \"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915ad"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Яким способом необхідно буксирувати транспортний засіб із рульовим керуванням, що не діє?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u041b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f. \"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915ae"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Яким способом повинне здійснюватися буксирування немеханічних  транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456. \"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915af"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "За яких умов повинне здійснюватися буксирування транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0443  \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"2)\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443   \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"3\": \"3) \\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e  \\u0443 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e   \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454. \"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915b0"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Яка відстань має бути забезпечена між транспортними засобами у разі буксирування на гнучкому зчепленні?",
  "answers": "{\"1\": \"1) 3\\u20135 \\u043c.\", \"2\": \"2) 4\\u20135 \\u043c.\", \"3\": \"3) 4\\u20136 \\u043c. \", \"4\": \"4) 5\\u20137 \\u043c.\", \"5\": \"5) 4\\u20137 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915b1"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Як повинно бути позначене гнучке зчеплення?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043a\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440 \\u2013 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0449\\u0438\\u0442\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c 200 \\u00d7 200 \\u043c\\u043c \\u0456\\u0437 \\u043d\\u0430\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e \\u0434\\u0456\\u0430\\u0433\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f \\u0456\\u0437 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u0442\\u0435\\u0440\\u0456\\u0430\\u043b\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915b2"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "У разі буксирування транспортного засобу на гнучкому зчепленні в буксируваному транспортному засобі повинні бути справні такі системи:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0435 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0435 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915b3"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "З якими із перерахованих несправностей заборонене  буксирування транспортних засобів на гнучкому зчепленні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u044e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u0406\\u0437 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u044e \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u043e\\u044e.\", \"4\": \"\\u0417 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u044e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0441\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"5\": \"\\u0406\\u0437 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u043e\\u044e \\u0456 \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c\"}",
  "correctAnswer": "5",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915b4"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Із якими з несправностей заборонене буксирування усіх транспортних   засобів на жорсткому зчепленні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0406\\u0437 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043d\\u0435\\u0433\\u0435\\u0440\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u043e\\u044e.\", \"3\": \"\\u0417 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u044e \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915b5"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Чи дозволене буксирування транспортних засобів на жорсткому або  гнучкому зчепленні з несправним рульовим керуванням?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915b6"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "За якої умови під час буксирування транспортного засобу на жорсткому  зчепленні в буксируваному транспортному засобі може бути відсутній водій?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u044f \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454, \\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915b7"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Чи дозволяється буксирування транспортного засобу з причепом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u043e\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 22 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915b8"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "21. Що, згідно з Правилами дорожнього руху, повинні узгодити водії транспортних засобів перед початком буксирування?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u041c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"2) \\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"3) \\u041f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432, \\u0437\\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"4) \\u0412\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 23
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915b9"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Чи дозволено навчання водінню транспортного засобу на дорогах,  позначених такими дорожніми знаками?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 24
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915ba"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Чи дозволена навчальна їзда в житлових зонах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 24
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915bb"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Яким (-ми) із дорожніх знаків позначається дорога, на якій не заборонена навчальна їзда на легковому автомобілі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 3, 4 \\u0456 5.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 4 \\u0456 5.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 1, 2, 4 \\u0456 5.\", \"4\": \"\\u0412\\u0441\\u0456\\u043c\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438. \"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 24
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915bc"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Яким із дорожніх знаків позначається дорога, на якій заборонена  навчальна їзда?",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u0412\\u0441\\u0456\\u043c\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438\", \"2\": \"2)\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 1, 2, 3 \\u0456 5.\", \"3\": \"3)\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 1, 2 \\u0456 3.\", \"4\": \"4)\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 1, 2, 3 \\u0456 4.\", \"5\": \"  5)\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 1, 2 \\u0456 5.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 24
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915bd"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Обов’язковою умовою, за якої дозволено навчатися водінню транспортного засобу, є:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0438\\u0447\\u043e\\u043a \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0441\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f 18-\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0456\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u044c, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0434\\u0436\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u043e\\u044e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0440\\u0430\\u0437\\u043a\\u0430.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 24
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915be"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Початкове навчання водінню транспортного засобу повинно проводитися:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0434\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456   \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041e\\u0434\\u0440\\u0430\\u0437\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0443\\u043b\\u0438\\u0446\\u044f\\u0445 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0434\\u0435 \\u0454 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430  \\u0432 \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0434\\u0440\\u043e\\u043c\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0441\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 24
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915bf"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Чим із перерахованого повинні бути обладнані автомобілі з механічною коробкою передач, що систематично використовуються для навчання водінню?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u043b\\u044e \\u0430\\u043a\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 (\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0434\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u043b\\u044e).\", \"2\": \"\\u0414\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u0430 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u0423\\u0447\\u0431\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431\\u00bb, \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 24
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915c0"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Як повинні бути обладнані автомобілі, що систематично використовуються для навчання водінню?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u0423\\u0447\\u0431\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431\\u00bb, \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f (\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f), \\u0430\\u043a\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 (\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0434\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u043b\\u044e) \\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u0430 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "5",
  "isImage": false,
  "number": 24
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915c1"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Чи дозволена навчальна їзда на дорогах без присутності спеціаліста з підготовки водіїв?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u0442\\u0440\\u044c\\u043e\\u0445 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 24
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915c2"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Де має проводитися початкове навчання\tводінню транспортного  засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0434\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0434\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445  \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443. \"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 24
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915c3"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Чи повинна особа, яка навчається водінню транспортного засобу, знати   і виконувати вимоги Правил дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 24
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915c4"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "З якого віку дозволено навчатися водінню автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 14 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417 16 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0417 17 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0417 18 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"5\": \"\\u0417 19 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 24
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915c5"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Особа, яка навчається водінню транспортного засобу:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044e \\u0434\\u043e \\u0432\\u0438\\u0432\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 24
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915c6"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Як позначають транспортні засоби, що рухаються в колоні, якщо їх не супроводжують оперативні транспортні засоби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443  \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u041a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0430\\u00bb.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e  \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 25
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915c7"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Як позначають транспортні засоби, що рухаються в колоні, яку супроводжують оперативні транспортні засоби з увімкненими червоним, синім і червоним, зеленим або синім і зеленим проблисковими маячками та (або) спеціальними звуковими сигналами?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0432 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u041a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0430\\u00bb.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 25
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915c8"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Як повинні розміщуватися на дорозі транспортні засоби колони?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0440\\u044f\\u0434 \\u044f\\u043a \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0440\\u044f\\u0434 \\u044f\\u043a \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0457\\u0457 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0436\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 25
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915c9"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Швидкість руху колони та дистанція між транспортними засобами встановлюються:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0421\\u0442\\u0430\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433  \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 25
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915ca"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Як повинна рухатися колона, яку не супроводжують оперативні  транспортні засоби, щоб не створювати перешкод транспортним засобам, що обганяють?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0440\\u044f\\u0434 \\u044f\\u043a \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u0440\\u0443\\u043f\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043f'\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0443 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u044f \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0433\\u0440\\u0443\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 25
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915cb"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Під час зупинки колони на дорозі на всіх транспортних засобах колони вмикаються:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 25
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915cc"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Чи можуть сторонні транспортні засоби займати місце для постійного  руху в колоні, яку не супроводжують оперативні транспортні засоби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0443\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0443\\u0442\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 25
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915cd"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "У якому випадку стороннім транспортним засобам дозволено  прилаштовуватися в колону, яка їде без супроводу оперативних транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u0448\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0456\\u0439.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 25
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915ce"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Житловою зоною вважаються:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 5.63.1.\", \"2\": \"\\u0414\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 5.31.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 26
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915cf"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Виїжджаючи із житлової зони, водій синього автомобіля повинен дати  дорогу:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 26
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915d0"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Кому дозволено в'їзд у пішохідну зону?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0430\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c (\\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u044f\\u0441\\u043a\\u0430\\u043c), \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e\\u00bb, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": true,
  "number": 26
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915d1"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Чи дозволяється навчальна їзда в житловій зоні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u044e \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 26
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915d2"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Виїжджаючи з пішохідної зони, водій синього автомобіля повинен дати дорогу:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 26
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915d3"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чи повинен водій транспортного засобу, який рухається у житловій або пішохідній зоні, поступатися дорогою пішоходам, які перебувають на проїжджій частині?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 26
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915d4"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Чи дозволений транзитний рух транспортних засобів у житловій зоні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0439\\u043a\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0448\\u0438\\u043c \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 26
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915d5"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Що з перерахованого заборонено в житлових зонах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438\\u043c \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0437\\u0438\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 26
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915d6"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Дотримуючись яких з умов, пішоходи можуть рухатися по проїжджій  частині житлових і пішохідних зон?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456, \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0434\\u043b\\u044f  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0432 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456, \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 26
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915d7"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Де дозволено рухатися пішоходам у житлових і пішохідних зонах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 26
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915d8"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Де повинні бути поставлені на стоянку транспортні засоби в житлових  зонах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0443\\u0442\\u0440\\u0443\\u0434\\u043d\\u044e\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 26
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915d9"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Яким транспортним засобам дозволено рух по автомагістралі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430\\u043c, \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": "5",
  "isImage": true,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915da"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Чи дозволено на автомагістралях рух механічних транспортних засобів, швидкість яких за технічною характеристикою або їхнім станом менше 40 км/год?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915db"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Що з перерахованого заборонено на автомагістралі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d \\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "5",
  "isImage": true,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915dc"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": " У якому місці дороги для автомобілів дозволена зупинка транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443\\u00bb.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438\\u00bb.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": true,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915dd"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Чи дозволений розворот у технологічних розривах розділювальної смуги на автомагістралі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915de"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Де пішоходам дозволено переходити проїжджу частину автомагістралі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u043d\\u0430\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915df"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Що з перерахованого заборонено на дорозі для автомобілів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0457\\u0437\\u0434\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438  \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443\\u00bb \\u0456 \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438\\u00bb.\", \"4\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d \\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\", \"5\": \"\\u0412\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": "5",
  "isImage": false,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915e0"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Чи повинні водії транспортних засобів, які виїжджають на автомагістраль або дорогу для автомобілів, пропускати транспортні засоби, що рухаються по цих дорогах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443\\u00bb.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915e1"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Чи дозволяється навчальна їзда на автомагістралі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915e2"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Чи дозволено транспортним засобам рух заднім ходом на   автомагістралі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915e3"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Чи дозволяється транспортним засобам\tвиконувати розворот на  автомагістралі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915e4"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "У якому місці автомагістралі дозволена зупинка транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443\\u00bb \\u0456 \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438\\u00bb.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u041f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430\\u00bb.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915e5"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Як повинен діяти водій у разі вимушеної зупинки на автомагістралі чи дорозі для автомобілів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e  \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0412\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0442\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0431\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915e6"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "14. Чи дозволено виїзд у технологічні розриви розділювальної смуги на автомагістралі?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"2) \\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"3) \\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 27
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915e7"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Який зі способів буксирування заборонений на гірських дорогах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0411\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u0411\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 28
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915e8"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "На гірських дорогах і крутих спусках, де зустрічний роз'їзд утруднено,   дати дорогу повинен:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 28
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915e9"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "На гірських дорогах і крутих спусках, де зустрічний роз'їзд утруднено,  перевагу в русі має:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 28
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915ea"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Під час руху на спуск на вашій смузі руху виникла перешкода. Як ви роз'їдетеся із зустрічним транспортним засобом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f\\u0438\\u0442\\u0435\\u0441\\u044f \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 28
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915eb"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Що з перерахованого забороняється на гірських дорогах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u043d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438\\u043c \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0435\\u044e.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 28
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915ec"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Під час руху по гірських дорогах водій транспортного засобу  повинен:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438\\u043c \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u043e\\u043c, \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0435\\u044e.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438\\u043c \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0435\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 28
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915ed"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Яким способом/способами дозволено буксирування автомобілів на гірських дорогах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 28
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915ee"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "1. Виїжджаючи за кордон на транспортному засобі водій – громадянин України повинен мати:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0435\\u0454\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u043a\\u0443\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c   \\u041a\\u043e\\u043d\\u0432\\u0435\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u0454 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c \\u041a\\u043e\\u043d\\u0432\\u0435\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 29
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915ef"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Цим розпізнавальним знаком позначаються транспортні засоби, на яких:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0448\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0448\\u0438\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0438\\u043c\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0448\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432\\u0441\\u0435\\u0441\\u0435\\u0437\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0448\\u0438\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915f0"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Де на транспортному засобі повинен бути розпізнавальний знак «Таксі»?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0431\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u0445\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915f1"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "На яких транспортних засобах обов'язково встановлюється цей  розпізнавальний знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u0443 \\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": true,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915f2"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Який із розпізнавальних знаків встановлюється на транспортних  засобах, якими керують водії зі стажем до двох років?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915f3"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": " У яких випадках на транспортних засобах  встановлюється такий розпізнавальний знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443.\", \"2\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436 \\u0432\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f\\u0430\\u0454 \\u0437\\u0430 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0446\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915f4"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Цей розпізнавальний знак встановлюється на транспортних засобах:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u0429\\u043e \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0430\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c-\\u043b\\u0456\\u043a\\u0430\\u0440\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u043e\\u043d\\u0456\\u043c\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u042f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457-\\u043b\\u0456\\u043a\\u0430\\u0440\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915f5"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Цим розпізнавальним знаком позначають транспортні засоби, які:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915f6"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "На яких транспортних засобах встановлюється такий розпізнавальний  знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u043e\\u043d\\u0456\\u043c\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915f7"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Яким із розпізнавальних знаків позначаються транспортні засоби,  якими керують водії з інвалідністю?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043c. \"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915f8"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Такий розпізнавальний знак розміщується на транспортних  засобах, які:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u0456\\u0442\\u044c\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0433\\u0440\\u0443\\u043f\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u0442\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915f9"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Який із розпізнавальних знаків встановлюється на транспортних  засобах, якими керують глухі або глухонімі водії?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915fa"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "На яких транспортних засобах встановлюється цей розпізнавальний  знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u043e\\u043d\\u0456\\u043c\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915fb"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Де на механічних транспортних засобах (за винятком трамваїв і  тролейбусів) і причепах встановлюють номерні знаки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0421\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915fc"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Якщо в результаті проведення переобладнання або ремонту транспортного засобу необхідно внести зміни до реєстраційних документів, протягом якого часу з моменту завершення ремонту або переобладнання необхідно перереєструвати його в уповноваженому органі МВС?",
  "answers": "{\"1\": \"5 \\u0434\\u0456\\u0431.\", \"2\": \"7 \\u0434\\u0456\\u0431.\", \"3\": \"10 \\u0434\\u0456\\u0431.\", \"4\": \"14 \\u0434\\u0456\\u0431.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 30
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915fd"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Як називаються зовнішні світлові пристрої білого кольору, передбачені конструкцією транспортного засобу, встановлені спереду транспортного засобу і призначені для поліпшення його видимості під час руху в світлий час доби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"2\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0414\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915fe"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Чи дозволяється вам встановлювати на одну вісь транспортного засобу  ошиповану шину разом із неошипованою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044e \\u0432\\u0456\\u0441\\u044c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc915ff"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Чи дозволяється рух до місця ремонту або стоянки в темний час доби з несправними фарами і задніми габаритними вогнями?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91600"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Як ви повинні вчинити, якщо під час руху відмовив спідометр?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0437 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u044e \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u0421\\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0441\\u0443\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0430 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e, \\u0442\\u043e \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u0443, \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91601"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "У якому випадку дозволяється експлуатація транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0430\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0456\\u044e\\u0432\\u0430\\u0447\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0442\\u0438\\u043f\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043d\\u043a\\u0440\\u0435\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0430\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91602"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Ви маєте право експлуатувати легковий автомобіль за відсутності:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0410\\u043f\\u0442\\u0435\\u0447\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0433\\u043d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u0430\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91603"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Чи дозволяється  встановлювати на одну вісь легкового автомобіля  шини з різним малюнком протектора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0441\\u044c.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044e \\u0432\\u0456\\u0441\\u044c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91604"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "За наявності якої несправності дозволяється експлуатація  транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0440\\u0438 \\u0433\\u043e\\u0440\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0431\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0440\\u0456\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u043e\\u0431\\u0434\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043a\\u043b\\u0430.\", \"4\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u043d\\u0438\\u043a.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91605"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "У яких випадках забороняється подальший рух навіть до місця ремонту  або стоянки з несправними фарами і задніми габаритними вогнями?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91606"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "У якому випадку дозволяється експлуатація автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443  \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043e\\u0447\\u0438\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043e\\u0431\\u043c\\u0438\\u0432\\u0430\\u0447\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u043d\\u0438\\u043a.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91607"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "За наявності якої несправності заборонено подальший рух на  транспортному засобі під час дощу або снігопаду?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043e\\u0447\\u0438\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043e\\u0447\\u0438\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a \\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0435\\u0440\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043e\\u0431\\u043c\\u0438\\u0432\\u0430\\u0447\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91608"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "У яких випадках вам дозволяється експлуатація транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442 \\u0448\\u043a\\u0456\\u0434\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0440\\u0435\\u0447\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0433\\u0430\\u0437\\u0430\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0457\\u0445 \\u0434\\u0438\\u043c\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454  \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u043e\\u0440\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0435\\u0440\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u0442\\u0435\\u043c\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0443\\u0440\\u0438 \\u043e\\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0436\\u0443\\u044e\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0456\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0433\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91609"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "У разі виникнення якої несправності заборонено подальший рух навіть   до місця ремонту або стоянки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0447\\u0430 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430\\t\\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0454 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456\\t\\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0456\\u0442\\u044c \\u0437 \\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0433\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043e\\u0447\\u0438\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a. \", \"4\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445?\", \"5\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u043d\\u0438\\u043a.\", \"6\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0435 \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0435 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0437 \\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"7\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0433\\u043b\\u0443\\u0448\\u043d\\u0438\\u043a.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9160a"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "У якому випадку вам забороняється експлуатація транспортного  засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d \\u043d\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043a\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0441\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0414\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d \\u043d\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0443\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0433\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "6",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9160b"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "У якому випадку вам дозволяється експлуатація легкового автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0441\\u043f\\u0456\\u0434\\u043e\\u043c\\u0435\\u0442\\u0440.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u0442\\u0435\\u043c\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0443\\u0440\\u0438 \\u043e\\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0436\\u0443\\u044e\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0456\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e \\u0437\\u0430\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0435\\u0439 \\u043a\\u0443\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u0430\\u0431\\u0456\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9160c"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "У якому випадку вам забороняється експлуатація автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0443\\u0442\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u0430\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0423\\u0441\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\", \"4\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 31
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9160d"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "У якому випадку з органами Національної поліції варто узгодити умови і  порядок руху колони транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0441\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0456\\u0437 5 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0441\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0456\\u0437 4 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 32
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9160e"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "За яких умов з органами Національної поліції узгоджують порядок  буксирування?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e \\u0433\\u0456\\u0440\\u0441\\u044c\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u044f\\u0445 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 32
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9160f"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Що з перерахованого необхідно узгоджувати з органами Національної  поліції?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043d\\u0430\\u0445\\u0438\\u043b\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u0456 \\u0431\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u043a\\u0456\\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043f\\u0430\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u0439\\u043e\\u043d\\u0456\\u0432, \\u0440\\u0435\\u043a\\u043b\\u0430\\u043c\\u043e\\u043d\\u043e\\u0441\\u0456\\u0457\\u0432, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0443\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u043e\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0435\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 32
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91610"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "За яких умов на транспортних засобах дозволяється встановлення  спеціальних звукових і світлових сигнальних пристроїв?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0443\\u0437\\u0433\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0435\\u0440\\u0432\\u0456\\u0441\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433   \\u041c\\u0412\\u0421.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0443\\u0437\\u0433\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0432\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u041d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 32
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91611"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "За якої умови дозволено вносити зміни в ідентифікаційні номери і номерні таблички кузова чи шасі (рами), двигуна транспортного засобу, а також їхнє знищення (перенесення, закріплення, відновлення)?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u0443\\u0437\\u0433\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0435\\u0440\\u0432\\u0456\\u0441\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433 \\u041c\\u0412\\u0421 \\u0442\\u0430 \\u0437 \\u0437\\u0430\\u0432\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c-\\u0432\\u0438\\u0440\\u043e\\u0431\\u043d\\u0438\\u043a\\u043e\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0443\\u0437\\u0433\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0435\\u0440\\u0432\\u0456\\u0441\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433 \\u041c\\u0412\\u0421.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0432\\u043e\\u0434\\u0443-\\u0432\\u0438\\u0440\\u043e\\u0431\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 32
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91612"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Зображений дорожній знак має таке значення:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0443 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91613"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків скасовує обмеження мінімальної  швидкості руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91614"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0437\\u0430 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91615"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється на початку  автомагістралі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91616"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91617"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чи дозволено водієві синього автомобіля виконати розворот, як показано на малюнку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91618"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Зображеним дорожнім знаком позначається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435  \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430, \\u043f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432  \\u043f\\u043e \\u0432\\u0441\\u0456\\u0439 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91619"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється на початку дороги або відокремленої проїзної частини, по всій ширині якої рух транспортних засобів здійснюється тільки в одному напрямку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9161a"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Що з переліченого заборонено водіям на зображеній дорозі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9161b"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Зображений дорожній знак дозволяє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044e\\u0454 \\u0442\\u0456\\u0439, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u043e\\u044e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u0456\\u0454\\u0457, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9161c"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Яким із зображених знаків позначається доріжка для вершників?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9161d"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Зображений дорожній знак дозволяє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9161e"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "З якого боку ви повинні об'їхати перешкоду в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9161f"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "По якій дорозі Вам дозволено рух?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91620"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u044f\\u043a\\u0435 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c; \\u0432\\u0438\\u043c\\u0430\\u0433\\u0430\\u0454 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043a\\u043b\\u0443\\u043c\\u0431\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443,  \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u043b\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91621"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Зображений дорожній знак дозволяє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 3,5 \\u0442.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91622"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Яким транспортним засобам заборонено рух у зону дії зображеного  дорожнього знака?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0413\\u0443\\u0436\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u0437\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91623"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "У якому з напрямків Вам дозволено рух у зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91624"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Зображений дорожній знак дозволяє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0441\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e  \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91625"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Кому заборонено рух у зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91626"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Який із\tзображених дорожніх знаків позначає кінець дороги\tз  одностороннім рухом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91627"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435  \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e.\", \"4\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u043f\\u043e \\u0432\\u0441\\u0456\\u0439 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0456 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91628"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "Зображений дорожній знак вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435  \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91629"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків інформує про початок ділянки дороги, де на одній або кількох смугах напрямок руху може змінюватися на протилежний?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9162a"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків інформує про кінець ділянки дороги, де на одній або кількох смугах напрямок руху може змінюватися  на протилежний?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9162b"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Зображений дорожній знак вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u0434\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437 \\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0440\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9162c"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "Зображений дорожній знак вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0443 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u043d\\u0438\\u0445.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9162d"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "Який із\tзображених дорожніх знаків показує кількість смуг\tна  перехресті й дозволені напрямки руху на кожній з них?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9162e"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "Зображений дорожній знак вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043f\\u043e \\u0432\\u0441\\u0456\\u0439 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0456 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f   \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0434\\u0456\\u044f \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0448\\u0438\\u0440\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u044e \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430\\u0434 \\u044f\\u043a\\u043e\\u044e \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9162f"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "Зображений дорожній знак вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e \\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0440\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0443 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91630"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється в кінці смуги, призначеної тільки для транспортних засобів, що рухаються за встановленими маршрутами попутно із загальним потоком транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91631"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "Дія зображеного дорожнього знака поширюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e \\u0446\\u0435\\u043d\\u0442\\u0440\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443, \\u043d\\u0430\\u0434 \\u044f\\u043a\\u043e\\u044e \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91632"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків позначає смугу призначену для руху транспортних засобів, що рухаються за встановленими маршрутами, та велосипедистів, якщо рух такою смугою здійснюється попутно загальному потоку транспортних засобів ?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91633"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "Чи дозволено Вам повернути ліворуч у зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91634"
  },
  "moduleNumber": 35,
  "question": "Чи дозволено Вам виконати розворот у зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91635"
  },
  "moduleNumber": 36,
  "question": "У яких напрямках Вам дозволено рух у зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91636"
  },
  "moduleNumber": 37,
  "question": "Зображений дорожній знак вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u2013 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0456\\u0439 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e  \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91637"
  },
  "moduleNumber": 38,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91638"
  },
  "moduleNumber": 39,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91639"
  },
  "moduleNumber": 40,
  "question": "У якому з напрямків дозволено рух водієві білого автомобіля в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0411, \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9163a"
  },
  "moduleNumber": 41,
  "question": "У якому з напрямків дозволено рух водієві білого автомобіля в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0411, \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9163b"
  },
  "moduleNumber": 42,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\\n\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9163c"
  },
  "moduleNumber": 43,
  "question": "На кого (які транспортні засоби) не поширюється дія зображеного  дорожнього знака?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 (\\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0447\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443).\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0449\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u044f\\u0441\\u043a\\u043e\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c,  \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e\\u00bb.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9163d"
  },
  "moduleNumber": 44,
  "question": "На кого (які транспортні засоби) не поширюється дія зображеного  дорожнього знака?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u043e\\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0430\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0449\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u044f\\u0441\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c\\u0438,  \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e\\u00bb.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9163e"
  },
  "moduleNumber": 45,
  "question": "У якому з місць Ви можете виконати зупинку в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9163f"
  },
  "moduleNumber": 46,
  "question": "Чи дозволено водіям транспортних засобів виконувати посадку або  висадку пасажирів у зоні дії зображеного знака?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e 5 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u0438\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91640"
  },
  "moduleNumber": 47,
  "question": "У якому з місць Ви можете зупинити транспортний засіб для стоянки в  зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410, \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91641"
  },
  "moduleNumber": 48,
  "question": "У якому з місць Вам дозволено виконати стоянку в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0447\\u0438 \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\", \"5\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91642"
  },
  "moduleNumber": 49,
  "question": "Який із зображених знаків забороняє стоянку тільки в непарні числа  місяця?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91643"
  },
  "moduleNumber": 50,
  "question": "Який із зображених знаків забороняє стоянку тільки в парні числа  місяця?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91644"
  },
  "moduleNumber": 51,
  "question": "Який час дається водіям для перестановки транспортних засобів з одного боку дороги на другий у разі одночасного встановлення зображених дорожніх знаків?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u0417 17:00 \\u0434\\u043e 23:00.\", \"2\": \"2) \\u0417 19:00 \\u0434\\u043e 24:00.\", \"3\": \"3) \\u0417 7:00 \\u0434\\u043e 24:00.\", \"4\": \"\\u0427\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0412\\u0430\\u043c \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0430 \\u0432 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457?\", \"5\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"6\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91645"
  },
  "moduleNumber": 52,
  "question": "Зображений дорожній знак забороняє:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91646"
  },
  "moduleNumber": 53,
  "question": "Який з автомобілів поставлено на стоянку в населеному пункті з  порушенням Правил дорожнього руху в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91647"
  },
  "moduleNumber": 54,
  "question": "З якою дорожньою розміткою може застосовуватися дорожній знак",
  "answers": "{\"1\": \"\\u00ab\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430\\u00bb?\", \"2\": \"\\u0417 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u044e \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"4\": \"\\u0417 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"5\": \"\\u0417 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u044e \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91648"
  },
  "moduleNumber": 55,
  "question": "Який з автомобілів поставлено на стоянку в населеному пункті з  порушенням Правил дорожнього руху в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91649"
  },
  "moduleNumber": 56,
  "question": "Який з автомобілів поставлено на стоянку в населеному пункті з  порушенням Правил дорожнього руху в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"5\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9164a"
  },
  "moduleNumber": 57,
  "question": "Який водій неправильно зупинив свій транспортний засіб на дорозі за   межами населеного пункту?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9164b"
  },
  "moduleNumber": 58,
  "question": "Водій якого автомобіля виконує стоянку з\tпорушенням\tПравил  дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9164c"
  },
  "moduleNumber": 59,
  "question": "Який з автомобілів поставлено на стоянку в населеному пункті з  порушенням Правил дорожнього руху в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9164d"
  },
  "moduleNumber": 60,
  "question": "Який з автомобілів поставлено на стоянку в населеному пункті з  порушенням Правил дорожнього руху в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"5\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9164e"
  },
  "moduleNumber": 61,
  "question": "У якому із зазначених місць Ви можете зупинити свій транспортний  засіб?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9164f"
  },
  "moduleNumber": 62,
  "question": "Дія якого із зображених дорожніх знаків поширюється тільки на той бік  дороги, над яким він встановлений?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91650"
  },
  "moduleNumber": 63,
  "question": "Зображений дорожній знак:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443  \\u0432\\u0456\\u043d \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430  \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0456\\u043d \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0438\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438  \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0447\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0446\\u0435 \\u043f\\u043b\\u0430\\u0442\\u0430.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91651"
  },
  "moduleNumber": 64,
  "question": "У якому з напрямків дозволено рух автомобілю в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91652"
  },
  "moduleNumber": 65,
  "question": "У яких напрямках Вам дозволено рух у зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91653"
  },
  "moduleNumber": 66,
  "question": "Зображений дорожній знак дозволяє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91654"
  },
  "moduleNumber": 67,
  "question": "У якому з напрямків Вам дозволено рух у зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0411, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91655"
  },
  "moduleNumber": 68,
  "question": "На які з перелічених транспортних засобів не\tпоширюється\tдія  зображеного дорожнього знака?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u043e\\u0441\\u0456\\u0431, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456, \\u043a\\u0443\\u0434\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439\\t\\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e\\u00bb, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91656"
  },
  "moduleNumber": 69,
  "question": "Якому транспортному засобу  дозволено рух прямо\tв зображеній  ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91657"
  },
  "moduleNumber": 70,
  "question": "У якому з напрямків дозволено рух легкового автомобіля в зображеній  ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91658"
  },
  "moduleNumber": 71,
  "question": "Зображений дорожній знак має таке значення:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0443 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91659"
  },
  "moduleNumber": 72,
  "question": "На які з перелічених транспортних засобів не поширюється дія зображеного дорожнього знака?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u043e\\u0441\\u0456\\u0431, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456, \\u043a\\u0443\\u0434\\u0438   \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c  \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e\\u00bb, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9165a"
  },
  "moduleNumber": 73,
  "question": "У якому напрямку водієві\t зеленого\tавтомобіля\tдозволено рух\tу зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0412 \\u0456 \\u0413.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9165b"
  },
  "moduleNumber": 74,
  "question": "У напрямку Б.",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9165c"
  },
  "moduleNumber": 75,
  "question": "Чи дозволено Вам виконати розворот у зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9165d"
  },
  "moduleNumber": 76,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків\tпозначає\tкінець зони  обмеженої стоянки, початок якої позначено відповідним дорожнім знаком?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043c\\u0438\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043c\\u0438\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443, \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9165e"
  },
  "moduleNumber": 77,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9165f"
  },
  "moduleNumber": 78,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків забороняє проїзд без обов'язкової  зупинки перед контрольними пунктами?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430  \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91660"
  },
  "moduleNumber": 79,
  "question": "Як повинен вчинити водій, проїжджаючи місце, позначене зазначеним  дорожнім знаком?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0456\\u0448\\u0435 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d \\u0456 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u044c, \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d \\u0456 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u044c, \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0435\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91661"
  },
  "moduleNumber": 80,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91662"
  },
  "moduleNumber": 81,
  "question": "Чи дозволено рух водієві в зону дії даного дорожнього знака, якщо водій  там проживає або обслуговує підприємства, які розташовані в цій зоні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91663"
  },
  "moduleNumber": 82,
  "question": "Чи дозволено Вам\tповернути ліворуч у зображеній ситуації на  перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91664"
  },
  "moduleNumber": 83,
  "question": "У якому напрямку Вам дозволено рух у зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0432 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91665"
  },
  "moduleNumber": 84,
  "question": "Як Ви повинні вчинити в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91666"
  },
  "moduleNumber": 85,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків інформує про напрямок руху до  зазначених на ньому пам'яток?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e- \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91667"
  },
  "moduleNumber": 86,
  "question": "Зображена табличка вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 4.\", \"5\": \"\\u0417 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91668"
  },
  "moduleNumber": 87,
  "question": "З яким дорожнім знаком встановлюється зображена табличка?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91669"
  },
  "moduleNumber": 88,
  "question": "Зображена табличка вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043e\\u043c \\u0441\\u0443\\u0431\\u043e\\u0442\\u043d\\u0456\\u0445, \\u043d\\u0435\\u0434\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456 \\u0441\\u0432\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445   \\u0434\\u043d\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043e\\u043c \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0447\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043d\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9166a"
  },
  "moduleNumber": 89,
  "question": "Зображена табличка вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e 1.\", \"2\": \"\\u0417 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e 2.\", \"3\": \"\\u0417 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e 3.\", \"4\": \"\\u0417 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e 4.\", \"5\": \"\\u0417 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e 5.\\n\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9166b"
  },
  "moduleNumber": 90,
  "question": "Встановлений з якою із зображених табличок дорожній знак діє в усі  робочі дні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0447\\u0438\\u0441\\u043b\\u0456\\t\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e  \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e 3,5 \\u0442.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0447\\u0438\\u0441\\u043b\\u0456\\t\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e  \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456. \"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9166c"
  },
  "moduleNumber": 91,
  "question": "Дія зображеної таблички поширюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9166d"
  },
  "moduleNumber": 92,
  "question": "У якому з напрямків дозволено рух водієві легкового автомобіля в  зображеній ситуації? ",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9166e"
  },
  "moduleNumber": 93,
  "question": "Дія зображеної таблички поширюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 3.\", \"4\": \"\\u0417 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9166f"
  },
  "moduleNumber": 94,
  "question": "З яким дорожнім знаком встановлюється зображена табличка?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e- \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91670"
  },
  "moduleNumber": 95,
  "question": "Зображена табличка позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91671"
  },
  "moduleNumber": 96,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків інформує про наявність на дорозі обладнаного місця відпочинку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u043a\\u0437\\u0430\\u043b\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u043e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91672"
  },
  "moduleNumber": 97,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043a\\u0437\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91673"
  },
  "moduleNumber": 98,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0438\\u0441\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0443\\u043b\\u044c\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0449\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91674"
  },
  "moduleNumber": 99,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0438\\u0441\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0443\\u043b\\u044c\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0449\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91675"
  },
  "moduleNumber": 100,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430 \\u041d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0435 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044e \\u0437\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443  \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0444\\u0456\\u043a\\u0441\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91676"
  },
  "moduleNumber": 101,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u043b\\u0435\\u0444\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u0441\\u044c\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u043b\\u0435\\u0444\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438\\u043a\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043b\\u0443\\u0436\\u0431.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u0434\\u0456\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91677"
  },
  "moduleNumber": 102,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0430\\u0437\\u043e\\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91678"
  },
  "moduleNumber": 103,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043e\\u043c \\u0441\\u0443\\u0431\\u043e\\u0442\\u043d\\u0456\\u0445, \\u043d\\u0435\\u0434\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456 \\u0441\\u0432\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043d\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043e\\u043c \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0447\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043d\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91679"
  },
  "moduleNumber": 104,
  "question": "Табличка до дорожнього знаку діє:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436. \"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9167a"
  },
  "moduleNumber": 105,
  "question": "Дія зображеної таблички поширюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b \\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9167b"
  },
  "moduleNumber": 106,
  "question": "Який транспортний засіб поставлено на стоянку неправильно?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9167c"
  },
  "moduleNumber": 107,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків забороняє в’їзд усіх транспортних засобів (крім транспортних засобів, що рухаються за встановленими маршрутами)?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a \\u0442\\u0438\\u043c\\u0447\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0440\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0433\\u043e\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0443\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0446\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u043d \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9167d"
  },
  "moduleNumber": 108,
  "question": "Що спільного у цих двох дорожніх знаків?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432\\u043e.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9167e"
  },
  "moduleNumber": 109,
  "question": "Що спільного у цих двох дорожніх знаків?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9167f"
  },
  "moduleNumber": 110,
  "question": "Що спільного у цих двох дорожніх знаків?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91680"
  },
  "moduleNumber": 111,
  "question": "Що спільного у цих двох дорожніх знаків?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91681"
  },
  "moduleNumber": 112,
  "question": "Що спільного у цих двох дорожніх знаків?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u043a\\u0430\\u0437\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91682"
  },
  "moduleNumber": 113,
  "question": "Що спільного у цих двох дорожніх знаків?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91683"
  },
  "moduleNumber": 114,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець зони стоянки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 5.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91684"
  },
  "moduleNumber": 115,
  "question": "З яким із дорожніх знаків можуть бути встановлені зображені  таблички?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 1.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 2.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 3.\", \"4\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 4.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91685"
  },
  "moduleNumber": 116,
  "question": "Яка з табличок встановлюється із зображеним дорожнім знаком?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0443, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0447\\u0438\\u043d\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430  \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0443, \\u0434\\u043e \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u0454 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91686"
  },
  "moduleNumber": 117,
  "question": "Зображена табличка вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 1.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 2.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 3.\", \"4\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 4.\", \"5\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 5.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91687"
  },
  "moduleNumber": 118,
  "question": "Яка із зображених табличок дозволяє стоянку всіх транспортних  засобів способом, вказаним на ній?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0432\\u0438\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438  \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91688"
  },
  "moduleNumber": 119,
  "question": "Зображені таблички, що встановлюються з відповідними дорожніми  знаками, вказують:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0437  \\u043d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438\\u043c \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u0438\\u043c\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0433\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91689"
  },
  "moduleNumber": 120,
  "question": "Зображена табличка, яка встановлюється зі знаками «Місце стоянки» або «Зона стоянки», вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 1.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 2.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 3.\", \"4\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 4.\", \"5\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 5.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9168a"
  },
  "moduleNumber": 121,
  "question": "Яка із\tзображених табличок вказує, що\tдозволено залишати транспортні засоби лише з непрацюючим двигуном?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0421\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0448\\u0438\\u0440\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u0456\\u044f \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9168b"
  },
  "moduleNumber": 122,
  "question": "Зображена табличка визначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 5.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9168c"
  },
  "moduleNumber": 123,
  "question": "З яким із дорожніх знаків може бути встановлена зображена табличка?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0430\\u0441 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0437\\u0430 \\u043f\\u043b\\u0430\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9168d"
  },
  "moduleNumber": 124,
  "question": "Зображена табличка вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 5.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9168e"
  },
  "moduleNumber": 125,
  "question": "З яким із дорожніх знаків може бути встановлена зображена табличка?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0422-\\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u0431\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9168f"
  },
  "moduleNumber": 126,
  "question": "Що спільного у цих двох дорожніх знаків?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0456, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438  \\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u043c\\u0443 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91690"
  },
  "moduleNumber": 127,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430\\u0441\\u043a\\u0440\\u0456\\u0437\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91691"
  },
  "moduleNumber": 128,
  "question": "Зображений дорожній знак вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91692"
  },
  "moduleNumber": 129,
  "question": "Чи повинні Ви під час руху прямо дати дорогу мотоциклу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91693"
  },
  "moduleNumber": 130,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків вказує рекомендовану швидкість  руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u043e\\u044e \\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0434\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91694"
  },
  "moduleNumber": 131,
  "question": "Зображений дорожній знак застосовується для:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91695"
  },
  "moduleNumber": 132,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків інформує про початок житлової  зони?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0454 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u044e \\u0437\\u043e\\u043d\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u0443 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e, \\u0449\\u043e \\u0454 \\u0436\\u0438\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0437\\u043e\\u043d\\u043e\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91696"
  },
  "moduleNumber": 133,
  "question": "Про що інформує зображений дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91697"
  },
  "moduleNumber": 134,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець житлової зони?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0454 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u044e \\u0437\\u043e\\u043d\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u0443 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e, \\u0449\\u043e \\u0454 \\u0436\\u0438\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0437\\u043e\\u043d\\u043e\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91698"
  },
  "moduleNumber": 135,
  "question": "Про що інформує зображений дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91699"
  },
  "moduleNumber": 136,
  "question": "Чи дозволено Вам рух прямо в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0435\\u043a\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0434\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0420\\u0435\\u043a\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0434\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9169a"
  },
  "moduleNumber": 137,
  "question": "Зображені дорожні знаки вказують:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432; \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0443  \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432; \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0443 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432; \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0443  \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9169b"
  },
  "moduleNumber": 138,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9169c"
  },
  "moduleNumber": 139,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u0454 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438, \\u043f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0436 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9169d"
  },
  "moduleNumber": 140,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438, \\u043f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0436 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u0434\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9169e"
  },
  "moduleNumber": 141,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9169f"
  },
  "moduleNumber": 142,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків інформує водіїв про місце, де смуга для розгону прилягає до основної смуги руху на одному рівні з правого боку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916a0"
  },
  "moduleNumber": 143,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків інформує про те, що додаткова смуга руху прилягає до основної смуги руху на одному рівні з правого боку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916a1"
  },
  "moduleNumber": 144,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків показує напрямок об'їзду закритої  для руху ділянки проїзної частини на дорозі з розділювальною смугою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438 \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0442\\u0438\\u043c\\u0447\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916a2"
  },
  "moduleNumber": 145,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0454 \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u0443 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438, \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916a3"
  },
  "moduleNumber": 146,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916a4"
  },
  "moduleNumber": 147,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець пішохідної зони?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916a5"
  },
  "moduleNumber": 148,
  "question": "Зображеними дорожніми знаками позначаються:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u0434\\u0436\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0423\\u043a\\u0440\\u0430\\u0457\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916a6"
  },
  "moduleNumber": 149,
  "question": "Зображений дорожній знак інформує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916a7"
  },
  "moduleNumber": 150,
  "question": "На якому із зображених дорожніх знаків може змінюватися  інформація?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u044f\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916a8"
  },
  "moduleNumber": 151,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916a9"
  },
  "moduleNumber": 152,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється на  автомагістралі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0432 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b, \\u0449\\u043e  \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0432 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0449\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916aa"
  },
  "moduleNumber": 153,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916ab"
  },
  "moduleNumber": 154,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється на межі закінчення щільної забудови і скасовує обмеження максимальної дозволеної швидкості руху, повертаючи стандартні швидкісні режими?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0446\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u0442\\u0438\\u043c\\u0447\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0445\\u0435\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 (\\u0430\\u0431\\u043e) \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u043e\\u0432\\u0456  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0446\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043e\\u0441\\u043d\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0445\\u0435\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 (\\u0430\\u0431\\u043e) \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916ac"
  },
  "moduleNumber": 155,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916ad"
  },
  "moduleNumber": 156,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків інформує про місце розташування  аеропорту?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0432 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0432 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b,  \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0449\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916ae"
  },
  "moduleNumber": 157,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0432 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c  \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0432 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b, \\u0449\\u043e  \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0449\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916af"
  },
  "moduleNumber": 158,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916b0"
  },
  "moduleNumber": 159,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"4) \\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1, 2, 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916b1"
  },
  "moduleNumber": 160,
  "question": "Якими із зображених дорожніх знаків позначаються місця, призначені  для переходу пішоходами проїзної частини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916b2"
  },
  "moduleNumber": 161,
  "question": "Зображеним дорожнім знаком позначаються:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916b3"
  },
  "moduleNumber": 162,
  "question": "Зображеним дорожнім знаком позначаються:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u0430\\u0445\\u043e\\u043c \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u0430\\u0445\\u043e\\u043c \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0434\\u0435 \\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916b4"
  },
  "moduleNumber": 163,
  "question": "Зображений дорожній знак застосовується:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0434\\u0430\\u0445\\u043e\\u043c \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0434\\u0435 \\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916b5"
  },
  "moduleNumber": 164,
  "question": "Зображений дорожній знак застосовується:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u0430\\u0445\\u043e\\u043c \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0434\\u0435 \\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916b6"
  },
  "moduleNumber": 165,
  "question": "Зображений дорожній знак застосовується:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u043d\\u0443, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916b7"
  },
  "moduleNumber": 166,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916b8"
  },
  "moduleNumber": 167,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916b9"
  },
  "moduleNumber": 168,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків не обмежує швидкість руху  транспортних засобів на ділянці дороги, на якій його встановлено?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0434\\u0435 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0446\\u0435\\u0439   \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c, \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432  \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916ba"
  },
  "moduleNumber": 169,
  "question": "Зазначений дорожній знак попереджає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"2\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435  \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916bb"
  },
  "moduleNumber": 170,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916bc"
  },
  "moduleNumber": 171,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється  безпосередньо  перед залізничним переїздом без шлагбаума з двома і більше коліями?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916bd"
  },
  "moduleNumber": 172,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється першим у разі наближення до залізничного переїзду?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0430\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e, \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0456\\u0437  \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c\\u00bb \\u0430\\u0431\\u043e \\u00ab\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430\\u00bb.\", \"2\": \"\\u0421\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432 \\u00ab\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0456\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c\\u00bb \\u0430\\u0431\\u043e\", \"3\": \"\\u00ab\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430\\u00bb.\", \"4\": \"\\u0421\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432 \\u00ab\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0456\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c\\u00bb \\u0430\\u0431\\u043e\", \"5\": \"\\u00ab\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430\\u00bb.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916be"
  },
  "moduleNumber": 173,
  "question": "Як встановлюють дані дорожні знаки перед залізничним переїздом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916bf"
  },
  "moduleNumber": 174,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється останнім у разі наближення до залізничного переїзду?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916c0"
  },
  "moduleNumber": 175,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків попереджає про наближення до нерегульованого пішохідного переходу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916c1"
  },
  "moduleNumber": 176,
  "question": "Зображений дорожній знак попереджає про наближення до:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916c2"
  },
  "moduleNumber": 177,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється перед ділянкою дороги, на якій можлива поява дітей з території дитячого закладу, прилеглого безпосередньо до дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"2\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435  \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916c3"
  },
  "moduleNumber": 178,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916c4"
  },
  "moduleNumber": 179,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється  безпосередньо  перед залізничним переїздом без шлагбаума з однією колією?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c, \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c, \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u044c \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 100 \\u043c \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916c5"
  },
  "moduleNumber": 180,
  "question": "У якому з випадків встановлюється данний дорожній знак? ",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e\\u0457.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916c6"
  },
  "moduleNumber": 181,
  "question": "Зазначений дорожній знак попереджає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916c7"
  },
  "moduleNumber": 182,
  "question": "Який з наведених дорожніх знаків попереджає про початок ділянки  дороги із зустрічним рухом після одностороннього?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0440\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f  \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0442\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0430  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916c8"
  },
  "moduleNumber": 183,
  "question": "Даний дорожній знак попереджає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916c9"
  },
  "moduleNumber": 184,
  "question": "Даний   дорожній знак  встановлюється перед: ",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916ca"
  },
  "moduleNumber": 185,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється\tперед  залізничним переїздом зі шлагбаумом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916cb"
  },
  "moduleNumber": 186,
  "question": "Який із зображених дорожніх\tзнаків встановлюється\tперед  залізничним переїздом без шлагбаума?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437  \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0437\\u0456 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438  \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916cc"
  },
  "moduleNumber": 187,
  "question": "У якому місці встановлюється даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u043a\\u0443\\u043f\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043b\\u044e\\u0434\\u0435\\u0439.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439 \\u0437 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0434\\u0438\\u0442\\u044f\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0443, \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0434\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"4\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0438\\u0445\\u0456\\u0434 \\u043b\\u044e\\u0434\\u0435\\u0439 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916cd"
  },
  "moduleNumber": 188,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється перед:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c, \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916ce"
  },
  "moduleNumber": 189,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється перед:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916cf"
  },
  "moduleNumber": 190,
  "question": "Який із зображених знаків встановлюється перед місцем перетину  дороги з велосипедною доріжкою поза перехрестям?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916d0"
  },
  "moduleNumber": 191,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється на небезпечній  ділянці дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916d1"
  },
  "moduleNumber": 192,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків повторюється перед небезпечною  ділянкою дороги за межами населених пунктів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916d2"
  },
  "moduleNumber": 193,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків повторюється перед небезпечною ділянкою дороги за межами населених пунктів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916d3"
  },
  "moduleNumber": 194,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків повторюється перед небезпечними ділянками дороги в населених пунктах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916d4"
  },
  "moduleNumber": 195,
  "question": "Які із зображених дорожніх знаків є тимчасовими?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916d5"
  },
  "moduleNumber": 196,
  "question": "Зображений дорожній знак діє:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\t\\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u0434\\u0430\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0432 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443\\t\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0432, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916d6"
  },
  "moduleNumber": 197,
  "question": "Водій правильно виконав вимогу даного дорожнього знака,  встановленого на нерегульованому перехресті, якщо:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0404.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0454.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916d7"
  },
  "moduleNumber": 198,
  "question": "Чи є обов'язковою зупинка для виконання вимоги даного дорожнього  знака?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916d8"
  },
  "moduleNumber": 199,
  "question": "Який з перелічених знаків\tвстановлюється безпосередньо перед  небезпечною ділянкою дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916d9"
  },
  "moduleNumber": 200,
  "question": "Який із зображених знаків може бути встановлено безпосередньо перед небезпечною ділянкою дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0434\\u0438\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0432\\u0430\\u0440\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0432\\u0430\\u0440\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0445\\u0443\\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916da"
  },
  "moduleNumber": 201,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється перед:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0445\\u0443\\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0432\\u0430\\u0440\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0434\\u0438\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0432\\u0430\\u0440\\u0438\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916db"
  },
  "moduleNumber": 202,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється перед:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0454 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916dc"
  },
  "moduleNumber": 203,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється перед:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u00ab\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438\\u00bb?\", \"2\": \"1) 50\\u2014100 \\u043c.\", \"3\": \"2) 150\\u2014300 \\u043c.\", \"4\": \"3) 10\\u201415 \\u043c.\", \"5\": \"4) \\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0438\\u043c \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916dd"
  },
  "moduleNumber": 204,
  "question": "На якій відстані від місця виконання короткотермінових дорожніх  робіт на проїзній частині в населеному пункті може бути встановлено знак",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u044f\\u0442\\u044c \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0434\\u0435 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0438 \\u0432  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0442\\u043e\\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916de"
  },
  "moduleNumber": 205,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється перед:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916df"
  },
  "moduleNumber": 206,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків попереджає про наближення до  ділянки (місця) концентрації дорожньо-транспортних пригод?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u0440\\u0430\\u0434\\u0456\\u0443\\u0441\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043e\\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043b\\u0435\\u043d\\u044c \\u0442\\u043e\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c \\u0431\\u0443\\u0434\\u0456\\u0432\\u0435\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u043e\\u0440\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0446\\u0435\\u043d\\u0442\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916e0"
  },
  "moduleNumber": 207,
  "question": "Зображений дорожній знак попереджає водіїв:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442.\", \"2\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c, \\u0434\\u0435 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0438 \\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"4\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0437 \\u0443\\u0434\\u043e\\u0441\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0433\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e   \\u0433\\u0440\\u0443\\u043d\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916e1"
  },
  "moduleNumber": 208,
  "question": "Даний дорожній знак встановлюється перед:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916e2"
  },
  "moduleNumber": 209,
  "question": "Який дорожній знак встановлено на дорозі, що перетинається, якщо  для вас встановлено даний знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445 \\u0432\\u0438 \\u0432\\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916e3"
  },
  "moduleNumber": 210,
  "question": "У даній ситуації ви маєте перевагу:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438, \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0436\\u0435\\u043d\\u0435\\u0440\\u043d\\u0438\\u043c \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0448\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c, \\u0443\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u043e\\u044e (\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u043e\\u043c, \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u043e\\u044e) \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0420\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438, \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0437 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0446\\u0442\\u0432\\u043e\\u043c, \\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e, \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u043e\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0443\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 (\\u0432\\u0443\\u043b\\u0438\\u0446\\u0456), \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434, \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1, 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916e4"
  },
  "moduleNumber": 211,
  "question": "Дорожні роботи – це:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0422-\\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u0431\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0433\\u0430\\u043b\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2, 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916e5"
  },
  "moduleNumber": 212,
  "question": "На що вказує даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916e6"
  },
  "moduleNumber": 213,
  "question": "Який з наведених дорожніх знаків встановлюється безпосередньо на небезпечній ділянці дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u043b\\u0438\\u0437\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916e7"
  },
  "moduleNumber": 214,
  "question": "Де встановлюється даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916e8"
  },
  "moduleNumber": 215,
  "question": "Який з наведених дорожніх знаків попереджає про звуження дороги з  правого боку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916e9"
  },
  "moduleNumber": 216,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916ea"
  },
  "moduleNumber": 217,
  "question": "Який з наведених дорожніх знаків встановлюється перед крутим  підйомом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916eb"
  },
  "moduleNumber": 218,
  "question": "Який з наведених дорожніх знаків встановлюється перед крутим   спуском?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043a\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043a\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916ec"
  },
  "moduleNumber": 219,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0434\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456 \\u0441\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0456\\u0442\\u0435\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0430\\u043f\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0440\\u0438\\u0432\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916ed"
  },
  "moduleNumber": 220,
  "question": "У якому з місць встановлюється даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0442\\u044f\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916ee"
  },
  "moduleNumber": 221,
  "question": "Де встановлюється даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u043e\\u0457 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0439\\u0434\\u0443\\u0442\\u044c \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916ef"
  },
  "moduleNumber": 222,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u043e\\u0457 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0439\\u0434\\u0443\\u0442\\u044c \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916f0"
  },
  "moduleNumber": 223,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916f1"
  },
  "moduleNumber": 224,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків попереджає про заокруглення з  обмеженою оглядовістю?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916f2"
  },
  "moduleNumber": 225,
  "question": "Який із перелічених дорожніх знаків вказує водію про наближення до небезпечного повороту дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u0443 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u2013 \\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u2013 \\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916f3"
  },
  "moduleNumber": 226,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438  \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u2013 \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0441\\u043b\\u0438\\u0437\\u044c\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916f4"
  },
  "moduleNumber": 227,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u2013 \\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0435\\u0432'\\u044f\\u0442\\u044c\\u043c\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u2013 \\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0435\\u0432'\\u044f\\u0442\\u044c\\u043c\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u2013 \\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916f5"
  },
  "moduleNumber": 228,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак, встановлений з табличкою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916f6"
  },
  "moduleNumber": 229,
  "question": "Який із вказаних дорожніх знаків встановлюється перед ділянкою  дороги з двома небезпечними поворотами, розташованими один за одним?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433 \\u0432\\u043e\\u0434\\u043e\\u0439\\u043c\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0442.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916f7"
  },
  "moduleNumber": 230,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433 \\u0432\\u043e\\u0434\\u043e\\u0439\\u043c\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916f8"
  },
  "moduleNumber": 231,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак у поєднанні з табличкою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c  \\u0432'\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0430\\u043b\\u0443 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0434\\u043e \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916f9"
  },
  "moduleNumber": 232,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916fa"
  },
  "moduleNumber": 233,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків попереджає про наближення до  перехрестя з круговим рухом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916fb"
  },
  "moduleNumber": 234,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється перед перетином  дороги з трамвайною колією на перехресті з обмеженою оглядовістю?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916fc"
  },
  "moduleNumber": 235,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916fd"
  },
  "moduleNumber": 236,
  "question": "Який із зображених дорожніх\tзнаків встановлюється\tперед  перехрестям рівнозначних доріг?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u043e\\u044e \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916fe"
  },
  "moduleNumber": 237,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc916ff"
  },
  "moduleNumber": 238,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків встановлюється при наближенні  до перехрестя із другорядною дорогою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u0413\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u00bb.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91700"
  },
  "moduleNumber": 239,
  "question": "Чи маєте ви перевагу в русі на найближчому перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u0454 \\u0437  \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91701"
  },
  "moduleNumber": 240,
  "question": "Даний дорожній знак попереджає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u0430\\u0435\\u0440\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u0430\\u0435\\u0440\\u043e\\u0434\\u0440\\u043e\\u043c\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u0430\\u0435\\u0440\\u043e\\u0434\\u0440\\u043e\\u043c\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430\\u0434 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0442\\u0430\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0442\\u0438  \\u043f\\u0440\\u043e\\u043b\\u0456\\u0442\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0438\\u0441\\u043e\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91702"
  },
  "moduleNumber": 241,
  "question": "Даний дорожній знак встановлюється перед ділянками дороги:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u0437\\u043b\\u0456\\u0442\\u043d\\u043e-\\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456 \\u0441\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0456\\u0442\\u0435\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0440\\u0430\\u043f\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0438\\u0432\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91703"
  },
  "moduleNumber": 242,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0432\\u0438\\u0431\\u043e\\u0457\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0433\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435  \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u2013 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u044f\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u043d\\u0430\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438, \\u0441\\u043f\\u0443\\u0447\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u0435, \\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u0435, \\u0437\\u0440\\u0443\\u0439\\u043d\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435, \\u0430  \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91704"
  },
  "moduleNumber": 243,
  "question": "Де встановлюється даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u2013 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u044f\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u043d\\u0430\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438, \\u0441\\u043f\\u0443\\u0447\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0432\\u0438\\u0431\\u043e\\u0457\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0441\\u0456\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0428\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0433\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438  \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0431\\u0443\\u0433\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438, \\u043d\\u0430\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430\\u043c\\u0438\\t \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c\\t\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c  \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91705"
  },
  "moduleNumber": 244,
  "question": "Даний дорожній знак встановлюється перед:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0428\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0433\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438  \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0437 \\u0432\\u0438\\u0431\\u043e\\u0457\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0441\\u0456\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f \\u043d\\u0430  \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438  \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0437 \\u0431\\u0443\\u0433\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438, \\u043d\\u0430\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c  \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u0438\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u044e, \\u0449\\u0435\\u0431\\u0435\\u043d\\u044e \\u0456 \\u0442. \\u0434. \\u0437-\\u043f\\u0456\\u0434 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91706"
  },
  "moduleNumber": 245,
  "question": "Даний дорожній знак встановлюється перед:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91707"
  },
  "moduleNumber": 246,
  "question": "Який з наведених дорожніх знаків встановлюється перед ділянками  доріг з вибоїнами чи просіданням дорожнього покриття?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91708"
  },
  "moduleNumber": 247,
  "question": "Який з наведених дорожніх знаків попереджає, що попереду  ділянка дороги з підвищеною слизькістю проїзної частини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043c\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0437\\u0430\\u043c\\u0435\\u0442\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0441\\u043d\\u0456\\u0433\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u0438\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u044e, \\u0449\\u0435\\u0431\\u0435\\u043d\\u044e \\u0442\\u043e\\u0449\\u043e \\u0437-\\u043f\\u0456\\u0434 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91709"
  },
  "moduleNumber": 248,
  "question": "Про що попереджає даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u0435, \\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u0435, \\u0437\\u0440\\u0443\\u0439\\u043d\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u043d\\u0456  \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u0438\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u044e, \\u0449\\u0435\\u0431\\u0435\\u043d\\u044e \\u0442\\u043e\\u0449\\u043e \\u0437-\\u043f\\u0456\\u0434 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438.\", \"4\": \"\\u0404 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u2013 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u044f\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u043d\\u0430\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438, \\u0441\\u043f\\u0443\\u0447\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9170a"
  },
  "moduleNumber": 249,
  "question": "Даний дорожній знак встановлюється перед ділянками дороги, на  яких:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456 \\u0441\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0456\\u0442\\u0435\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0430\\u043f\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0438\\u0432\\u0438.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0443\\u0442\\u044c \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043e\\u0431\\u0432\\u0430\\u043b\\u0438, \\u0437\\u0441\\u0443\\u0432\\u0438.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u0438\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u044e, \\u0449\\u0435\\u0431\\u0435\\u043d\\u044e \\u0442\\u043e\\u0449\\u043e \\u0437-\\u043f\\u0456\\u0434 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041a\\u0440\\u0443\\u0442\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9170b"
  },
  "moduleNumber": 250,
  "question": "Даний дорожній знак встановлюється перед ділянкою дороги, на якій:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u043b\\u0456\\u0432\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9170c"
  },
  "moduleNumber": 251,
  "question": "Даний дорожній знак попереджає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9170d"
  },
  "moduleNumber": 252,
  "question": "Який дорожній знак встановлено на найближчому перехресті після  знаку дати дорогу з зазначеною табличкою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0413\\u0443\\u0436\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0437\\u0456\\u0432 (\\u0441\\u0430\\u043d\\u0435\\u0439).\", \"2\": \"\\u0422\\u0432\\u0430\\u0440\\u0438\\u043d \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0441\\u0456\\u0434\\u043b\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432'\\u044e\\u043a\\u043e\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u0456\\u043d \\u0445\\u0443\\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9170e"
  },
  "moduleNumber": 253,
  "question": "Представлений дорожній знак забороняє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0412 \\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc9170f"
  },
  "moduleNumber": 254,
  "question": "У якому із зазначених напрямків Вам дозволено рух у зображеній  ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91710"
  },
  "moduleNumber": 255,
  "question": "По якій із зображених траєкторій Вам дозволено  повернути праворуч?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91711"
  },
  "moduleNumber": 256,
  "question": "Чи дозволено Вам виконати розворот на зображеному перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91712"
  },
  "moduleNumber": 257,
  "question": "По якій з траєкторій Вам дозволено повернути ліворуч?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0412.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91713"
  },
  "moduleNumber": 258,
  "question": "По якій з траєкторій Вам дозволено рух у зображеній  ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0439 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u0443 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439  \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457?\", \"4\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"5\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"6\": \"\\u041f\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91714"
  },
  "moduleNumber": 259,
  "question": "Чи дозволено Вам повернути ліворуч у зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91715"
  },
  "moduleNumber": 260,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків забороняє розворот?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u044e \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0456 \\u0442. \\u0434.\", \"4\": \"\\u0417 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91716"
  },
  "moduleNumber": 261,
  "question": "З якою метою може бути встановлений даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91717"
  },
  "moduleNumber": 262,
  "question": "У якому напрямку Вам дозволено рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb48179825bacc91718"
  },
  "moduleNumber": 263,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків забороняє рух транспортних засобів, що перевозять вибухові та легкозаймисті вантажі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0440\\u0435\\u0447\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456\\t\\u0437\\u0430\\u0431\\u0440\\u0443\\u0434\\u043d\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c  \\u043d\\u0430\\u0432\\u043a\\u043e\\u043b\\u0438\\u0448\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"4\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u0431\\u0443\\u0445\\u0456\\u0432\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91719"
  },
  "moduleNumber": 264,
  "question": "Зображений дорожній знак забороняє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9171a"
  },
  "moduleNumber": 265,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків забороняє рух транспортних  засобів, маса яких перевищує 7 т?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9171b"
  },
  "moduleNumber": 266,
  "question": "Чи дозволено в зображеній ситуації рух автопоїзду, маса якого понад 18 т?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432, \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0430 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 (\\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e) \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432, \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d \\u0442\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432, \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0430 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 (\\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e) \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0430 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 (\\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e) \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9171c"
  },
  "moduleNumber": 267,
  "question": "Зображений дорожній знак забороняє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0412\\u0438 \\u0442\\u0430\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0412\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430, \\u0449\\u043e \\u0442\\u0430\\u043c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9171d"
  },
  "moduleNumber": 268,
  "question": "Чи дозволено Вам у зображеній ситуації рух прямо?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9171e"
  },
  "moduleNumber": 269,
  "question": "Чи дозволено Вам рух прямо в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9171f"
  },
  "moduleNumber": 270,
  "question": "У якому напрямку Вам дозволено рух у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e  \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0456\\u0437 \\u0446\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c, \\u2013 \\u0434\\u043e \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u044f \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91720"
  },
  "moduleNumber": 271,
  "question": "Дія зображених дорожніх знаків поширюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u043f\\u043e\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u043e\\u043a\\u0438\\u0445, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456  \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u043f\\u043e\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u043e\\u043a\\u0438\\u0445, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456   \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0433\\u0443\\u0436\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0437\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91721"
  },
  "moduleNumber": 272,
  "question": "Зображений дорожній знак забороняє:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91722"
  },
  "moduleNumber": 273,
  "question": "Чи дозволено водієві синього автомобіля виконати обгін вантажного автомобіля, що рухається зі швидкістю 50 км/год.?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91723"
  },
  "moduleNumber": 274,
  "question": "Який із\tзображених дорожніх знаків забороняє рух з більшою  швидкістю, ніж зазначено на знакові?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91724"
  },
  "moduleNumber": 275,
  "question": "Який із\tзображених дорожніх знаків запроваджує\tобмеження  максимальної швидкості руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436  \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443  \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430\\t\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 (\\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e) \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91725"
  },
  "moduleNumber": 276,
  "question": "Зображений дорожній знак має таке значення:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91726"
  },
  "moduleNumber": 277,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець зони дії знака «Обмеження максимальної швидкості»?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91727"
  },
  "moduleNumber": 278,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець дії обмеження максимальної швидкості руху, встановленого відповідним дорожнім знаком?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u044f\\u043a\\u043e\\u044e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0449\\u043e  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0432 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91728"
  },
  "moduleNumber": 279,
  "question": "Зображений дорожній знак має таке значення:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u00ab\\u0417\\u043e\\u043d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u00bb?\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"6\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91729"
  },
  "moduleNumber": 280,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець зони дії знака",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e- \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9172a"
  },
  "moduleNumber": 281,
  "question": "Чи дозволено в зоні дії зображеного дорожнього знака користуватися звуковим сигналом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9172b"
  },
  "moduleNumber": 282,
  "question": "Чи дозволено водієві трактора виконати обгін у зображеній ситуації, якщо автомобіль, що їде попереду, рухається зі швидкістю менш ніж 30 км/год.?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442, \\u0430  \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9172c"
  },
  "moduleNumber": 283,
  "question": "На які транспортні засоби поширюється дія зображеного дорожнього  знака?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9172d"
  },
  "moduleNumber": 284,
  "question": "Чи дозволено Вам у даній ситуації виконати обгін вантажного  автомобіля з причепом, що рухається зі швидкістю менш ніж 30 км/год.?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0443\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9172e"
  },
  "moduleNumber": 285,
  "question": "За якої з умов Вам буде дозволено виконати обгін вантажного  автомобіля в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u043e\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 500 \\u043c \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9172f"
  },
  "moduleNumber": 286,
  "question": "За якої з умов дозволено виконати обгін транспортного засобу після  проїзду зображеного дорожнього знака, встановленого з табличкою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91730"
  },
  "moduleNumber": 287,
  "question": "Чи дозволено водієві сірого автомобіля виконати обгін у зображеній  ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u0435, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u0435, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91731"
  },
  "moduleNumber": 288,
  "question": "Чи дозволено Вам у зображеній ситуації виконати обгін автомобілів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u044f \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0448\\u0438\\u0440\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u0443  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91732"
  },
  "moduleNumber": 289,
  "question": "На які види транспортних засобів не поширюється дія зображеного дорожнього знака?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91733"
  },
  "moduleNumber": 290,
  "question": "Який із зображених дорожніх\tзнаків забороняє обгін\tусім  транспортним засобам?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d \\u0456 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u044c, \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438  \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91734"
  },
  "moduleNumber": 291,
  "question": "Зображений дорожній знак позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91735"
  },
  "moduleNumber": 292,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків забороняє зупинку  транспортних засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91736"
  },
  "moduleNumber": 293,
  "question": "Вимога якого із зображених знаків зобов'язує водія транспортного засобу обов'язково зупинитися на нерегульованому перехресті або залізничному переїзді?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91737"
  },
  "moduleNumber": 294,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків надає переважне право проїзду вузької ділянки дороги водієві зустрічного транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0443\\u0437\\u044c\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91738"
  },
  "moduleNumber": 295,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91739"
  },
  "moduleNumber": 296,
  "question": "Як ви роз'їдетеся із зустрічним транспортним засобом у даній  ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9173a"
  },
  "moduleNumber": 297,
  "question": "Хто з водіїв має перевагу під час зустрічного роз'їзду в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9173b"
  },
  "moduleNumber": 298,
  "question": "Який дорожній знак\tвстановлюється зустрічним транспортним  засобам, якщо для вас встановлено даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9173c"
  },
  "moduleNumber": 299,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків надає перевагу стосовно  зустрічних транспортних засобів на вузькій ділянці дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0443\\u0437\\u044c\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0443\\u0441\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u0445.\", \"5\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9173d"
  },
  "moduleNumber": 300,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9173e"
  },
  "moduleNumber": 301,
  "question": "Як ви повинні діяти в даній ситуації при обмеженому зустрічному  роз'їзді?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043a\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9173f"
  },
  "moduleNumber": 302,
  "question": "Зображений дорожній знак встановлюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91740"
  },
  "moduleNumber": 303,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків скасовує право першочергового  проїзду нерегульованих перехресть?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91741"
  },
  "moduleNumber": 304,
  "question": "Який дорожній знак встановлено на найближчому перехресті після  знаків дати дорогу разом з табличкою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a.\", \"2\": \"\\u041d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91742"
  },
  "moduleNumber": 305,
  "question": "Чи є обов'язковою зупинка для виконання вимог даного знака?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0432 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u0434\\u0430\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb \\u0456 \\u0434\\u0430\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0432  \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91743"
  },
  "moduleNumber": 306,
  "question": "У якій з  відповідей водій правильно\tвиконав вимогу даного  дорожнього знака, проїхавши через перехрестя?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91744"
  },
  "moduleNumber": 307,
  "question": "Чи повинен водій жовтого автомобіля зупинитися перед стоп-лінією, якщо він вже зупинявся за попутним автомобілем?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb (\\u0443 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0432  \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443)?\", \"2\": \"\\u0423 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u0412 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91745"
  },
  "moduleNumber": 308,
  "question": "У якій із зображених ситуацій водій повинен виконати вимогу знака",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91746"
  },
  "moduleNumber": 309,
  "question": "Який із зображених знаків зобов'язує дати дорогу транспортним засобам, що рухаються по дорозі, яка перетинається, на нерегульованих перехрестях?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91747"
  },
  "moduleNumber": 310,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків надає першочергове право проїзду перед транспортними засобами, що рухаються по дорозі, яка перетинається, на нерегульованих перехрестях?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0443\\u0454 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0443\\u0454 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91748"
  },
  "moduleNumber": 311,
  "question": "Зображений дорожній знак, встановлений на нерегульованому перехресті:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91749"
  },
  "moduleNumber": 312,
  "question": "Як Ви повинні вчинити в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0438\\u043d\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454\\t\\u0432  \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0438\\u043d\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0432 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439  \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c\\t\\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0438\\u043d\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454  \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d \\u0443 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9174a"
  },
  "moduleNumber": 313,
  "question": "У якому з випадків водіям транспортних засобів дозволено в'їзд у зону, позначену даними дорожніми знаками?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9174b"
  },
  "moduleNumber": 314,
  "question": "Чи дозволено Вам транзитний рух прямо через позначену зону?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430\\u043c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430\\u043c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9174c"
  },
  "moduleNumber": 315,
  "question": "Яким транспортним засобам заборонено рух у зоні дії даного  дорожнього знака?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9174d"
  },
  "moduleNumber": 316,
  "question": "Чи дозволено рух легкового автомобіля прямо в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9174e"
  },
  "moduleNumber": 317,
  "question": "Чи дозволено буксирування прямо?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0421\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d \\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e  \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9174f"
  },
  "moduleNumber": 318,
  "question": "Зображений дорожній знак забороняє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438, \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0441\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"4\": \"\\u041c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0441\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"5\": \"\\u041c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91750"
  },
  "moduleNumber": 319,
  "question": "Дія зображеного дорожнього знака поширюється на:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432, \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91751"
  },
  "moduleNumber": 320,
  "question": "Зображений дорожній знак забороняє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91752"
  },
  "moduleNumber": 321,
  "question": "Чи дозволено велосипедистові повернути праворуч, якщо він  обслуговує громадян, які там проживають?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91753"
  },
  "moduleNumber": 322,
  "question": "Який із знаків забороняє рух пішоходів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0411.\", \"2\": \"\\u0411 \\u0456 \\u0413.\", \"3\": \"\\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0410, \\u0412 \\u0456 \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91754"
  },
  "moduleNumber": 323,
  "question": "У якому напрямку дозволено рух трактора в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411.\", \"2\": \"\\u0411 \\u0456 \\u0413.\", \"3\": \"\\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0412 \\u0456 \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91755"
  },
  "moduleNumber": 324,
  "question": "У якому напрямку дозволено рух велосипедистові на даному  перехресті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91756"
  },
  "moduleNumber": 325,
  "question": "Чи дозволено Вам рух прямо до місця роботи, яке знаходиться відразу  за знаком?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91757"
  },
  "moduleNumber": 326,
  "question": "Чи дозволено водію з інвалідністю в даній ситуації в'їзд у позначену  дорожніми знаками зону за відсутності інших під'їздів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91758"
  },
  "moduleNumber": 327,
  "question": "Чи дозволено Вам рух у позначену дорожніми знаками зону за умови, що Ви працюєте в позначеній зоні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91759"
  },
  "moduleNumber": 328,
  "question": "Чи дозволено Вам в'їзд у позначену дорожніми знаками зону, якщо Ви обслуговуєте підприємство, розташоване в ній, за умови, що відсутні інші під'їзди?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043a\\u0432\\u0430\\u0434\\u0440\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9175a"
  },
  "moduleNumber": 329,
  "question": "На які з перелічених транспортних засобів не поширює свою дію даний  дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9175b"
  },
  "moduleNumber": 330,
  "question": "На які з перелічених транспортних засобів поширює дію цей дорожній  знак?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041b\\u044e\\u0434\\u0438\\u043d\\u0430, \\u0449\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0454 \\u0433\\u0443\\u0436\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u0437\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0435\\u0437\\u0435 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454 \\u0432 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"5\": \"\\u041d\\u0456\\u0445\\u0442\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u0454.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9175c"
  },
  "moduleNumber": 331,
  "question": "Хто з учасників дорожнього руху порушує Правила дорожнього руху в даній ситуації за умови, що водій таксі везе пасажира, який проживає в зазначеній зоні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0430\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432  \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9175d"
  },
  "moduleNumber": 332,
  "question": "Даний дорожній знак не поширює свою дію:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9175e"
  },
  "moduleNumber": 333,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків забороняє рух пішоходів з ручними візками?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u044e \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"4\": \"\\u0417 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u044e \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9175f"
  },
  "moduleNumber": 334,
  "question": "З якою дорожньою розміткою може застосовуватися дорожній знак «Стоянку заборонено»?",
  "answers": "{\"1\": \"1) 150 \\u2013 200 \\u043c.\", \"2\": \"2) 100 \\u2013 300 \\u043c.\", \"3\": \"3) 150 \\u2013 300 \\u043c.\", \"4\": \"4) 50 \\u2013 100 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91760"
  },
  "moduleNumber": 335,
  "question": "Попереджувальні знаки встановлюють до початку небезпечної  ділянки поза населеними пунктами на відстані:",
  "answers": "{\"1\": \"1) 10 \\u2013 50 \\u043c.\", \"2\": \"2) 50 \\u2013 100 \\u043c.\", \"3\": \"3) 150 \\u2013 300 \\u043c.\", \"4\": \"4) 20 \\u2013 50 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91761"
  },
  "moduleNumber": 336,
  "question": "Попереджувальні знаки встановлюють до початку небезпечної ділянки в населених пунктах на відстані:",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"2\": \"2)\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u0434\\u043b\\u044f \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a, \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"3)\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u043e\\u044e \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"4)\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91762"
  },
  "moduleNumber": 337,
  "question": " Про що попереджає даний дорожній знак?",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"2)\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0446\\u044e \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u0442\\u0430 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"3)\\u0412\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438 1 \\u0442\\u0430 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91763"
  },
  "moduleNumber": 338,
  "question": "Про що попереджають дані дорожні знаки перед залізничним переїздом",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"2)\\u041f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"3)\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91764"
  },
  "moduleNumber": 339,
  "question": "Що спільного у цих двох дорожніх знаків?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430\\u043c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"2) \\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430\\u043c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"3) \\u041c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"4) \\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"5) \\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91765"
  },
  "moduleNumber": 340,
  "question": "Яким транспортним засобам заборонено рух у зоні дії даного дорожнього знака?",
  "answers": "{\"1\": \"1) 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"2) 50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"3) 60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"4) 70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91766"
  },
  "moduleNumber": 341,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено рух водієві легкового автомобіля в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 50 \\u043a\\u043c / \\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"2) \\u041f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"3) \\u041c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043e\\u0434\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0432\\u0443 \\\"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443\\\".\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91767"
  },
  "moduleNumber": 342,
  "question": "Що спільного у цих двох дорожніх знаків?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u0417\\u043d\\u0430\\u043a, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430, \\u0434\\u0456\\u0454 \\u0432 \\u0441\\u0443\\u0431\\u043e\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0434\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0438\\u0436\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"2) \\u0417\\u043d\\u0430\\u043a, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430, \\u0434\\u0456\\u0454 \\u0443 \\u0441\\u0432\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0434\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"3)\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"4) \\u0417\\u043d\\u0430\\u043a, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430, \\u0434\\u0456\\u0454 \\u0432 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0447\\u0456 \\u0434\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91768"
  },
  "moduleNumber": 343,
  "question": " Зображена табличка вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"2) \\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442.\", \"3\": \"3) \\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436.\", \"4\": \"4) \\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 33
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91769"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Дана дорожня розмітка у вигляді стрілок, нанесена на смузі руху:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454 \\u0412\\u0430\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9176a"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Дана вертикальна дорожня розмітка:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9176b"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Чи дозволено Вам поставити автомобіль на стоянку в даному місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9176c"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Дана дорожня розмітка позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435, \\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0436\\u0438\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435, \\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9176d"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Який маневр забороняє Вам зображена лінія дорожньої розмітки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"4\": \"\\u0416\\u043e\\u0434\\u0435\\u043d \\u0437 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e..\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9176e"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Дана дорожня розмітка позначає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u043e\\u043c\\u0435\\u0440 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0420\\u0435\\u043a\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0434\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0434\\u0443\\u0431\\u043b\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u041e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u00bb.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9176f"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Даною вертикальною дорожньою розміткою позначають:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e\\u043d\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u0456\\u0432, \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0443 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91770"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Що означає напис на проїзній частині дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u043e\\u043c\\u0435\\u0440 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91771"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Даною дорожньою розміткою у вигляді букви «А» позначають:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430  \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0421\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91772"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Даною лінією дорожньої розмітки позначають:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0434\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0443. \", \"2\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91773"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Як Ви повинні вчинити, якщо реверсивні світлофори вимкнулися:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91774"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "По якій траєкторії ви можете об'їхати перешкоду?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91775"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Які з перелічених транспортних засобів мають право рухатися по смузі, позначеній розміткою «А», на яку поширюється дія дорожнього знака, розміщеного праворуч від дороги?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438, \\u043c\\u0456\\u043a\\u0440\\u043e\\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438, \\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u0435\\u0439\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 (\\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438) \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u043e\\u043b\\u0435\\u0439\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438.\", \"3\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91776"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Даною дорожньою розміткою у вигляді букви «А» позначають:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0421\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91777"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Чи дозволено Вам зупинку в зазначеному місці для висадки пасажира?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0430\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91778"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Дана дорожня розмітка у вигляді стрілки, нанесена на смузі руху:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0412\\u0430\\u043c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91779"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Чи дозволено Вам (не водію маршрутного   ТЗ)   зупинитися   в цьому місці для посадки або висадки пасажирів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0412\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9177a"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Дана вертикальна дорожня розмітка на огородженні дороги попереджає:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9177b"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Що означає дорожня розмітка у вигляді трикутника на смузі руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438 \\u0432'\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u044f\\u043a\\u043e\\u044e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0456 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u0443\\u0454 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435, \\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9177c"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Чи дозволяє Вам дана дорожня розмітка виконати обгін трактора в  такій ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u041d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9177d"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Такою вертикальною дорожньою розміткою позначають:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043a\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434.\", \"2\": \"\\u0422\\u043e\\u0440\\u0446\\u0435\\u0432\\u0456 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9177e"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Чи дозволено вам випередження по реверсивній смузі, якщо  реверсивний світлофор вимкнений?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9177f"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "У якому місці Ви повинні зупинитися, щоб дати дорогу транспортним  засобам на перехрещуванній дорозі, повертаючи ліворуч у даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\t\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 1.13.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91780"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "Водій якого автомобіля не порушує Правила дорожнього руху в даній  ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\", \"4\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91781"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "У якому із зазначених місць Ви можете перетнути суцільну лінію  дорожньої розмітки та зупинитися?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0436\\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91782"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Чи дозволено Вам у легковому автомобілі продовжити рух по правій  смузі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91783"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "Що означають переривчасті лінії розмітки, які знаходяться з  правого боку від водія?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u041a\\u0440\\u0430\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u041c\\u0435\\u0436\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0436 \\u043e\\u0441\\u043d\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91784"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "Чи дозволено Вам стоянку в зазначеному місці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0430\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91785"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "Чи дозволяє Вам дана дорожня розмітка виконати обгін?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91786"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "У даній ситуації Ви повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": true,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91787"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Чим Ви повинні керуватися, якщо значення дорожніх знаків і ліній горизонтальної розмітки суперечать одне одному?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430 \\u0446\\u044e \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e \\u043d\\u0435 \\u0440\\u0435\\u0433\\u043b\\u0430\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91788"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "Що означає горизонтальна дорожня розмітка у вигляді напису «STOP» на проїзній частині?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\", \"3\": \"\\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443\\u00bb.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 34
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91789"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "В очікуванні сигналу світлофора, що дозволяє рух, необхідно:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0443, \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432 \\u043e\\u0447\\u0456\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456  \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0430\\u0436\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447 \\u0432 \\u043d\\u0435\\u0439\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0443 \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9178a"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Безпечною дистанцією під час руху сухою дорогою на легковому автомобілі можна вважати відстань, яку автомобіль пройде не менше ніж за:",
  "answers": "{\"1\": \"1 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0443\\u043d\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"2 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0443\\u043d\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"3 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0443\\u043d\\u0434\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9178b"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Зменшення гальмового шляху транспортного засобу досягається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0413\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0437 \\u0431\\u043b\\u043e\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 (\\u044e\\u0437\\u043e\\u043c).\", \"2\": \"\\u0413\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0456 \\u0431\\u043b\\u043e\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9178c"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Під час руху в умовах поганої видимості потрібно вибирати швидкість,  виходячи з того, що зупинний шлях має бути:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u041c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9178d"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Що мається на увазі під часом реакції водія?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0430\\u0441 \\u0437 \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443 \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u043c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u0427\\u0430\\u0441 \\u0437 \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443 \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u043c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u0436\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f \\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0430\\u043a\\u0442\\u0443 \\u0437 \\u043d\\u0438\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0427\\u0430\\u0441, \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0447\\u0456 \\u0430\\u043a\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9178e"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "У яких випадках слід збільшити боковий інтервал?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0437 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0433\\u043e\\u043c\\u0456\\u0440\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u043c, \\u0441\\u043b\\u0438\\u0437\\u044c\\u043a\\u0438\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9178f"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Рухатися по глибокому снігу на ґрунтовій дорозі слід:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0443 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0437\\u0434\\u0430\\u043b\\u0435\\u0433\\u0456\\u0434\\u044c \\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0456, \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043e\\u043a.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91790"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Чи виключає антиблокувальна гальмівна система можливість  виникнення занесення або знесення під час проходження повороту?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0430\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91791"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Рухаючись прямо зі швидкістю 50 км/год., ви раптово потрапили на  невелику слизьку ділянку дороги. Що слід зробити?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0442\\u0430 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91792"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Увімкнення яких зовнішніх світлових приладів забезпечить вам  найкращу видимість дороги під час руху вночі за сильної хуртовини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0444\\u0430\\u0440 \\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0444\\u0430\\u0440 \\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91793"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "У якому з перелічених випадків водієві слід оцінювати обстановку  позаду?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u043c\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u043b\\u0438\\u0437\\u044c\\u043a\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91794"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Де повинна бути розташована ступня лівої ноги водія при керуванні автомобілем з механічною коробкою передач (з увімкненим зчепленням)?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043b\\u043e\\u0437\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u043b\\u044e \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u043b\\u044e \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043d\\u0435 \\u0442\\u043e\\u0440\\u043a\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u043b\\u0456\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043b\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91795"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Якщо Ви сідаєте за кермо автомобіля після іншого водія, яка повинна бути послідовність Ваших дій?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u0431\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u043e\\u043a \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u043a\\u0438, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u043a\\u0438, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u0431\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u043e\\u043a \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91796"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Де Ви знайдете дані про допустиму масу причепа, обладнаного  гальмами, для Вашого легкового автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0430\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91797"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "При проїзді через тунель ви наближаєтеся до кінця затору. Як   Вам вести себе?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0412 \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d \\u0456 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"3\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91798"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Ви хочете обігнати велосипедистів. Що Ви повинні врахувати при оцінці бокового інтервалу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0432 1,0 \\u043c \\u0454 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0434\\u0456\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc91799"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Ви хочете перетнути головну дорогу. Видимість в обох напрямках сильно обмежена через припарковані транспортні засоби. Як Ви будете  діяти?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u044e \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0432\\u0438\\u0457\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9179a"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Безпечною дистанцією між легковими автомобілями, які рухаються зі  швидкістю 50 км на годину на сухому асфальті, можна вважати:",
  "answers": "{\"1\": \"2 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u0430 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 25 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e 2 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0443\\u043d\\u0434\\u0438 .\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9179b"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Як сприймається водієм швидкість його автомобіля у\tвипадку  тривалого руху рівнинною дорогою з великою швидкістю?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0434\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u043f\\u0440\\u0438\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0442\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9179c"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Під час руху на якому автомобілі збільшення швидкості може сприяти  усуненню занесення задньої осі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9179d"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Що має зробити водій, щоб швидко відновити ефективність гальм після  проїзду через водну перешкоду?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0442\\u0440\\u043e\\u0445\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0432\\u0430\\u0436\\u0456\\u043b\\u044c \\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\t\\u0456  \\u043f\\u0440\\u043e\\u0441\\u0443\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438  \\u043d\\u0435\\u0442\\u0440\\u0438\\u0432\\u0430\\u043b\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u043c\\u0430\\u043b\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9179e"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Під час гальмування двигуном на крутому спуску водій має  вибирати передачу, виходячи з умов:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0438\\u043c \\u043a\\u0440\\u0443\\u0442\\u0456\\u0448\\u0435 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a, \\u0442\\u0438\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0430.\", \"2\": \"\\u0427\\u0438\\u043c \\u043a\\u0440\\u0443\\u0442\\u0456\\u0448\\u0435 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a, \\u0442\\u0438\\u043c \\u043d\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0431\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043a\\u0440\\u0443\\u0442\\u0438\\u0437\\u043d\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc9179f"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "Як має діяти водій у разі втрати зчеплення коліс з дорогою через  утворення «водяного клина»?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u0438\\u043c \\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0437\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917a0"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "Чим небезпечне тривале гальмування з вимкненим зчепленням (передачею) на крутому спуску?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u043e \\u0437\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u043d\\u043e\\u0441 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0435\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0448\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u043d\\u043e\\u0441 \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0440\\u0456\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0435\\u0444\\u0435\\u043a\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c  \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917a1"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Під час руху в умовах туману відстань до предметів видається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0434\\u0456.\", \"2\": \"\\u041c\\u0435\\u043d\\u0448\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u0454 \\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917a2"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Що мається на увазі під зупинним шляхом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0439\\u0434\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443 \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u043c  \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0439\\u0434\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443  \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u0449\\u043e\\t\\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u0454 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u0443, \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e  \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917a3"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "Якими критеріями мають керуватися водії, обираючи швидкість у  відповідності до видимості за напрямком руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u044e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u2018\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456, \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0438\\u0431\\u043e\\u0440\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438.\", \"3\": \"\\u0427\\u0438\\u043c \\u0433\\u0456\\u0440\\u0448\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0442\\u0438\\u043c \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917a4"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "У якому випадку легковий автомобіль\tбільш стійкий проти  перекидання на повороті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0435\\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443.\", \"3\": \"\\u0411\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917a5"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "Що слід зробити водієві, щоб запобігти   виникненню   заносу   під час проїзду крутого повороту?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u0437\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u0442\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u0437\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0443, \\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0430 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917a6"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "У який момент слід поступово відпускати стоянкове гальмо, починаючи рух на підйомі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0437 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917a7"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Під час руху якою ділянкою дороги дія сильного бокового вітру  найбільш небезпечна?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u044e \\u0434\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917a8"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "Чи залежить вибір бокового інтервалу від швидкості руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0431\\u0456\\u0440 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u0440\\u0432\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0431\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u0440\\u0432\\u0430\\u043b \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0437\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917a9"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "Як змінюється поле зору водія зі збільшенням швидкості руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u0448\\u0438\\u0440\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0417\\u0432\\u0443\\u0436\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917aa"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "Який стиль водіння забезпечить найменшу витрату палива?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0430\\u0441\\u0442\\u0435 \\u0456 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438 \\u043f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438 \\u043f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917ab"
  },
  "moduleNumber": 35,
  "question": "Як змінюється довжина гальмівного шляху легкового автомобіля під час руху з причепом, не оснащеним гальмівною системою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0456\\u043f \\u0447\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043e\\u043f\\u0456\\u0440 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917ac"
  },
  "moduleNumber": 36,
  "question": "Як слід вчинити водієві, якщо під\tчас руху сухою дорогою з   асфальто-бетонним покриттям почав накрапати дощ?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u0441\\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u043f\\u043e\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0432\\u0441\\u044f \\u0441\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0449.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917ad"
  },
  "moduleNumber": 37,
  "question": "Для припинення занесення, викликаного гальмуванням, водій у першу чергу має:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0435 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0438\\u043b\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917ae"
  },
  "moduleNumber": 38,
  "question": "У темну пору доби та в похмуру погоду швидкість зустрічного  автомобіля видається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0434\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0449\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u043f\\u0440\\u0438\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0442\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917af"
  },
  "moduleNumber": 39,
  "question": "Гальмовим шляхом вважається:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0437 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0447\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e  \\u0432\\u0438\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0435\\u043a\\u0441\\u0442\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437   \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0432\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917b0"
  },
  "moduleNumber": 40,
  "question": " На якому малюнку показано правильне положення рук на рульовому колесі?",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u041d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"2)\\u041d\\u0430 \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"     3)\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917b1"
  },
  "moduleNumber": 41,
  "question": " Яку відстань проїде транспортний засіб за одну секунду за швидкості руху близько 60 км/год?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u041f\\u0440\\u0438\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u043d\\u043e 16 \\u043c.\", \"2\": \"2) \\u041f\\u0440\\u0438\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u043d\\u043e 10 \\u043c.\", \"3\": \"3) \\u041f\\u0440\\u0438\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u043d\\u043e 25 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 35
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917b2"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Який орган має право розглядати оскарження адміністративного затримання, особистого огляду, огляду речей, огляду, а також вилучення речей і документів, у тому числі посвідчення водія?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0443\\u0434.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u0449\\u0438\\u0439 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d (\\u0432\\u0438\\u0449\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043e\\u0432\\u0430 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430) \\u0449\\u043e\\u0434\\u043e \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u0432 \\u0446\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0438, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 36
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917b3"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Результати особистого огляду або огляду речей офіційно повинні бути зафіксовані:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u043f\\u0438\\u0441\\u043e\\u043c \\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0430\\u0434\\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432   \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0430\\u0434\\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0420\\u043e\\u0431\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0430\\u043a, \\u044f\\u043a \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0430\\u0431\\u043e 2.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 36
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917b4"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "В'їзд водіїв на залізничний переїзд на заборонний сигнал світлофора при  закритому шлагбаумі тягне за собою:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0442\\u0440\\u0430\\u0444\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e\\u0437\\u0431\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043a\\u043e\\u0448\\u0442\\u043e\\u0432\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043b\\u0443\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423\\u0441\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 36
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917b5"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Чи мають право посадові особи правоохоронних органів вилучати речі і  документи під час затримання, особистого огляду або огляду речей?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432\\u0438\\u043b\\u0443\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u0435\\u0447\\u0456 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u043a\\u0443\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432\\u0438\\u043b\\u0443\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0456 \\u0440\\u0435\\u0447\\u0456 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u043a\\u0443\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0454 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0440\\u044f\\u0434\\u0434\\u044f\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e  \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432\\u0438\\u043b\\u0443\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0435\\u0447\\u0456 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u043a\\u0443\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0438, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0430\\u0431\\u043e 2.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 36
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917b6"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Водії, які керують транспортними засобами і щодо яких є достатні  підстави вважати, що вони перебувають у стані сп'яніння:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0446\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430  \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d \\u0441\\u043f'\\u044f\\u043d\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d \\u0441\\u043f'\\u044f\\u043d\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 36
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917b7"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чи дозволено органам внутрішніх справ (Національною поліцією) провести адміністративне затримання, якщо водій порушив Правила дорожнього руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 36
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917b8"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Адміністративне затримання особи, яка вчинила адміністративне правопорушення, може тривати не більше ніж:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f'\\u044f\\u0442\\u044c \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"\\u0427\\u043e\\u0442\\u0438\\u0440\\u0438 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0438 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 36
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917b9"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Залишення водіями місця ДТП, до якої вони причетні, тягне за собою:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0442\\u0440\\u0430\\u0444\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u0441\\u044c\\u043a\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438, \\u0430\\u0431\\u043e \\u0430\\u0434\\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0440\\u0435\\u0448\\u0442.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0442\\u0440\\u0430\\u0444\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u043d\\u0435\\u0441\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0437\\u0430 \\u00ab\\u0432\\u0442\\u0435\\u0447\\u0443\\u00bb \\u0437 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0414\\u0422\\u041f.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 36
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917ba"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Унаслідок ДТП у мотоцикліста на правій гомілці видима рана, з якої  виступає уламок кістки. Яка перша домедична допомога?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0435\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0444\\u0456\\u043a\\u0441\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e \\u0441\\u0443\\u0433\\u043b\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0456 \\u043d\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432 \\u0437\\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0438\\u043d\\u0443, \\u043f\\u0456\\u0434\\u043a\\u043b\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043d\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0430\\u043b\\u0438\\u043a, \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0435\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0430\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u0433\\u0456\\u043d\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": true,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917bb"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Що слід зробити в разі перелому ключиці в потерпілого?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043a\\u043e\\u043c\\u043f\\u0440\\u0435\\u0441 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0442\\u0443\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u0438\\u043d\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0441\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u0441\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0431\\u0438\\u043d\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043b\\u0435\\u043d\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e \\u0442\\u0443\\u043b\\u0443\\u0431\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043b\\u0438\\u043a \\u0437 \\u0431\\u0438\\u043d\\u0442\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u043f\\u0430\\u0445\\u0432\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0431\\u0438\\u043d\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0443 \\u0432  \\u043b\\u0456\\u043a\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e \\u0442\\u0443\\u043b\\u0443\\u0431\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917bc"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "В якій послідовності слід надавати допомогу постраждалому:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0442\\u0435\\u0447\\u0456 \\u2013 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0434\\u0438\\u0445\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u0456\\u0432 \\u2013 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0434\\u0435\\u043a\\u0432\\u0430\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0438\\u0445\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0434\\u0438\\u0445\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u0456\\u0432 - \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0430 \\u043a\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0442\\u0435\\u0447\\u0456 \\u2013\\u2013 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0434\\u0435\\u043a\\u0432\\u0430\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0438\\u0445\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0434\\u0435\\u043a\\u0432\\u0430\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0438\\u0445\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f - \\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0434\\u0438\\u0445\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u0456\\u0432 - \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0430 \\u043a\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0442\\u0435\\u0447\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917bd"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Яка ознака зупинки серця у постраждалих враховується в базовому  алгоритмі серцево-легеневої реанімації:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u0448\\u0438\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0456\\u043d\\u0438\\u0446\\u044c.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u0438\\u0445\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0443\\u043b\\u044c\\u0441\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0440\\u0442\\u0435\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917be"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Яка частота натискань на грудну клітку при проведенні серцево- легеневої реанімації у постраждалих:",
  "answers": "{\"1\": \"1) 80 \\u0432\\u0445\\u0432.\", \"2\": \"2) 100 \\u0432\\u0445\\u0432.\", \"3\": \"3) \\u041d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0446\\u0456, \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0435 \\u0442\\u0438\\u0441\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917bf"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Яке співвідношення проведення частоти натискань на грудну клітку та штучного дихання є правильним при проведенні серцево-легеневої реанімації?",
  "answers": "{\"1\": \"1) 5 \\u0434\\u043e 1.\", \"2\": \"2) 15 \\u0434\\u043e 1.\", \"3\": \"3) 30 \\u0434\\u043e 2.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917c0"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "У постраждалого внаслідок опіку на шкірі утворилися пухирі. Які дії є правильними?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u043e\\u043f\\u0456\\u043a\\u0443 \\u0447\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443. \\u041e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0444\\u0456\\u043a\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f  \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0443\\u0445\\u0438\\u0440\\u0456 \\u0433\\u043e\\u0441\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434\\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u043c \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0447\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u043e\\u043f\\u0456\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0438\\u043d\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917c1"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Яка допомога при опіку є найбільш правильною?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u043e\\u043f\\u0456\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0430\\u043a\\u0435\\u0442 \\u0437 \\u043b\\u044c\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u044f\\u043a \\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0443\\u043c \\u043d\\u0430 30 \\u0445\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0433\\u043e\\u0440\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f. \\u041e\\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u043e\\u043f\\u0456\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u044e \\u0432\\u043e\\u0434\\u043e\\u044e. \\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438  \\u0447\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u043b\\u0435\\u0432\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0433\\u043e\\u0440\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f. \\u041e\\u0431\\u0440\\u043e\\u0431\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u043e\\u043f\\u0456\\u043a\\u0443 \\u0430\\u043d\\u0442\\u0438\\u0441\\u0435\\u043f\\u0442\\u0438\\u043a\\u043e\\u043c (\\u0441\\u043f\\u0438\\u0440\\u0442, \\u0439\\u043e\\u0434, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043a\\u0430). \\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0447\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u043b\\u0435\\u0432\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917c2"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "В якому випадку слід припинити проведення серцево-легеневої  реанімації у постраждалих?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 15 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u0438\\u043d \\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0435\\u0440\\u0446\\u0435\\u0432\\u043e-\\u043b\\u0435\\u0433\\u0435\\u043d\\u0435\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0435\\u0430\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 30 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u0438\\u043d \\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0435\\u0440\\u0446\\u0435\\u0432\\u043e-\\u043b\\u0435\\u0433\\u0435\\u043d\\u0435\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0435\\u0430\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0436\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f (\\u0434\\u0438\\u0445\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c).\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917c3"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "В якому випадку слід припинити проведення\tсерцево-легеневої  реанімації у постраждалих?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0431\\u0443\\u0442\\u0442\\u044f \\u0431\\u0440\\u0438\\u0433\\u0430\\u0434\\u0438 \\u0415\\u041c\\u0414, \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u043d\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0430\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f  \\u0440\\u0435\\u0430\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 15 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u0438\\u043d \\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0435\\u0440\\u0446\\u0435\\u0432\\u043e-\\u043b\\u0435\\u0433\\u0435\\u043d\\u0435\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0435\\u0430\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 30 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u0438\\u043d \\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0435\\u0440\\u0446\\u0435\\u0432\\u043e-\\u043b\\u0435\\u0433\\u0435\\u043d\\u0435\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0435\\u0430\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917c4"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "У випадку коли Вам чітко відоме джерело масивної кровотечі, джгут слід накласти:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 2-3 \\u0441\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 5-7 \\u0441\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 10-12 \\u0441\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917c5"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "При наявності стороннього тіла в рані необхідно:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0439\\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u0430.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0454 \\u0442\\u0456\\u043b\\u043e \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0444\\u0456\\u043a\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0454 \\u0442\\u0456\\u043b\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430\\u0434 \\u0440\\u0430\\u043d\\u043e\\u044e \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435  \\u043d\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0430 5 \\u0441\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917c6"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "У мотоцикліста при перелітанні через перепону перш за все слід  підозрювати травму:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0428\\u0438\\u0439\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0434\\u0456\\u043b\\u0443 \\u0445\\u0440\\u0435\\u0431\\u0442\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u043e\\u043c \\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043b\\u0435\\u0447\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u043e\\u043c \\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u043e\\u043a \\u0442\\u0430\\u0437\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917c7"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Кровоспинний джгут треба затягувати на кінцівці:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0438 \\u0431\\u043e\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043a\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0442\\u0435\\u0447\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0454 \\u0441\\u0438\\u043b\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917c8"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Якщо людина знаходиться без свідомості і не має травм, її треба:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0431\\u0443\\u043b\\u0430 \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043d\\u044f\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0447\\u0456\\u043f\\u0430\\u0442\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917c9"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Порядок дій при масивній артеріальній кровотечі:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 103 \\u0456 \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0442\\u0438\\u0441\\u043d\\u0435.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 103, \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0436\\u0433\\u0443\\u0442, \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0436\\u0433\\u0443\\u0442, \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 103.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917ca"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Що першочергово потрібно зробити при наданні домедичної допомоги постраждалому при ДТП?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u0438\\u0445\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0432\\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c \\u0432 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0434\\u0438\\u0445\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0436\\u0434\\u0430\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917cb"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "У постраждалого кровотеча з рани в області шиї. Який метод зупинки  кровотечі буде найбільш правильний:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0441\\u043f\\u0438\\u043d\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0436\\u0433\\u0443\\u0442\\u0430.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0443\\u0433\\u043e\\u0457 \\u0431\\u0438\\u043d\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0430\\u043b\\u044c\\u0446\\u0435\\u0432\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0430\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917cc"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Ви не бачите джерело кровотечі з кінцівки у постраждалого, однак  визначили, що вона масивна. Де Ви накладете джгут:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u043e\\u043a\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u0456\\u0432\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0456 \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u0456\\u0432\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u0436\\u0433\\u0443\\u0442 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434 \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0430\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917cd"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Як надати домедичну допомогу в разі отруєння випарами бензину?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043d\\u0435\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u043d\\u0442\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0436\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f, \\u0437\\u0456\\u0433\\u0440\\u0456\\u0442\\u0438, \\u0437\\u0440\\u043e\\u0431\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u0435 \\u0434\\u0438\\u0445\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u043b\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u044e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0440\\u0456\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043d\\u0435\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u043d\\u0442\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0436\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f \\u0456 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0433\\u0430\\u0440\\u044f\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u0447\\u0430\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917ce"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Як потрібно обробити уражені електролітом ділянки шкіри?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u044e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0440\\u043e\\u0431\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0447\\u0438\\u043d\\u043e\\u043c \\u0439\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0447\\u0438\\u043d\\u043e\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u0438\\u0441\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u043d\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917cf"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Як надати до медичну допомогу в разі харчового отруєння в дорозі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f. \\u0412\\u0438\\u0439\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0436\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f, \\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043b\\u0435\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043a\\u0440\\u0430\\u043f\\u043b\\u0456 \\u0456 \\u043f\\u043e \\u0437\\u043c\\u043e\\u0437\\u0456  \\u0432\\u0438\\u043f\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0440\\u044f\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u0447\\u0430\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u0430\\u0432\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f. \\u0421\\u043f\\u043e\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0442\\u043e \\u0440\\u0456\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438, \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e \\u0431\\u043b\\u044e\\u0432\\u043e\\u0442\\u0443, \\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438  \\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0432\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0443\\u0433\\u0456\\u043b\\u043b\\u044f.\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0430\\u0431\\u043e 2.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917d0"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "Як надати до медичну допомогу в разі забою живота?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u0442\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0438\\u0442\\u0435 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u0442\\u0435\\u0440\\u0456\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c, \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443, \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0442\\u043e  \\u043f\\u0438\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0438\\u0442\\u0435 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u0440\\u0456\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0440\\u0456\\u043b\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u043f\\u043e\\u043a\\u0456\\u0439, \\u0437\\u0430\\u0431\\u0438\\u0442\\u0435 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u043e\\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917d1"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "За відсутності дихання в потерпілого потрібно:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0440\\u043e\\u0431\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436 \\u0441\\u0435\\u0440\\u0446\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0440\\u043e\\u0431\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u0435 \\u0434\\u0438\\u0445\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0456 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043d\\u044e\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u043f\\u0438\\u0440\\u0442.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917d2"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Як надати до медичну допомогу в разі термічного опіку в дорозі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043d\\u0435\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456\\u0437 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0432\\u0438\\u0441\\u043e\\u043a\\u043e\\u0457\\t\\u0442\\u0435\\u043c\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0443\\u0440\\u0438, \\u043f\\u0440\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0443\\u0445\\u0438\\u0440\\u0456, \\u043e\\u0431\\u0440\\u043e\\u0431\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u044e \\u0432\\u0430\\u0437\\u0435\\u043b\\u0456\\u043d\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e \\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0438\\u043f\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0440\\u043e\\u0448\\u043a\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043d\\u0435\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456\\u0437 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0432\\u0438\\u0441\\u043e\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0443\\u0440\\u0438, \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0430\\u0441\\u0435\\u043f\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0443  \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0447\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443 \\u0431\\u0430\\u0432\\u043e\\u0432\\u043d\\u044f\\u043d\\u0443 \\u0442\\u043a\\u0430\\u043d\\u0438\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0430\\u0431\\u043e 2.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917d3"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Як надати домедичну допомогу при стенокардії (біль у серці) в дорозі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u0447\\u044f \\u0456 \\u0433\\u0440\\u0443\\u0434\\u0438 \\u0445\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043c\\u043e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u044e \\u0432\\u043e\\u0434\\u043e\\u044e, \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043d\\u044e\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438  \\u0432\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443, \\u0437\\u043c\\u043e\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0440\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u043f\\u0438\\u0440\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f \\u0434\\u043e \\u0445\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0435\\u0442\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0456\\u0442\\u0440\\u043e\\u0433\\u043b\\u0456\\u0446\\u0435\\u0440\\u0438\\u043d\\u0443 (\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043e\\u043b\\u0443) \\u043f\\u0456\\u0434 \\u044f\\u0437\\u0438\\u043a.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917d4"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "У разі перелому кінцівки слід:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0444\\u0456\\u043a\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u0456\\u0432\\u043a\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0448\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434\\u043c\\u0435\\u0442\\u0430, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0454 \\u0457\\u0457.\", \"3\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u0456\\u0432\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917d5"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "Як впливає алкоголь на час реакції водія?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0432\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0435\\u0430\\u043a\\u0446\\u0456\\u044e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u0427\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0435\\u0430\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0427\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0435\\u0430\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917d6"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "Найбільш небезпечною кровотечею у постраждалих є:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0410\\u0440\\u0442\\u0435\\u0440\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0412\\u0435\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u041a\\u0430\\u043f\\u0456\\u043b\\u044f\\u0440\\u043d\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917d7"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "Зупинка масивної артеріальної кровотечі, як правило, проводиться:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0431\\u0438\\u043d\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u043a\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0441\\u043f\\u0438\\u043d\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0436\\u0433\\u0443\\u0442\\u0430.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u043e, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917d8"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Зупинка венозної кровотечі як правило проводиться:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0442\\u0438\\u0441\\u043d\\u0435.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u043a\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0441\\u043f\\u0438\\u043d\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0436\\u0433\\u0443\\u0442\\u0430.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u043e, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917d9"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "Ознаки артеріальної кровотечі:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u0442\\u0456\\u043a\\u0430\\u0454 \\u0437 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0438, \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u0456\\u043a\\u0430\\u0454 \\u0437 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0438 \\u043a\\u0440\\u0430\\u043f\\u043b\\u044f\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0443\\u043b\\u044c\\u0441\\u0443\\u0454, \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e \\u0432\\u0438\\u0442\\u0456\\u043a\\u0430\\u0454, \\u044f\\u0441\\u043a\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917da"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "Ознаки венозної кровотечі:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u0442\\u0456\\u043a\\u0430\\u0454 \\u0437 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0438, \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0443\\u043b\\u044c\\u0441\\u0443\\u0454, \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e \\u0432\\u0438\\u0442\\u0456\\u043a\\u0430\\u0454, \\u044f\\u0441\\u043a\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u0456\\u043a\\u0430\\u0454 \\u0437 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0438 \\u043a\\u0440\\u0430\\u043f\\u043b\\u044f\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917db"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "Ви не бачите джерело кровотечі з кінцівки у постраждалого, однак  визначили що вона масивна. Де Ви накладете джгут:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u043e\\u043a\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u0456\\u0432\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0456 \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u0456\\u0432\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u0436\\u0433\\u0443\\u0442 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434 \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0430\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917dc"
  },
  "moduleNumber": 35,
  "question": "Яке положення треба надати постраждалому з травмою грудної клітки?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043f\\u0440\\u0438 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0439\\u043b\\u0435\\u0433\\u0448\\u0435 \\u0434\\u0438\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u0421\\u0442\\u0430\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043b\\u0435\\u0436\\u0430\\u0447\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043d\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 37
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917dd"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Як у цій ситуації ви визначаєте порядок руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0454\\u0442\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456\\u0432\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u0441 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u0413\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0454\\u0442\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438 \\u0437\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456\\u0432\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0454\\u0442\\u0435\\u0441\\u044f \\u041f\\u0414\\u0420 \\u0442\\u0430 \\u0434\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917de"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Якими будуть ваші дії, якщо вантажний автомобіль не\tзменшує  швидкість, виїжджаючи на міст?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0431\\u043e \\u0443 \\u0432\\u0430\\u0441 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"3\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917df"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Якими будуть ваші дії, якщо вантажний автомобіль декілька разів  увімкнув дальнє світло?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0435\\u0436 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0435\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432 \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e, \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043f\\u0438\\u043d\\u044f\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b, \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0443 \\u0432\\u0430\\u0441 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u0448\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0456\\u043d\\u0448\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917e0"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Що може означати короткочасне ввімкнення стоп-сигналів автомобіля, що рухається попереду в щільному транспортному потоці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0445\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f\\u043d\\u0435 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f (\\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443).\", \"3\": \"\\u0423\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917e1"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Як повинен діяти водій автомобіля, який обганяють, що рухається з дальнім світлом фар у темний час доби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440 \\u0443 \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044f\\u043b\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0441\\u0443\\u0441\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0440\\u0430\\u0437\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e, \\u044f\\u043a \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0432 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440, \\u044f\\u043a \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454, \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443, \\u0442\\u0430 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443, \\u043f\\u043e\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0434\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917e2"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Що необхідно зробити перед тим, як вийти з автомобіля після зупинки  на дорозі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043c\\u0438\\u043c\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u043e \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0430\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432  \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 (\\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0436\\u0438\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043e\\u043d) \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0435, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917e3"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Які з перерахованих дій учасників дорожнього руху можуть призвести до  виникнення аварійної ситуації під час перестоювання в транспортному  потоці?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0432 \\u00ab\\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u0456\\u0439\\u00bb (\\u043c\\u0435\\u0440\\u0442\\u0432\\u0456\\u0439) \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0420\\u0456\\u0437\\u043a\\u0435 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0420\\u0456\\u0437\\u043a\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u0441\\u0443\\u0441\\u0456\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917e4"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Під час руху по дорозі поза населеним пунктом Ви зібралися зробити обгін вантажного автомобіля. Після ввімкнення Вами лівого покажчика повороту водій вантажного автомобіля ввімкнув та вимкнув сигнал лівого повороту. Що це може означати?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044e \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u0412\\u0430\\u0441 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u0432 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0437\\u0456\\u0431\\u0440\\u0430\\u0432\\u0441\\u044f \\u0441\\u0430\\u043c \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d, \\u0430\\u043b\\u0435, \\u043f\\u043e\\u0431\\u0430\\u0447\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0412\\u0430\\u0448\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457, \\u0432\\u0456\\u0434\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043f\\u043b\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917e5"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Під час руху в темний час доби автомобіль, що рухався перед Вами, різко загальмував на смузі руху. Які Ваші дії в ситуації, що склалася, будуть найбезпечнішими?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0442\\u0430 \\u043e\\u0431\\u2019\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f, \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u043e\\u0431\\u2019\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f, \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0441\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e, \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u043e\\u0431\\u2019\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f, \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917e6"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "В який бік необхідно дивитися водію при зустрічному роз’їзді в темний  час доби для того, щоб зменшити вірогідність засліплення?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0431\\u0456\\u043a \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f, \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0431\\u0456\\u043a \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f, \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0446\\u0435\\u043d\\u0442\\u0440\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044e, \\u0449\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u0454  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917e7"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Відносно якої лінії дорожньої розмітки найбільш безпечно контролювати положення свого автомобіля при зустрічному роз’їзді в темний час доби?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u043d\\u043e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u043d\\u043e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u043d\\u043e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457, \\u0449\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917e8"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Чи змінюється поле зору водія при збільшенні швидкості руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0432\\u0443\\u0436\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u0448\\u0438\\u0440\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917e9"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Гальмівний шлях на дорозі одразу після дощу:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917ea"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "При русі в транспортному потоці водій, що рухався по сусідній смузі, різко перелаштувався на Вашу смугу руху, змусивши Вас загальмувати. Що необхідно Вам зробити в даній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0444\\u0430\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043d\\u0438\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0456 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e  \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0456\\u0439\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u0437\\u0440\\u043e\\u0431\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0443\\u0432\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u043d\\u0438\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0438\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u043c\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0434\\u043d\\u0430 \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917eb"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Що необхідно зробити водію перед поїздкою в темний час доби по дорозі поза населеним пунктом?",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0443\\u0447\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0430\\u0434\\u0456\\u043e\\u043f\\u0440\\u0438\\u0439\\u043c\\u0430\\u0447\\u0430\", \"2\": \"2)\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0430\\u043b\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"3)\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"4)\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0441\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0447 \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f. \"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917ec"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Під час керування яким автомобілем в умовах міста стомлюваність водія вища?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c \\u0437 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u043a\\u043e\\u0440\\u043e\\u0431\\u043a\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c \\u0437 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u043a\\u043e\\u0440\\u043e\\u0431\\u043a\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917ed"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "З вини кого з учасників дорожнього руху відбувається найбільша кількість дорожньо-транспортних пригод?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917ee"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "Якими будуть ваші дії, як водія, у цій ситуації, якщо водій синього автомобіля зупинився та запрошує вас проїхати першим?",
  "answers": "{\"1\": \"  1)\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u041f\\u0414\\u0420.\", \"2\": \"  2) \\u041f\\u043e\\u0434\\u044f\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"  3) \\u041f\\u0440\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438, \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438.\", \"4\": \"\\n19. \\u0412\\u0430\\u0448\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457, \\u043f\\u0440\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c?\", \"5\": \"1) \\u0412\\u0438 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e \\u0441\\u0435\\u0431\\u0435 \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\", \"6\": \"2) \\u0412\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0442\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0443\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0443 \\u0432\\u0430\\u0441 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0430.\", \"7\": \"3) \\u0412\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0432\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 38
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917ef"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Оберіть правильне твердження однієї з умов використання спільного повідомлення про дорожньо-транспортну пригоду (Європротоколу):",
  "answers": "{\"1\": \" \\u041d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0443 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441\\u0443 \\u041e\\u0421\\u0426\\u041f\\u0412.\", \"2\": \" \\u041d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432 \\u0422\\u0417 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0447\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441\\u0456\\u0432 \\u041e\\u0421\\u0426\\u041f\\u0412.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432 \\u0422\\u0417 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0447\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441\\u0456\\u0432 \\u041e\\u0421\\u0426\\u041f\\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430  \\u0431\\u043e\\u0439\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u0439, \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u0430 \\u0406 \\u0433\\u0440\\u0443\\u043f\\u0438.\", \"4\": \" \\u0412\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 39
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917f0"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Чи можна скласти спільне повідомлення про дорожньо-транспортну  пригоду (Європротокол) у разі завдання шкоди об’єктам крім ТЗ?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a.\", \"2\": \"\\u041d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u043b\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u0439\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0435\\u0442\\u0435\\u043d\\u0437\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u0416\\u043e\\u0434\\u043d\\u0435 \\u0437 \\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u044c \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0440\\u043d\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 39
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917f1"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Чи складається спільне повідомлення про дорожньо-транспортну пригоду (Європротокол) якщо шкода завдана третьому ТЗ, крім двох учасників ДТП?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a.\", \"2\": \"\\u041d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0434\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0422\\u0417 \\u043d\\u0435\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0430.\", \"4\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 5 \\u0422\\u0417.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 39
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917f2"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Ким складається спільне повідомлення про дорожньо-транспортну  пригоду (Європротокол)?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u043f\\u0456\\u0432\\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0422\\u0417, \\u0449\\u043e \\u0454 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0414\\u0422\\u041f.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u043c \\u0422\\u0417 \\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0443 \\u0414\\u0422\\u041f \\u0442\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 39
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917f3"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Хто з водіїв, учасників ДТП, заповнює пункт «Транспортний засіб А» при оформленні спільного повідомлення про дорожньо-транспортну пригоду (Європротоколу)?)",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0426\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0440\\u0456\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0435\\u0446\\u044c \\u0414\\u0422\\u041f.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0432 \\u0414\\u0422\\u041f.\", \"4\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u0445\\u0442\\u043e \\u0437 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432 \\u0422\\u0417 \\u2014 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0414\\u0422\\u041f.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 39
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917f4"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "В разі завдання шкоди життю та здоров’ю учаснику (учасникам) ДТП чи  складається спільне повідомлення про дорожньо-транспортну пригоду (Європротокол)?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a.\", \"2\": \"\\u041d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0454 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0438\\u0431\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u0454 \\u043d\\u0435\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 39
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4aeb58179825bacc917f5"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Ліміт відповідальності по спільному повідомленню про дорожньо-транспортну пригоду (Європротоколу) на сьогоднішній день:",
  "answers": "{\"1\": \"1) 25 \\u0442\\u0438\\u0441.\\u0433\\u0440\\u043d\", \"2\": \"2) 50 \\u0442\\u0438\\u0441.\\u0433\\u0440\\u043d\", \"3\": \"3) 100 \\u0442\\u0438\\u0441.\\u0433\\u0440\\u043d\", \"4\": \"4) 200 \\u0442\\u0438\\u0441.\\u0433\\u0440\\u043d\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 39
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffb9"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "На якому з місць водієві вантажного автомобіля дозволено виконати завантаження (розвантаження) вантажу, якщо дорога має по одній смузі для руху в кожному напрямку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0442\\u0430 \\u0414.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0413.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0413 \\u0456 \\u0414.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffba"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "На місцях А та Б.",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffbb"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "У яких напрямках дозволено рух вантажного автомобіля в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffbc"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "У яких напрямках дозволено рух вантажного автомобіля в  зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffbd"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "У яких напрямках дозволено рух вантажного автомобіля в зображеній   ситуації, якщо його дозволена максимальна маса понад 3,5 т?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffbe"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чи дозволено в зображеній ситуації рух прямо вантажному автомобілю, якщо його дозволена максимальна маса менш ніж 3,5 т?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffbf"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець дії дорожнього знака «Обгін вантажним автомобілям заборонено»?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffc0"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків забороняє обгін тільки вантажним автомобілям з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffc1"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Чи дозволено водієві вантажного автомобіля виконати обгін у зображеній ситуації, якщо состав, який обганяють, рухається зі швидкістю менш ніж 30 км/год.?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffc2"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Чи дозволено водієві вантажного автомобіля з дозволеною масою понад 3,5 т у зоні дії зображеного дорожнього знака виконати обгін транспортного состава, що    рухається зі швидкістю  менш  ніж 30 км/год.?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u043e\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u043e\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0443\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffc3"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "За якої з умов водієві вантажного автомобіля з  дозволеною максимальною масою понад 3,5 т дозволено виконати обгін у зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffc4"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Чи дозволено в даній ситуації рух вантажного автомобіля, якщо його  маса становить 10 т?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffc5"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Чи дозволено в даній ситуації рух вантажного автомобіля, якщо його маса становить 10 т?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0443, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0443, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0441\\u044c \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0443, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffc6"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Зображений дорожній знак забороняє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432, \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432, \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432, \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"4\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432, \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430  \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffc7"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Зображений дорожній знак забороняє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffc8"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Чи дозволено водієві вантажного автомобіля повернути ліворуч у  зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 1.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 2.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 3.\", \"4\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 4.\", \"5\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 5.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffc9"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Яка із зображених табличок дозволяє стоянку вантажних автомобілів із  дозволеною максимальною масою понад 3,5 т?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0430 \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 - \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffca"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "На якому боці цієї дороги населеного пункту водієві вантажного автомобіля з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т  дозволено зупинитися?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffcb"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "Чи може водій вантажного автомобіля з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т зупинитися на лівому боці дороги з одностороннім рухом  в населеному пункті?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 - \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffcc"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "На якому боці дороги з одностороннім рухом в населеному пункті водієві вантажного автомобіля з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т дозволено зупинитися?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0456\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0438\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0430 \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438\\t- \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f\\t\\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456 \\u0456  \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffcd"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Які дії повинен виконати водій великогабаритного вантажного автомобіля в дорожній ситуації, коли інші водії не можуть обігнати його?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffce"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Чи дозволено водієві вантажного автомобіля перевищувати швидкість, зазначену на розпізнавальному знаку «Обмеження максимальної швидкості»?",
  "answers": "{\"1\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"100 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffcf"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "Яка максимальна швидкість встановлена для всіх вантажних автомобілів на цій дорозі за межами населених пунктів?",
  "answers": "{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffd0"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "З якою максимальною швидкістю допускається рух вантажних автомобілів з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т на дорогах з окремими проїзними частинами?",
  "answers": "{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffd1"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Яка максимальна швидкість встановлена на автомагістралі для руху вантажних автомобілів з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т з причепами?",
  "answers": "{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffd2"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Яка максимальна швидкість встановлена для руху вантажних автомобілів з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т на  автомагістралі?",
  "answers": "{\"1\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffd3"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено рух вантажних автомобілів, що перевозять людей у кузові на автомагістралях?",
  "answers": "{\"1\": \"20 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffd4"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено рух вантажного  автомобіля в зображеній ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443 2.2 \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443 3.21 \\u00ab\\u0412\\u2019\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443 3.2 \\u00ab\\u0420\\u0443\\u0445 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u00ad\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffd5"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "Водій автомобіля з увімкненим проблисковим маячком оранжевого  кольору має право відступити?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 1.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 2.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 3.\", \"4\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 4.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0438.\\n\", \"6\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445:\", \"7\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0446\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u0440\\u043d\\u0438.\", \"8\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"9\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0440\\u0435\\u0447\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0440\\u0443\\u0434\\u043d\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"10\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffd6"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "Яка із зображених табличок забороняє стоянку вантажних автомобілів  і  з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}",
  "correctAnswer": 9,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffd7"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Який із зображених дорожніх знаків забороняє рух транспортних  засобів, що перевозять небезпечні вантажі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u00ab\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u00bb, \\u0443 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439?\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043c\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0432 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043c\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"6\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffd8"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "Якщо на транспортному засобі встановлено розпізнавальний знак",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442, \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0446\\u0435\\u0441\\u0443  \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \" \\u0423\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \" \\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442, \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0446\\u0435\\u0441\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 6,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffd9"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "Який транспортний засіб неправильно виконує стоянку на дорозі з   одностороннім рухом?",
  "answers": "{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffda"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "З якою максимальною швидкістю допускається рух вантажних автомобілів з дозволеною максимальною масою менш ніж 3,5 т на дорогах з окремими проїзними частинами?",
  "answers": "{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffdb"
  },
  "moduleNumber": 35,
  "question": "Яка максимальна швидкість вантажних автомобілів з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т встановлена на дорогах для автомобілів з розділювальною смугою?",
  "answers": "{\"1\": \"20 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffdc"
  },
  "moduleNumber": 36,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено рух вантажного  автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0456 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffdd"
  },
  "moduleNumber": 37,
  "question": "У якому напрямку дозволено рух на перехресті водієві вантажного  автомобіля з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u00bb.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043e\\u043a \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffde"
  },
  "moduleNumber": 38,
  "question": "Який попереджувальний сигнал вмикається на транспортному засобі,  на якому встановлені розпізнавальні знаки «Знак небезпеки» та «Інформаційна таблиця небезпечного вантажу», під час перевезення ним  небезпечного вантажу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u2013 \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u2013 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffdf"
  },
  "moduleNumber": 39,
  "question": "Чи має право вантажний автомобіль з дозволеною максимальною  масою менш ніж 3,5 т рухатися в третій смузі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0442\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffe0"
  },
  "moduleNumber": 40,
  "question": "Вантажному автомобілю з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т  виїжджати на третю смугу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u044e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443  \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffe1"
  },
  "moduleNumber": 41,
  "question": "Чи має право водій вантажного автомобіля виїхати на смугу,  призначену для зустрічного руху?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u041e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043e\\u043a.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffe2"
  },
  "moduleNumber": 42,
  "question": "Який попереджувальний сигнал вмикається на великовагових  великогабаритних транспортних засобах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043e\\u043a.\", \"2\": \"\\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffe3"
  },
  "moduleNumber": 43,
  "question": "Як вчинити водієві автомобіля з увімкненим проблисковим маячком  оранжевого кольору на нерегульованому перехресті рівнозначних доріг?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432   \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0445\\u0438\\u043b\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456\\u0439  \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u0443\\u043f\\u0438 \\u043b\\u044e\\u0434\\u0435\\u0439.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0430\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffe4"
  },
  "moduleNumber": 44,
  "question": "Дія даного дорожнього знака не поширюється:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffe5"
  },
  "moduleNumber": 45,
  "question": "Зображений дорожній знак забороняє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffe6"
  },
  "moduleNumber": 46,
  "question": "Чи дозволено транзитний рух транспортного состава з дозволеною  максимальною масою більше 8 т у зоні дії даного знаку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffe7"
  },
  "moduleNumber": 47,
  "question": "Чи дозволено поворот праворуч вантажному автомобілю в даній  ситуації?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d \\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442.\", \"3\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 8 \\u0442, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d \\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 8 \\u0442.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffe8"
  },
  "moduleNumber": 48,
  "question": "Зображений дорожній знак забороняє рух:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439.\", \"4\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439.\", \"5\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffe9"
  },
  "moduleNumber": 49,
  "question": "Який із розпізнавальних знаків встановлюється на транспортних засобах, що перевозять небезпечні вантажі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffea"
  },
  "moduleNumber": 50,
  "question": "Чи дозволено транзитний рух вантажного автомобіля з дозволеною  максимальною масою менш ніж 3,5 т прямо?",
  "answers": "{\"1\": \"47 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"48 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"49 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": true,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffeb"
  },
  "moduleNumber": 51,
  "question": "Тривалість керування для водія на тиждень з урахуванням  понаднормових робіт не повинна перевищувати:",
  "answers": "{\"1\": \"8 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"9 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"12 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffec"
  },
  "moduleNumber": 52,
  "question": "Змінний період керування водія, за винятком водіїв транспортних засобів, що здійснюють перевезення великовагових, і (або) великогабаритних, і (або) небезпечних вантажів, з урахуванням понаднормових робіт не повинен перевищувати:",
  "answers": "{\"1\": \"7 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"8 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"10 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffed"
  },
  "moduleNumber": 53,
  "question": "Для водіїв транспортних засобів, що здійснюють перевезення великовагових, і (або) великогабаритних, і (або) небезпечних вантажів, змінний період керування з урахуванням понаднормових робіт не повинен перевищувати:",
  "answers": "{\"1\": \"7 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"8 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"9 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffee"
  },
  "moduleNumber": 54,
  "question": "Для водіїв транспортних засобів, що здійснюють перевезення великовагових і (або) великогабаритних і (або) небезпечних вантажів, змінний період керування, включно з надурочними роботами, не повинен перевищувати:",
  "answers": "{\"1\": \"46 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"48 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"50 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffef"
  },
  "moduleNumber": 55,
  "question": "Тривалість керування водія на тиждень, включно з над урочними  роботами, не повинна перевищувати:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0456\\u043e\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434.\", \"2\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0456\\u043e\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e  \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0456\\u043e\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e  \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0442\\u044f \\u0457\\u0436\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fff0"
  },
  "moduleNumber": 56,
  "question": "Що означає поняття «відпочинок водія»?",
  "answers": "{\"1\": \"54 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0436\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\", \"2\": \"46 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0436\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\", \"3\": \"40 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0436\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fff1"
  },
  "moduleNumber": 57,
  "question": "Нормальна тривалість робочого часу водія не має перевищувати:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043e\\u043b\\u0442\\u0438/\\u0433\\u0430\\u0439\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0441\\u043f\\u0438\\u0440\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u044e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043e\\u043b\\u0442\\u0438/\\u0433\\u0430\\u0439\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456, \\u0434\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c  \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0441\\u043f\\u0438\\u0440\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fff2"
  },
  "moduleNumber": 58,
  "question": "Як затягувати болти/гайки кріплення колеса до маточини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043c\\u0430\\u0442\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043c\\u0430\\u0442\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fff3"
  },
  "moduleNumber": 59,
  "question": "Як правильно встановлюється домкрат?",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u041a\\u043e\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043e\\u043c \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e, \\u0432 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044f  \\u0432\\u043c\\u0456\\u043d\\u044c \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"2) \\u041a\\u043e\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e, \\u0432 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044f \\u0432\\u043c\\u0456\\u043d\\u044c \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"3) \\u0422\\u0438\\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u0440\\u0430\\u043c\\u043e\\u044e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fff4"
  },
  "moduleNumber": 60,
  "question": "Зміст навчального матеріалу та кількість практичних годин для проходження навчання практичному водінню на вантажному автомобілі (категорія С1 або С), визначається:",
  "answers": "{\"1\": \" \\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \" \\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0456 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"4\": \" \\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1,2,3.\", \"5\": \" \\u0412\\u0430\\u043c \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u043d\\u0435 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fff5"
  },
  "moduleNumber": 61,
  "question": "Ви, як водій транспортного засобу, який через свої габарити не маєте можливість здійснити поворот ліворуч з крайнього лівого положення, повертаючи ліворуч поза перехрестям повинні:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u043f\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043b\\u0435\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u043d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043b\\u0435\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434'\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fff6"
  },
  "moduleNumber": 62,
  "question": "У якій послідовності необхідно від'єднувати клеми від виводів  акумуляторної батареї?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 42 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 45 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 47 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fff7"
  },
  "moduleNumber": 63,
  "question": "Тривалість щотижневого відпочинку водія має становити:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 10 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 12 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fff8"
  },
  "moduleNumber": 64,
  "question": "Скільки має тривати щоденний (міжзмінний) відпочинок водія протягом будь-якого 24-годинного періоду, рахуючи від початку робочого дня (зміни)?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fff9"
  },
  "moduleNumber": 65,
  "question": "Як водії мають використовувати час перерви?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0446\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fffa"
  },
  "moduleNumber": 66,
  "question": "Чи зараховується перерва для відпочинку і харчування до робочого  часу водія?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 45 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 1 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fffb"
  },
  "moduleNumber": 67,
  "question": "Яка мінімальна тривалість відпочинку та харчування водія після 4 годин керування, якщо не настає період щоденного (міжзмінного) відпочинку?",
  "answers": "{\"1\": \"8 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"9 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"10 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fffc"
  },
  "moduleNumber": 68,
  "question": "Змінний період керування водія, за винятком водіїв транспортних засобів, що здійснюють перевезення великовагових і (або) великогабаритних і (або) небезпечних вантажів, включно з надурочними роботами, не повинен перевищувати:",
  "answers": "{\"1\": \"50 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0436\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\", \"2\": \"45 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0436\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\", \"3\": \"40 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0436\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fffd"
  },
  "moduleNumber": 69,
  "question": "Нормальна тривалість робочого часу водія не повинна перевищувати:",
  "answers": "{\"1\": \"   \\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0456\\u043e\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434.\", \"2\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0456\\u043e\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u043a\\u0443\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4fffe"
  },
  "moduleNumber": 70,
  "question": "Що належить до поняття відпочинок водія?",
  "answers": "{\"1\": \"  \\u041f\\u0440\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456.\", \"2\": \"  \\u0411\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438, \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee4ffff"
  },
  "moduleNumber": 71,
  "question": "За якої умови дозволене буксирування на жорсткому зчепленні  транспортного засобу з несправною гальмовою системою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0433\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436  \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u043a\\u0430 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50000"
  },
  "moduleNumber": 72,
  "question": "За яких умов особам, які супроводжують вантаж або їдуть за ним,  дозволений проїзд у кузові вантажного автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u043e\\u043b\\u043e\\u0433\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442 \\u0443 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0430\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 5,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50001"
  },
  "moduleNumber": 73,
  "question": "У яких випадках у житлову зону дозволений в'їзд вантажних  автомобілів, тракторів, самохідних машин і механізмів?",
  "answers": "{\"1\": \"1) 3 \\u043c.\", \"2\": \"2) 3.5 \\u043c.\", \"3\": \"3) 4 \\u043c.\", \"4\": \"4) 4.5 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50002"
  },
  "moduleNumber": 74,
  "question": "Наскільки повинен бути перевищений габарит вантажу, що перевозиться, за висотою від поверхні дороги (крім контейнеровозів на встановлених Укравтодором і уповноваженим підрозділам Національної поліції маршрутах), щоб перевезення вантажу здійснювалася за спеціальними правилами?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0456\\u0439.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0456\\u0439 \\u0456 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0456\\u0439.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50003"
  },
  "moduleNumber": 75,
  "question": "На якій смузі автомагістралі дозволено рух вантажних автомобілів з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т?",
  "answers": "{\"1\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50004"
  },
  "moduleNumber": 76,
  "question": "З якою максимальною швидкістю дозволено рух вантажним автомобілям, що перевозять людей у кузові, на всіх дорогах за межами населених пунктів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50005"
  },
  "moduleNumber": 77,
  "question": "Чи дозволено вантажному автомобілю з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т виконувати випередження по крайній лівій смузі на дорозі, яка має три і більше смуги для руху в одному напрямку?",
  "answers": "{\"1\": \" \\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \" \\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u044f\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0430 \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 - \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0438\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50006"
  },
  "moduleNumber": 78,
  "question": "Що повинен зробити водій тихохідного або великогабаритного транспортного засобу, рухаючись за межами населених пунктів, у випадках, коли дорожня ситуація не дозволяє здійснити обгін?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0457: \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0442\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"  \\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"  \\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0457: \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443, \\u0430 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0442\\u043e\\u0433\\u043e, \\u2013 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043b\\u0456\\u0432\\u0430 \\u0437 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"  \\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0457: \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50007"
  },
  "moduleNumber": 79,
  "question": "У якій смузі дозволено рух вантажним автомобілям із дозволеною максимальною масою понад 3,5 т, тракторам, самохідним машинам і механізмам на дорогах з розділювальною смугою, що мають по чотири смуги для руху в кожному напрямку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u043c\\u0456\\u0446\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456  \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50008"
  },
  "moduleNumber": 80,
  "question": "Чи дозволено пасажирам під час руху стояти в кузові вантажного  автомобіля, якщо вони супроводжують вантаж?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0414\\u0456\\u0442\\u0438\\u00bb \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438, \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0435\\u043a\\u0441\\u043f\\u043b\\u0443\\u0430\\u0442\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043b\\u0443\\u0436\\u0431\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50009"
  },
  "moduleNumber": 81,
  "question": "Оранжевий проблисковий маячок може бути увімкнено:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0435\\u0437\\u0434\\u0430\\u0442\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u0443 \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439, \\u0432\\u0443\\u0437\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0430\\u0433\\u0440\\u0435\\u0433\\u0430\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043d\\u0430\\u0434\\u043c\\u0456\\u0440\\u043d\\u0435 \\u0437\\u043d\\u043e\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0443\\u0437\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456  \\u0430\\u0433\\u0440\\u0435\\u0433\\u0430\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0420\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0443\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0443\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5000a"
  },
  "moduleNumber": 82,
  "question": "Яка мета поточного ремонту транспортного засобу?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0456\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0433\\u0456\\u0434\\u0440\\u0430\\u0432\\u043b\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u043e\\u043c\\u043a\\u0440\\u0430\\u0442\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0456\\u0434\\u0440\\u0430\\u0432\\u043b\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043e\\u043c\\u043a\\u0440\\u0430\\u0442.\", \"3\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0440\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5000b"
  },
  "moduleNumber": 83,
  "question": "Що потрібно зробити заздалегідь, перед використанням гідравлічного  домкрата?",
  "answers": "{\"1\": \"  \\u0417\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043e\\u043b\\u0442\\u0438/\\u0433\\u0430\\u0439\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456.\", \"2\": \"  \\u0417\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043e\\u043b\\u0442\\u0438/\\u0433\\u0430\\u0439\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u0457\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043e\\u043b\\u0442\\u0438/\\u0433\\u0430\\u0439\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456, \\u0434\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c  \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u0457\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5000c"
  },
  "moduleNumber": 84,
  "question": "Як затягувати болти/гайки кріплення колеса до маточини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5000d"
  },
  "moduleNumber": 85,
  "question": "Як правильно встановлювати домкрат?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0434\\u043d\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5000e"
  },
  "moduleNumber": 86,
  "question": "У разі під'їзду до регульованого перехрестя транспортним засобом, яким керує водій з однією з категорій C, C1, що завжди потрібно ураховувати водієві?",
  "answers": "{\"1\": \"1) 20 \\u043c.\", \"2\": \"2) 22 \\u043c.\", \"3\": \"3) 25 \\u043c.\", \"4\": \"4) 30 \\u043c.\", \"5\": \"5) 35 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5000f"
  },
  "moduleNumber": 87,
  "question": "Вкажіть максимально допустиму довжину зчеплених при буксируванні транспортних засобів (за винятком маршрутних транспортних засобів).",
  "answers": "{\"1\": \"1)\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\", \"2\": \"2)\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"3)\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"4\": \"89. \\u042f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0456\\u0437 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456? \", \"5\": \"1)\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439.\", \"6\": \"2) \\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439.\", \"7\": \"3)\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439.\", \"8\": \"4)\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439.\", \"9\": \"5)\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 48
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50010"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Ви як водій вантажного автомобіля маєте право перевозити?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0430 \\u0457\\u0445 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0436.\", \"2\": \"\\u041f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0430 \\u0457\\u0445 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0436 \\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c.\", \"3\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": true,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50011"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Куди світять фари головного освітлення з європейської та  американської класифікації у автомобілів з лівим кермом?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u044f\\u0442\\u044c \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0435 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f.\", \"3\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u044f\\u0442\\u044c \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50012"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "Вкажіть метод визначення причини надмірного зношення шин керованих коліс.",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0456\\u0430\\u0433\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f/\\u0441\\u0442\\u0435\\u043d\\u0434\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0432\\u0456\\u0437\\u0443\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50013"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Як визначити за краплиною моторної оливи потрапляння в систему  мащення охолоджувальної рідини?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043d\\u0430 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u043b\\u043e\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043d\\u0430 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0454 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50014"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Як позначиться на автомобілі порушення герметичності гальмівної  камери з одного боку під час гальмування?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0456\\u044f\\u043a \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0447\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e \\u0441\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435 \\u0448\\u0438\\u043f\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50015"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Чи дозволено змішувати охолоджувальні рідини різних кольорів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u0456\\u0457 1/2.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u0456\\u0457 1/4.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\\\\\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50016"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Виберіть правильну відповідь.",
  "answers": "{\"1\": \" \\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u043e\\u043a \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0456\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a \\u0432  \\u0440\\u0435\\u0441\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u043e\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0454\\u0457 \\u0444\\u0440\\u0438\\u043a\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0456\\u043d\\u0448\\u043e\\u0457, \\u0457\\u0445 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u043c\\u0456\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0456\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u043e\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \" \\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u043e\\u043a \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0437  \\u0456\\u043d\\u0448\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50017"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Що може стати наслідком повного зносу фрикційних накладок  гальмівних колодок?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0420\\u0456\\u0437\\u043a\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0435\\u0444\\u0435\\u043a\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0442\\u0440\\u0430\\u0442\\u0430 \\u043a\\u0435\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50018"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Яку функцію виконує обмежувальний клапан тиску в пневматичному  приводі гальмівної системи передньої осі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0443\\u0454 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0441\\u0456.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0443\\u0454 \\u043a\\u0443\\u0442 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0443\\u0454 \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a \\u0432 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u0430\\u043c\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0441\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50019"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Для чого потрібен прискорювальний клапан в пневматичному приводі  гальмівної системи?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0438\\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u043a\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0441\\u043a\\u0438\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u0439\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5001a"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "Які гальмівні механізми задіяні під час увімкнення гірського гальма?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u0456 \\u0439 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0413\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0434\\u0456\\u044f\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5001b"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Що таке ресивер?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417'\\u0454\\u0434\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c \\u0443 \\u043f\\u043d\\u0435\\u0432\\u043c\\u0430\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0443 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c.\", \"2\": \"\\u0413\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0430 \\u043a\\u0430\\u043c\\u0435\\u0440\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u0411\\u0430\\u043b\\u043e\\u043d \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0431\\u0435\\u0440\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0442\\u0438\\u0441\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5001c"
  },
  "moduleNumber": 13,
  "question": "Куди дівається повітря після відпускання педалі гальма?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0442\\u0440\\u0430\\u0432\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0430\\u0442\\u043c\\u043e\\u0441\\u0444\\u0435\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0430\\u043f\\u043b\\u044f\\u0454 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0430\\u0434 \\u0432 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0432\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5001d"
  },
  "moduleNumber": 14,
  "question": "Вкажіть метод визначення причини різкого збільшення зусилля на  кермовому колесі.",
  "answers": "{\"1\": \"   \\u0412\\u0456\\u0437\\u0443\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0438 \\u0433\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u043f\\u0456\\u0434\\u0441\\u0438\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0447\\u0430 \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"   \\u0412\\u0438\\u043c\\u0456\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0456 \\u0433\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u043f\\u0456\\u0434\\u0441\\u0438\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0447\\u0430 \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"   \\u0414\\u0456\\u0430\\u0433\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"   \\u0412\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5001e"
  },
  "moduleNumber": 15,
  "question": "Вкажіть метод визначення причини, з якої двигун не запускається,  коли обертається стартер.",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0437\\u0443\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439: \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434 \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437'\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u044c \\u0435\\u043b\\u0435\\u043a\\u0442\\u0440\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0456\\u0430\\u0433\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u043a\\u0430\\u043d\\u0435\\u0440\\u0430 \\u043f\\u043e\\u043c\\u0438\\u043b\\u043e\\u043a.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u0430\\u0433\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u0430 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443 \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5001f"
  },
  "moduleNumber": 16,
  "question": "Вкажіть метод визначення причини нестабільних обертів холостого  ходу.",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0435\\u0442\\u043e\\u0434 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043c \\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0444\\u043e\\u0440\\u0441\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u043f\\u043e \\u0447\\u0435\\u0440\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041c\\u0435\\u0442\\u043e\\u0434 \\\"\\u043d\\u0430 \\u0441\\u043b\\u0443\\u0445\\\".\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044f\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u0434.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50020"
  },
  "moduleNumber": 17,
  "question": "Чим відрізняється інжекторний двигун від карбюраторного?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0448\\u043e\\u0443\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043a\\u043b\\u0430\\u043f\\u0430\\u043d\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0454\\u043c \\u0431\\u043b\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0446\\u0438\\u043b\\u0456\\u043d\\u0434\\u0440\\u0456\\u0432 (V-\\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u0431\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0438\\u0439).\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50021"
  },
  "moduleNumber": 18,
  "question": "За рахунок чого запалюється паливо в дизельних двигунах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0435\\u043b\\u0435\\u043a\\u0442\\u0440\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0440\\u044f\\u0434\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0447\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043f\\u0430\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0443\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u044e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50022"
  },
  "moduleNumber": 19,
  "question": "За рахунок чого запалюється робоча суміш в бензинових двигунах?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0435\\u043b\\u0435\\u043a\\u0442\\u0440\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0440\\u044f\\u0434\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0447\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043f\\u0430\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u0448\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0435\\u0442\\u043e\\u043d\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u044e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50023"
  },
  "moduleNumber": 20,
  "question": "Рівень охолоджуючої рідини в розширювальному бачку нижче норми, а  її щільність вище норми, що вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043a\\u0438\\u043f\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0456\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u044e \\u043d\\u0435\\u0433\\u0435\\u0440\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u043d\\u0443\\u0442\\u0440\\u0456\\u0448\\u043d\\u044e \\u043d\\u0435\\u0433\\u0435\\u0440\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50024"
  },
  "moduleNumber": 21,
  "question": "Рівень охолоджуючої рідини в розширювальному бачку нижче норми, а  її щільність дорівнює нормі, що вказує:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043a\\u0438\\u043f\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0456\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u044e \\u043d\\u0435\\u0433\\u0435\\u0440\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u043d\\u0443\\u0442\\u0440\\u0456\\u0448\\u043d\\u044e \\u043d\\u0435\\u0433\\u0435\\u0440\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50025"
  },
  "moduleNumber": 22,
  "question": "Що не впливає на вибір тягово- зчіпного без проміжкового  пристрою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0435\\u043a\\u0441\\u043f\\u043b\\u0443\\u0430\\u0442\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430.\", \"2\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0441\\u0435\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0441\\u043e\\u0442\\u0430 \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0435\\u0442\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50026"
  },
  "moduleNumber": 23,
  "question": "Який з перелічених елементів не характерний для гакового тягово- зчіпного пристрою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0441\\u0443\\u0432\\u043a\\u0430 \\u0437 \\u0444\\u0456\\u043a\\u0441\\u0443\\u044e\\u0447\\u043e\\u044e \\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0444\\u043b\\u0430\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u043d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0430\\u0434\\u0434\\u044f \\u0448\\u043a\\u0432\\u043e\\u0440\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50027"
  },
  "moduleNumber": 24,
  "question": "Які два основних типи зчіпних пристроїв для вантажних транспортних  засобів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u044f\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e-\\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0434\\u0435\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0422\\u044f\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e-\\u0441\\u0456\\u0434\\u0435\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u043a\\u043e\\u043f\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u043a\\u043e\\u043f\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u0434\\u0438\\u0448\\u043b\\u043e\\u043c.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50028"
  },
  "moduleNumber": 25,
  "question": "Чи дозволено змішувати охолоджувальні рідини різних кольорів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u0456\\u0457 1/3.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0432\\u0438\\u0440\\u043e\\u0431\\u043d\\u0438\\u043a.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50029"
  },
  "moduleNumber": 26,
  "question": "Чи дозволено перевищувати рівень моторної оливи під час її заміни?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0456, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043a\\u0430\\u043f\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u0443 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5002a"
  },
  "moduleNumber": 27,
  "question": "Як часто необхідно зливати воду з фільтра-відстійника на транспортних засобах з дизельними двигунами?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041a\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d \\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\", \"2\": \"\\u0420\\u0430\\u0437 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0432\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u044f\\u0446\\u0456.\", \"3\": \"\\u041a\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d \\u0440\\u0430\\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0444\\u0456\\u043b\\u044c\\u0442\\u0440\\u0430.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 35 000 \\u043a\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5002b"
  },
  "moduleNumber": 28,
  "question": "До якого вузла підключена педаль гальма у пневматичній гальмівній  системі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0446\\u0438\\u043b\\u0456\\u043d\\u0434\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0434\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u0430\\u043c\\u0435\\u0440\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5002c"
  },
  "moduleNumber": 29,
  "question": "У чому основна перевага гідравлічної гальмівної системи  перед пневматичною гальмівною системою?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0456\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0438 \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5002d"
  },
  "moduleNumber": 30,
  "question": "Для чого служить стартер?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u0430\\u0440\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5002e"
  },
  "moduleNumber": 31,
  "question": "Для чого потрібна система охолодження двигуна?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u043f\\u043b\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0430\\u0433\\u0440\\u0456\\u0442\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u043f\\u043b\\u0430 \\u0434\\u043e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0430\\u0433\\u0440\\u0456\\u0442\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u043a\\u0430 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0443\\u0440\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430 \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0447\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0430\\u043f\\u0430\\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5002f"
  },
  "moduleNumber": 32,
  "question": "Який тип системи охолодження двигуна внутрішнього згоряння  найбільш поширений?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0438\\u043f\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0438\\u043f\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50030"
  },
  "moduleNumber": 33,
  "question": "Для чого необхідне використання моторної оливи?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u043f\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u0440\\u0442\\u044c\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u0443\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0437\\u043d\\u043e\\u0441\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0442\\u044c\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439.\", \"4\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u0440\\u0442\\u044f.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2, 3, 4.\"}",
  "correctAnswer": "5",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50031"
  },
  "moduleNumber": 34,
  "question": "Для чого рекомендується замінювати моторну оливу в зимовий період?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e \\u0437\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u0456 \\u0457\\u0457 \\u0435\\u0444\\u0435\\u043a\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c  \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u044c\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u0456 \\u0457\\u0457 \\u0435\\u0444\\u0435\\u043a\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0437\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u043f\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50032"
  },
  "moduleNumber": 35,
  "question": "Звідки в паливній системі дизельного двигуна необхідно періодично  зливати воду?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u0430\\u043a\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439.\", \"3\": \"\\u0417 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0444\\u0456\\u043b\\u044c\\u0442\\u0440\\u0430-\\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50033"
  },
  "moduleNumber": 36,
  "question": "Що робити в разі заправки паливного бака дизельного двигуна  бензином?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u043b\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0435\\u043d\\u0437\\u0438\\u043d \\u0437 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u0430\\u043a\\u0430 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0430\\u043a \\u0433\\u0430\\u0441\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u043b\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0435\\u043d\\u0437\\u0438\\u043d \\u0437 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u0430\\u043a\\u0430 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0438\\u0437\\u0435\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0421\\u0422\\u041e.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0431\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50034"
  },
  "moduleNumber": 37,
  "question": "У чому різниця між бензиновим і дизельним двигунами?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u0432\\u0430\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0448\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0456\\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0446\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50035"
  },
  "moduleNumber": 38,
  "question": "Що включає в себе газорозподільний механізм?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043a\\u0443\\u043b\\u0430\\u0447\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043b.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043a\\u043b\\u0430\\u043f\\u0430\\u043d\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c.\", \"3\": \"\\u041a\\u0443\\u043b\\u0430\\u0447\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043b (\\u0432\\u0430\\u043b\\u0438) \\u0456 \\u043a\\u043b\\u0430\\u043f\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50036"
  },
  "moduleNumber": 39,
  "question": "З яких основних частин складається двигун внутрішнього згоряння?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0413\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043a\\u0430 \\u0431\\u043b\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0446\\u0438\\u043b\\u0456\\u043d\\u0434\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0433\\u0430\\u0437\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u043e\\u043a \\u0446\\u0438\\u043b\\u0456\\u043d\\u0434\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0438\\u0432\\u043e\\u0448\\u0438\\u043f\\u043d\\u043e-\\u0448\\u0430\\u0442\\u0443\\u043d\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u043e\\u043c \\u0456 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0456\\u0434\\u0434\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0417 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50037"
  },
  "moduleNumber": 40,
  "question": "За рахунок чого працює двигун внутрішнього згоряння?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0437\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0448\\u0456 \\u0432 \\u0446\\u0438\\u043b\\u0456\\u043d\\u0434\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0437\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043c\\u0456\\u0441\\u0456\\u0457.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50038"
  },
  "moduleNumber": 41,
  "question": "Назвіть основне призначення системи запалювання.",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e-\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0448\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0456\\u0433\\u0440\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f.\", \"3\": \"\\u0423\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043b\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u0444\\u0430\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50039"
  },
  "moduleNumber": 42,
  "question": "Чи потрібна система запалювання для дизельного двигуна?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5003a"
  },
  "moduleNumber": 43,
  "question": "Для чого необхідна муфта зчеплення в трансмісії?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0442\\u0438\\u043c\\u0447\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434'\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043c\\u0456\\u0441\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043c\\u0456\\u0441\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0433\\u043b\\u0430\\u0434\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0431\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5003b"
  },
  "moduleNumber": 44,
  "question": "Назвіть тип гальмівної системи, що найчастіше застосовується у  вантажних автомобілях і автобусах.",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0413\\u0456\\u0434\\u0440\\u0430\\u0432\\u043b\\u0456\\u0447\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043d\\u0435\\u0432\\u043c\\u0430\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u041c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5003c"
  },
  "moduleNumber": 45,
  "question": "Як дізнатися сторону встановлення колеса і шини з  направленим малюнком протектора?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0430\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0456 \\u0448\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u043b\\u043a\\u0430, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0443\\u0454 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043c\\u0430\\u0440\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0438\\u043d\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5003d"
  },
  "moduleNumber": 46,
  "question": "Для чого здійснюють балансування шин?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0438\\u0442\\u0442\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u0442\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0430\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0435\\u0440\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5003e"
  },
  "moduleNumber": 47,
  "question": "Які бувають типи шин?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0428\\u0442\\u0430\\u043c\\u043f\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u043b\\u0438\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0431\\u0435\\u0437\\u0434\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"3\": \"\\u041a\\u0430\\u043c\\u0435\\u0440\\u043d\\u0456 \\u0456 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043a\\u0430\\u043c\\u0435\\u0440\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5003f"
  },
  "moduleNumber": 48,
  "question": "Чи потрібно замінювати оливний фільтр під час заміни моторної оливи?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439  \\u0444\\u0456\\u043b\\u044c\\u0442\\u0440.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043b\\u0438\\u0442\\u0443 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0443, \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0444\\u0456\\u043b\\u044c\\u0442\\u0440.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0444\\u0456\\u043b\\u044c\\u0442\\u0440 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50040"
  },
  "moduleNumber": 49,
  "question": "Що буде, якщо значно перевищити рівень моторної оливи в двигуні?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0456\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435, \\u0437\\u0430\\u0439\\u0432\\u0430 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0433\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u0412\\u043f\\u0430\\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0443\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0439 \\u043e\\u043f\\u0456\\u0440 \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044e.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043e\\u0441.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0441\\u043f\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432\\u043f\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0457\\u0457 \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0435  \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "4",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50041"
  },
  "moduleNumber": 50,
  "question": "Який з перелічених нижче варіантів є описом в'язкості моторного масла за SAE?)",
  "answers": "{\"1\": \"1) \\u0421J-4.\", \"2\": \"2) 5W30.\", \"3\": \"3) 3V15.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50042"
  },
  "moduleNumber": 51,
  "question": "Чи можна змішувати охолоджувальну рідину різних кольорів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u0456\\u044f\\u0445.\", \"3\": \"\\u041d\\u0456, \\u043d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50043"
  },
  "moduleNumber": 52,
  "question": "Для чого потрібен міжколісний диференціал?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u043f\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0442\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043c\\u043e\\u0433\\u043b\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0442\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043c\\u043e\\u0433\\u043b\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e  \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\"}",
  "correctAnswer": "2",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50044"
  },
  "moduleNumber": 53,
  "question": "Чим загрожує неповне вимкнення зчеплення не до кінця  натиснутою педаллю зчеплення?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0456\\u0447\\u0438\\u043c \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u043c\\u0456\\u0440\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u043e\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0437\\u0443\\u0431\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 \\u0443 \\u043a\\u043e\\u0440\\u043e\\u0431\\u0446\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u043c\\u0456\\u0440\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u043e\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u0445\\u0440\\u043e\\u043d\\u0456\\u0437\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u0431\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u043d\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0438\\u043d\\u0445\\u0440\\u043e\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50045"
  },
  "moduleNumber": 54,
  "question": "Що означає поняття «веде зчеплення»?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0445\\u0438\\u043b \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}",
  "correctAnswer": "1",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50046"
  },
  "moduleNumber": 55,
  "question": "До автопоїздів (транспортних составів) належать...",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0432\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0437'\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u0414\\u0432\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0437'\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"3\": \"\\u041c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0437\\u2019\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u043c\\u0430  \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": "3",
  "isImage": false,
  "number": 49
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50047"
  },
  "moduleNumber": 1,
  "question": "Який мінімальний стаж керування повинен мати водій транспортного засобу з водійським посвідченням категорії «С», щоб перевозити пасажирів у кількості до 8 осіб у пристосованому вантажному автомобілі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u0432\\u0430 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0438 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0427\\u043e\\u0442\\u0438\\u0440\\u0438 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50048"
  },
  "moduleNumber": 2,
  "question": "Чи обов'язкове встановлення знака аварійної зупинки у випадку ДТП?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0435, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0454 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0436\\u0434\\u0430\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0435 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0435, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50049"
  },
  "moduleNumber": 3,
  "question": "До міжнародних перевезень небезпечних вантажів допускаються резиденти України, які мають досвід роботи на внутрішніх перевезеннях не менше:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u044c\\u043e\\u0445 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5004a"
  },
  "moduleNumber": 4,
  "question": "Чи обов'язкове встановлення знака аварійної зупинки в разі ДТП?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0435.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0435, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0454 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0435 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5004b"
  },
  "moduleNumber": 5,
  "question": "Які правильні дії повинен виконати водій у тому разі, якщо в ДТП є  потерпілі?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0442\\u0435\\u043b\\u0435\\u0444\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0440\\u0438\\u0433\\u0430\\u0434\\u0443 \\u0435\\u043a\\u0441\\u0442\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 (\\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0457) \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0432\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u0439.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5004c"
  },
  "moduleNumber": 6,
  "question": "Що повинен зробити водій транспортного засобу в разі ДТП?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0432\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u0439, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5004d"
  },
  "moduleNumber": 7,
  "question": "Що повинен у першу чергу зробити водій транспортного засобу в разі   ДТП?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0432\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u0439, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5004e"
  },
  "moduleNumber": 8,
  "question": "Чи дозволено використання рухомого складу, призначеного для  перевезення харчових продуктів, для перевезення інших вантажів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee5004f"
  },
  "moduleNumber": 9,
  "question": "Вимог якого нормативно-правового акта повинні дотримуватися водії  під час транспортування вантажів?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443 \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457\\u00bb.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432 \\u041c\\u0412\\u0421.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50050"
  },
  "moduleNumber": 10,
  "question": "Перевезення пасажирів заборонено:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0423 \\u043a\\u0443\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f-\\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0441\\u043a\\u0438\\u0434\\u0430.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043a\\u0443\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0439 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0456 \\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0456\\u0432\\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0456, \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0456-\\u0434\\u0430\\u0447\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0441\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 4,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50051"
  },
  "moduleNumber": 11,
  "question": "За яких умов військовослужбовці строкової служби, які мають посвідчення водія тільки категорії «С», допускаються до перевезення пасажирів у кузові пристосованого для цього вантажного автомобіля?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043e\\u043c 2 \\u043c\\u0456\\u0441\\u044f\\u0446\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043e\\u043c 6 \\u043c\\u0456\\u0441\\u044f\\u0446\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50052"
  },
  "moduleNumber": 12,
  "question": "Водій вантажного автомобіля, крім водіїв транспортних засобів дипломатичних та інших представництв іноземних держав, міжнародних організацій, оперативних і спеціальних транспортних засобів, повинен надавати свій транспортний засіб працівникам поліції:",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456 \\u043d\\u0435\\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043b\\u0443\\u0436\\u0431\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043a\\u043e\\u044e \\u0457\\u0445 \\u0443 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u044e, \\u0442\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0457\\u0445\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438.\", \"3\": \"\\u0423\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}",
  "correctAnswer": 1,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50053"
  },
  "moduleNumber": 50,
  "question": "Чи мають право перебувати пасажири в кузові вантажного  автомобіля, що буксирує, під час буксирування?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e  \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e\\t\\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443  \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"5\": \"\\u042f\\u043a \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456\\u0432?\", \"6\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430 \\u0444\\u0430\\u0440 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"7\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432 \\u00ab\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0446\\u044f \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443\\u00bb \\u0456 \\u00ab\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438\\u00bb.\", \"8\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430 (\\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0456\\u0432) \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e  \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"9\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"10\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}",
  "correctAnswer": 3,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50054"
  },
  "moduleNumber": 51,
  "question": "Якої довжини транспортний засіб (за винятком\tмаршрутних  транспортних засобів) повинен рухатися за спеціальними правилами?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 21 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 22 \\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 23 \\u043c.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 24 \\u043c.\", \"5\": \"\\u041f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 25 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50055"
  },
  "moduleNumber": 52,
  "question": "Наскільки повинен виступати вантаж за задній габарит транспортного  засобу, щоб його перевезення здійснювалося за спеціальними правилами?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 1 \\u043c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 2 \\u043c.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 3 \\u043c.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 4 \\u043c.\"}",
  "correctAnswer": 10,
  "isImage": false,
  "number": 50
},{
  "_id": {
    "$oid": "61d4af33a294881edee50056"
  },
  "moduleNumber": 53,
  "question": "У яких випадках вантажним автомобілям із дозволеною максимальною масою понад 3,5 т, тракторам, самохідним машинам і механізмам дозволяється виїжджати на крайню ліву смугу на дорогах, що мають три і більше смуги для руху в одному напрямку?",
  "answers": "{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043b\\u0456\\u0432\\u0430, \\u0432 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0437 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}",
  "correctAnswer": 2,
  "isImage": false,
  "number": 50
}]